{"created_at":"Sat Aug 25 11:24:25 +0000 2018","id":1033314148195684352,"id_str":"1033314148195684352","text":"RT @ManesF: La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimiento es el mejo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1026148603595841536,"id_str":"1026148603595841536","name":"Debi Flowers","screen_name":"flowers_debi","location":"Argentina","url":null,"description":"Apasionada por la Econom\u00eda Pol\u00edtica","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":45,"listed_count":0,"favourites_count":1,"statuses_count":39,"created_at":"Sun Aug 05 16:51:06 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026157236467511296\/DJPFZYZl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026157236467511296\/DJPFZYZl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1026148603595841536\/1533491901","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 01:27:50 +0000 2018","id":1032801622844469248,"id_str":"1032801622844469248","text":"La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimient\u2026 https:\/\/t.co\/19dzCfVU1k","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":257460186,"id_str":"257460186","name":"Facundo Manes","screen_name":"ManesF","location":null,"url":"http:\/\/www.facundomanes.com","description":"Neur\u00f3logo y neurocient\u00edfico. Presidente de la Fundaci\u00f3n INECO. Fundador del Instituto de Neurociencias de la Fundaci\u00f3n Favaloro. Investigador del CONICET.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":251665,"friends_count":997,"listed_count":660,"favourites_count":3624,"statuses_count":5342,"created_at":"Fri Feb 25 13:30:28 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727352450085212160\/tWa3KjSM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727352450085212160\/tWa3KjSM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/257460186\/1510932978","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimiento es el mejor plan para alcanzar el desarrollo y la equidad social. Recortar en ciencia y educaci\u00f3n es hipotecar nuestro futuro. #DefendamosLaEducaci\u00f3nP\u00fablica","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"DefendamosLaEducaci\u00f3nP\u00fablica","indices":[244,273]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":180,"reply_count":291,"retweet_count":4205,"favorite_count":7456,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/19dzCfVU1k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032801622844469248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManesF","name":"Facundo Manes","id":257460186,"id_str":"257460186","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196265635"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:24:31 +0000 2018","id":1033314172061315075,"id_str":"1033314172061315075","text":"RT @RoMusciano: Paso a contarles que la ciencia sufri\u00f3 un recorte de 4mil millones de pesos y que se elimino el refuerzo de la meningococo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":144662180,"id_str":"144662180","name":"Analia G\u00f3mez","screen_name":"analiagom","location":null,"url":null,"description":"profe de teatro - regente - directora\/actriz del Grupo de teatro DE PIE teatro","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":276,"friends_count":247,"listed_count":0,"favourites_count":4711,"statuses_count":2127,"created_at":"Mon May 17 00:02:37 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563069266438520832\/8ETwq_5F_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563069266438520832\/8ETwq_5F_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/144662180\/1444067278","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 14:50:08 +0000 2018","id":1032641142653964288,"id_str":"1032641142653964288","text":"Paso a contarles que la ciencia sufri\u00f3 un recorte de 4mil millones de pesos y que se elimino el refuerzo de la meni\u2026 https:\/\/t.co\/hvZ0hgzyWo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":487047519,"id_str":"487047519","name":"Rochi \ud83d\udc9a","screen_name":"RoMusciano","location":"Nube de pedos","url":null,"description":"-Licenciada en pelar paltas\ud83e\udd51.\n-Avellaneda, BA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7.\n- Medicina-UBA\ud83c\udfe5 pero siempre quise ser ninja. Igual soy feminista, que es parecido.\ninsta: @romusciano","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":462,"friends_count":304,"listed_count":2,"favourites_count":2884,"statuses_count":8092,"created_at":"Wed Feb 08 23:17:06 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1028705347538546688\/tuoXEUbJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1028705347538546688\/tuoXEUbJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/487047519\/1500001504","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Paso a contarles que la ciencia sufri\u00f3 un recorte de 4mil millones de pesos y que se elimino el refuerzo de la meningococo (vacuna contra meningitis). Pero los obispos siguen cobrando +$40000 y los jueces no pagan ganancias. Salu2 desde el mundo del rev\u00e9s","display_text_range":[0,255],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":51,"reply_count":14,"retweet_count":5031,"favorite_count":10700,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hvZ0hgzyWo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032641142653964288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RoMusciano","name":"Rochi \ud83d\udc9a","id":487047519,"id_str":"487047519","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196271325"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:24:31 +0000 2018","id":1033314174498205696,"id_str":"1033314174498205696","text":"RT @sagitario_hn: Una de las cosas m\u00e1s divertidas que tiene #SAGITARIO es que nunca sabr\u00e1s a ciencia cierta c\u00f3mo reaccionar\u00e1...","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":411237493,"id_str":"411237493","name":"Juan","screen_name":"JuanBarneto","location":"Luj\u00e1n, Argentina","url":null,"description":"\ud83d\udc7b barnetojuan","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1482,"friends_count":2418,"listed_count":7,"favourites_count":30017,"statuses_count":51004,"created_at":"Sun Nov 13 05:02:12 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DD2E44","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1001442510974091265\/gJeGW5On_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1001442510974091265\/gJeGW5On_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/411237493\/1495310032","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 23:45:09 +0000 2018","id":1033138172828545026,"id_str":"1033138172828545026","text":"Una de las cosas m\u00e1s divertidas que tiene #SAGITARIO es que nunca sabr\u00e1s a ciencia cierta c\u00f3mo reaccionar\u00e1...","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1275398234,"id_str":"1275398234","name":"\u25b2SAGITARIO\u25b2","screen_name":"sagitario_hn","location":null,"url":"http:\/\/www.facebook.com\/HoroscopoNegro","description":"Te mostramos el lado oscuro de tu signo del zodiaco. Sagitario, te apuntas a cualquier cosa que sea arriesgada, violenta e in\u00fatil. Lo sabes. @horoscoponegro \u25b2","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":281877,"friends_count":12,"listed_count":263,"favourites_count":0,"statuses_count":3881,"created_at":"Sun Mar 17 16:27:17 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3393849617\/3f1cfda692c543f49446cb42fce87c8d_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3393849617\/3f1cfda692c543f49446cb42fce87c8d_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1275398234\/1363558455","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":23,"reply_count":2,"retweet_count":520,"favorite_count":1336,"entities":{"hashtags":[{"text":"SAGITARIO","indices":[42,52]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SAGITARIO","indices":[60,70]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sagitario_hn","name":"\u25b2SAGITARIO\u25b2","id":1275398234,"id_str":"1275398234","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196271906"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:24:33 +0000 2018","id":1033314181682880514,"id_str":"1033314181682880514","text":"RT @ncv_Violeta: El #NAICM un Negocio d Pe\u00f1a y Grupo #ATlacomulco \nEl Dr. Premio Nacional en Ciencia del  Suelos explica EL HUNDIMIENTO q E\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1181070038,"id_str":"1181070038","name":"JUAN BALTASAR SEGURA","screen_name":"cozumelrojo","location":"Sonora, M\u00e9xico","url":null,"description":"ING. Qu\u00edmico farmac\u00e9utico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":48,"friends_count":700,"listed_count":1,"favourites_count":3480,"statuses_count":2387,"created_at":"Fri Feb 15 04:12:17 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1016144139962859521\/I_mYShsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1016144139962859521\/I_mYShsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1181070038\/1531102614","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 14:24:35 +0000 2018","id":1032997098281689089,"id_str":"1032997098281689089","text":"El #NAICM un Negocio d Pe\u00f1a y Grupo #ATlacomulco \nEl Dr. Premio Nacional en Ciencia del  Suelos explica EL HUNDIMIE\u2026 https:\/\/t.co\/RYBvk3q1oi","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":318799346,"id_str":"318799346","name":"Violet\ud83c\udf38","screen_name":"ncv_Violeta","location":null,"url":null,"description":"Ciencia Pol\u00edtica","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":20651,"friends_count":164,"listed_count":73,"favourites_count":49587,"statuses_count":37585,"created_at":"Fri Jun 17 02:17:54 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031712504748097536\/YMBsW3XX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031712504748097536\/YMBsW3XX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/318799346\/1477593938","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El #NAICM un Negocio d Pe\u00f1a y Grupo #ATlacomulco \nEl Dr. Premio Nacional en Ciencia del  Suelos explica EL HUNDIMIENTO q EXISTE en la Zona.\nLa CONSTRUCCI\u00d3N ES UNA LOCURA!! @AlbaniaOC @Alberto_AvalosH @cghUNAM @RadioZapote @Mboe55 @oskar2687 @Somoselmedio @rcanudasg @eloycam2012 https:\/\/t.co\/lWowydClcZ","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"NAICM","indices":[3,9]},{"text":"ATlacomulco","indices":[36,48]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbaniaOC","name":"\ud83c\udf1fAlbania","id":306003033,"id_str":"306003033","indices":[172,182]},{"screen_name":"Alberto_AvalosH","name":"Alberto Avalos \u00ae","id":531923006,"id_str":"531923006","indices":[183,199]},{"screen_name":"cghUNAM","name":"unam en rebeld\u00eda","id":140351084,"id_str":"140351084","indices":[200,208]},{"screen_name":"RadioZapote","name":"RadioZapote","id":58261480,"id_str":"58261480","indices":[209,221]},{"screen_name":"Mboe55","name":"Miguel","id":4091599094,"id_str":"4091599094","indices":[222,229]},{"screen_name":"oskar2687","name":"Oskar M.\u00b7.M.\u00b7.","id":225990735,"id_str":"225990735","indices":[230,240]},{"screen_name":"Somoselmedio","name":"Somos el Medio","id":490151722,"id_str":"490151722","indices":[241,254]},{"screen_name":"rcanudasg","name":"Compa Roc\u00edo Canudas","id":1656686526,"id_str":"1656686526","indices":[255,265]},{"screen_name":"eloycam2012","name":"Andreas Eligium","id":547839306,"id_str":"547839306","indices":[266,278]}],"symbols":[],"media":[{"id":1032996661050494977,"id_str":"1032996661050494977","indices":[279,302],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1032996661050494977\/pu\/img\/efXnWWc0XtZ0lnZj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1032996661050494977\/pu\/img\/efXnWWc0XtZ0lnZj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lWowydClcZ","display_url":"pic.twitter.com\/lWowydClcZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ncv_Violeta\/status\/1032997098281689089\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":45012,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032996661050494977\/pu\/pl\/nM25XC5x1MjXH_xN.m3u8?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032996661050494977\/pu\/vid\/320x180\/v8CWr6hCnpwG9x7-.mp4?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032996661050494977\/pu\/vid\/640x360\/HdP4rALu3IWk4zIk.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1032996661050494977,"id_str":"1032996661050494977","indices":[279,302],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1032996661050494977\/pu\/img\/efXnWWc0XtZ0lnZj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1032996661050494977\/pu\/img\/efXnWWc0XtZ0lnZj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lWowydClcZ","display_url":"pic.twitter.com\/lWowydClcZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ncv_Violeta\/status\/1032997098281689089\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":45012,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032996661050494977\/pu\/pl\/nM25XC5x1MjXH_xN.m3u8?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032996661050494977\/pu\/vid\/320x180\/v8CWr6hCnpwG9x7-.mp4?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032996661050494977\/pu\/vid\/640x360\/HdP4rALu3IWk4zIk.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":20,"reply_count":20,"retweet_count":465,"favorite_count":312,"entities":{"hashtags":[{"text":"NAICM","indices":[3,9]},{"text":"ATlacomulco","indices":[36,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RYBvk3q1oi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032997098281689089","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"NAICM","indices":[20,26]},{"text":"ATlacomulco","indices":[53,65]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ncv_Violeta","name":"Violet\ud83c\udf38","id":318799346,"id_str":"318799346","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196273619"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:24:44 +0000 2018","id":1033314227803566080,"id_str":"1033314227803566080","text":"RT @FraancoJoel: No puedo llevar a Mauricio Macri al hospital porque soy muy torpe para leer el mapa. AY! OJAL\u00c1 NO HUBIERAN RECORTADO EL PR\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":225170963,"id_str":"225170963","name":"Valentina","screen_name":"Aclandv","location":null,"url":null,"description":"La cumbia me divierte and little table. http:\/\/Instagram.com\/valeacland. snapchat: aclvl","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":327,"friends_count":236,"listed_count":1,"favourites_count":32109,"statuses_count":15010,"created_at":"Fri Dec 10 21:56:16 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"030303","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0B8F63","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900960391538266112\/LXk1rxjq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/900960391538266112\/LXk1rxjq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/225170963\/1503640673","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 21:11:30 +0000 2018","id":1032737116109856769,"id_str":"1032737116109856769","text":"No puedo llevar a Mauricio Macri al hospital porque soy muy torpe para leer el mapa. AY! OJAL\u00c1 NO HUBIERAN RECORTAD\u2026 https:\/\/t.co\/oivvCIOOHw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":846697034,"id_str":"846697034","name":"macaulay culkin","screen_name":"FraancoJoel","location":null,"url":null,"description":"21.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":553,"friends_count":302,"listed_count":0,"favourites_count":1189,"statuses_count":56548,"created_at":"Wed Sep 26 03:32:33 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012471052641996800\/dO6zWsSo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012471052641996800\/dO6zWsSo_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"No puedo llevar a Mauricio Macri al hospital porque soy muy torpe para leer el mapa. AY! OJAL\u00c1 NO HUBIERAN RECORTADO EL PRESUPUESTO PARA LA UNIVERSIDAD P\u00daBLICA, CIENCIA E INVESTIGACI\u00d3N. https:\/\/t.co\/4SdNFPB8NE","display_text_range":[0,185],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1032737064691949568,"id_str":"1032737064691949568","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4SdNFPB8NE","display_url":"pic.twitter.com\/4SdNFPB8NE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FraancoJoel\/status\/1032737116109856769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":412,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1032737064691949568,"id_str":"1032737064691949568","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4SdNFPB8NE","display_url":"pic.twitter.com\/4SdNFPB8NE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FraancoJoel\/status\/1032737116109856769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":412,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":5,"retweet_count":206,"favorite_count":576,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oivvCIOOHw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032737116109856769","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FraancoJoel","name":"macaulay culkin","id":846697034,"id_str":"846697034","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196284615"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:24:56 +0000 2018","id":1033314276843249664,"id_str":"1033314276843249664","text":"RT @ArmaROD: CATASTR\u00d3FICO suelo de NAIM, en Texcoco:\n\nPrueba hecha por el Dr. Sc. Carlos Ortiz Solorio, Prof; Investigador Nacional Nivel 3\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1181070038,"id_str":"1181070038","name":"JUAN BALTASAR SEGURA","screen_name":"cozumelrojo","location":"Sonora, M\u00e9xico","url":null,"description":"ING. Qu\u00edmico farmac\u00e9utico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":48,"friends_count":700,"listed_count":1,"favourites_count":3481,"statuses_count":2388,"created_at":"Fri Feb 15 04:12:17 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1016144139962859521\/I_mYShsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1016144139962859521\/I_mYShsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1181070038\/1531102614","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 20:51:17 +0000 2018","id":1032732030168166402,"id_str":"1032732030168166402","text":"CATASTR\u00d3FICO suelo de NAIM, en Texcoco:\n\nPrueba hecha por el Dr. Sc. Carlos Ortiz Solorio, Prof; Investigador Nacio\u2026 https:\/\/t.co\/l4K7ryXt7V","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":911773061627748352,"id_str":"911773061627748352","name":"Armando Rodman","screen_name":"ArmaROD","location":"M\u00e9xico","url":null,"description":"Arquitecto & dise\u00f1ador mexicano, docente, m\u00fasico, y observador de la coyuntura pol\u00edtica actual.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":755,"friends_count":330,"listed_count":6,"favourites_count":4721,"statuses_count":5208,"created_at":"Sun Sep 24 02:03:32 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"336666","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015833880199417856\/_7ThiMvt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015833880199417856\/_7ThiMvt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/911773061627748352\/1534534034","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"CATASTR\u00d3FICO suelo de NAIM, en Texcoco:\n\nPrueba hecha por el Dr. Sc. Carlos Ortiz Solorio, Prof; Investigador Nacional Nivel 3; Ganador del Premio Nacional de Ciencia del Suelo y Premio Estatal en Ciencias del Edo. M\u00e9xico. \n\n\u00bfArriesgar\u00edas tu vida, por el capricho de unos cuantos? https:\/\/t.co\/zKLxgxtsOY","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1032724159749451776,"id_str":"1032724159749451776","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1032724159749451776\/pu\/img\/g2lqstU4vQgcJwnO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1032724159749451776\/pu\/img\/g2lqstU4vQgcJwnO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zKLxgxtsOY","display_url":"pic.twitter.com\/zKLxgxtsOY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ArmaROD\/status\/1032732030168166402\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":140000,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032724159749451776\/pu\/vid\/640x360\/PvbZ8IVPKtx8MiJf.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032724159749451776\/pu\/vid\/320x180\/pLNodtXmd1Oe72pk.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032724159749451776\/pu\/pl\/YqH4ZvZWlNdq_bb-.m3u8?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1032724159749451776,"id_str":"1032724159749451776","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1032724159749451776\/pu\/img\/g2lqstU4vQgcJwnO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1032724159749451776\/pu\/img\/g2lqstU4vQgcJwnO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zKLxgxtsOY","display_url":"pic.twitter.com\/zKLxgxtsOY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ArmaROD\/status\/1032732030168166402\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":140000,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032724159749451776\/pu\/vid\/640x360\/PvbZ8IVPKtx8MiJf.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032724159749451776\/pu\/vid\/320x180\/pLNodtXmd1Oe72pk.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032724159749451776\/pu\/pl\/YqH4ZvZWlNdq_bb-.m3u8?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":185,"reply_count":194,"retweet_count":2809,"favorite_count":2272,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l4K7ryXt7V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032732030168166402","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArmaROD","name":"Armando Rodman","id":911773061627748352,"id_str":"911773061627748352","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196296307"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:25:03 +0000 2018","id":1033314306643947521,"id_str":"1033314306643947521","text":"\u00bfSab\u00edas que en algunos pa\u00edses est\u00e1 prohibido fotografiar a las personas dormidas? Conoce por qu\u00e9: https:\/\/t.co\/hNpM2RUZLE","source":"\u003ca href=\"https:\/\/octopusocial.com\" rel=\"nofollow\"\u003eOctopuSocial Inc\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1014384037,"id_str":"1014384037","name":"Ortograf\u00eda","screen_name":"0RTOGRAFIA","location":"CONTACTOyPUBLICIDAD3@gmail.com","url":"https:\/\/www.facebook.com\/0RT0GRAFIA","description":"Nada habla mejor de una persona que su manera de actuar, pensar, hablar y escribir. S\u00edguenos tambi\u00e9n en @OrtografiaReal y @GramaticaReal https:\/\/t.co\/q5a0FTaYTc","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":2892163,"friends_count":184,"listed_count":5661,"favourites_count":34,"statuses_count":375522,"created_at":"Sun Dec 16 03:07:57 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3652386900\/8abeb32e365cae42d7b0bb5f04bea1bb_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3652386900\/8abeb32e365cae42d7b0bb5f04bea1bb_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1014384037\/1401395042","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hNpM2RUZLE","expanded_url":"http:\/\/unanochesin.cafe\/ciencia\/47834","display_url":"unanochesin.cafe\/ciencia\/47834","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196303412"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:25:03 +0000 2018","id":1033314308283875328,"id_str":"1033314308283875328","text":"RT @Manuelprz91: Creo que Tolkien est\u00e1 demasiado infravalorado. Menospreciado por muchos iluminados; etiquetado como \u201cciencia ficci\u00f3n para\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":470514644,"id_str":"470514644","name":"Urflic McLorza","screen_name":"IgnacioPrado3","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.facebook.com\/ignacio.prado.9","description":"Barbudo nivel 22. Aspirante a m\u00e1ster de rol. Golpeo muebles a ratos y mato elfos los fines de semana.  Mascota\/Bater\u00eda de Mirror of Truth.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":54,"friends_count":158,"listed_count":0,"favourites_count":863,"statuses_count":1796,"created_at":"Sat Jan 21 21:07:43 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1033176210375888897\/u0pOFCYe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1033176210375888897\/u0pOFCYe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/470514644\/1530964375","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 25 09:24:38 +0000 2018","id":1033284002252300288,"id_str":"1033284002252300288","text":"Creo que Tolkien est\u00e1 demasiado infravalorado. Menospreciado por muchos iluminados; etiquetado como \u201cciencia ficci\u00f3\u2026 https:\/\/t.co\/j1NLAdJBN0","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":913133082093539335,"id_str":"913133082093539335","name":"Universo Tolkien","screen_name":"Manuelprz91","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Ash Nazg durbatul\u00fbk, ash Nazg gimbatul, ash Nazg thrakatul\u00fbk agh burzum-ishi krimpatul","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4297,"friends_count":650,"listed_count":20,"favourites_count":2643,"statuses_count":1912,"created_at":"Wed Sep 27 20:07:46 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/973711042416205824\/mh35H_2W_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/973711042416205824\/mh35H_2W_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/913133082093539335\/1520346323","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Creo que Tolkien est\u00e1 demasiado infravalorado. Menospreciado por muchos iluminados; etiquetado como \u201cciencia ficci\u00f3n para j\u00f3venes\u201d. Probablemente los que opinan as\u00ed ni siquiera habr\u00e1n le\u00eddo nada de Tolkien. Los que hemos le\u00eddo al Maestro sabemos el valor que tiene su obra. https:\/\/t.co\/aL359I38Tg","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1033283994069159937,"id_str":"1033283994069159937","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Dlb2UWqW0AEgtcV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Dlb2UWqW0AEgtcV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aL359I38Tg","display_url":"pic.twitter.com\/aL359I38Tg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Manuelprz91\/status\/1033284002252300288\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Dlb2UWqW0AEgtcV.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":160,"h":160,"resize":"fit"},"small":{"w":160,"h":160,"resize":"fit"},"large":{"w":160,"h":160,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033283994069159937,"id_str":"1033283994069159937","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Dlb2UWqW0AEgtcV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Dlb2UWqW0AEgtcV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aL359I38Tg","display_url":"pic.twitter.com\/aL359I38Tg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Manuelprz91\/status\/1033284002252300288\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Dlb2UWqW0AEgtcV.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":160,"h":160,"resize":"fit"},"small":{"w":160,"h":160,"resize":"fit"},"large":{"w":160,"h":160,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":29,"favorite_count":88,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j1NLAdJBN0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033284002252300288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manuelprz91","name":"Universo Tolkien","id":913133082093539335,"id_str":"913133082093539335","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196303803"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:25:08 +0000 2018","id":1033314327607042049,"id_str":"1033314327607042049","text":"RT @ManesF: La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimiento es el mejo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":185370097,"id_str":"185370097","name":"Mario E Lozano","screen_name":"LozanoMarioE","location":"Quilmes; Argentina","url":"http:\/\/mlozano.blog.unq.edu.ar\/modules\/cnews\/","description":"Mario Lozano, Director General del CIN, ex-Rector UNQ, 2012-2016, Prof. Bioqu\u00edmica, Inv. CONICET, Socio refundador numero 197 del CASLA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1557,"friends_count":212,"listed_count":20,"favourites_count":1028,"statuses_count":8894,"created_at":"Tue Aug 31 20:46:16 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/849035706144092166\/6G9FRpHK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/849035706144092166\/6G9FRpHK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/185370097\/1401082332","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 01:27:50 +0000 2018","id":1032801622844469248,"id_str":"1032801622844469248","text":"La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimient\u2026 https:\/\/t.co\/19dzCfVU1k","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":257460186,"id_str":"257460186","name":"Facundo Manes","screen_name":"ManesF","location":null,"url":"http:\/\/www.facundomanes.com","description":"Neur\u00f3logo y neurocient\u00edfico. Presidente de la Fundaci\u00f3n INECO. Fundador del Instituto de Neurociencias de la Fundaci\u00f3n Favaloro. Investigador del CONICET.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":251665,"friends_count":997,"listed_count":660,"favourites_count":3624,"statuses_count":5342,"created_at":"Fri Feb 25 13:30:28 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727352450085212160\/tWa3KjSM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727352450085212160\/tWa3KjSM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/257460186\/1510932978","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimiento es el mejor plan para alcanzar el desarrollo y la equidad social. Recortar en ciencia y educaci\u00f3n es hipotecar nuestro futuro. #DefendamosLaEducaci\u00f3nP\u00fablica","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"DefendamosLaEducaci\u00f3nP\u00fablica","indices":[244,273]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":180,"reply_count":291,"retweet_count":4206,"favorite_count":7457,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/19dzCfVU1k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032801622844469248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManesF","name":"Facundo Manes","id":257460186,"id_str":"257460186","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196308410"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:25:13 +0000 2018","id":1033314350055006208,"id_str":"1033314350055006208","text":"La ciencia lo dice: escuchar a personas que siempre se quejan te quita energ\u00eda https:\/\/t.co\/rDqiJPd7fO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":34454802,"id_str":"34454802","name":"\u25e2 \u25e4 Branko \u25e2 \u25e4","screen_name":"brankotoledo","location":"Chile","url":"http:\/\/brankotoledo.myportfolio.com","description":"Dise\u00f1ador y so\u00f1ador...","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1552,"friends_count":1613,"listed_count":16,"favourites_count":6361,"statuses_count":12382,"created_at":"Thu Apr 23 00:08:54 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"212121","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"7D3B31","profile_text_color":"8C4A3F","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/932263358635696128\/LEYEocTj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/932263358635696128\/LEYEocTj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/34454802\/1526435524","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rDqiJPd7fO","expanded_url":"https:\/\/gutenberg.rocks\/la-ciencia-lo-dice-escuchar-personas-siempre-se-quejan-te-quita-energia\/","display_url":"gutenberg.rocks\/la-ciencia-lo-\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196313762"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:25:15 +0000 2018","id":1033314358946873344,"id_str":"1033314358946873344","text":"RT @ManesF: La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimiento es el mejo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":887592258,"id_str":"887592258","name":"Daniel Gramaccini","screen_name":"DGramaccini","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":122,"friends_count":243,"listed_count":0,"favourites_count":1083,"statuses_count":2940,"created_at":"Wed Oct 17 21:34:55 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3387337750\/fb8195728e8317b3645f0aa7f79fe6b5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3387337750\/fb8195728e8317b3645f0aa7f79fe6b5_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 01:27:50 +0000 2018","id":1032801622844469248,"id_str":"1032801622844469248","text":"La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimient\u2026 https:\/\/t.co\/19dzCfVU1k","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":257460186,"id_str":"257460186","name":"Facundo Manes","screen_name":"ManesF","location":null,"url":"http:\/\/www.facundomanes.com","description":"Neur\u00f3logo y neurocient\u00edfico. Presidente de la Fundaci\u00f3n INECO. Fundador del Instituto de Neurociencias de la Fundaci\u00f3n Favaloro. Investigador del CONICET.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":251665,"friends_count":997,"listed_count":660,"favourites_count":3624,"statuses_count":5342,"created_at":"Fri Feb 25 13:30:28 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727352450085212160\/tWa3KjSM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727352450085212160\/tWa3KjSM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/257460186\/1510932978","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimiento es el mejor plan para alcanzar el desarrollo y la equidad social. Recortar en ciencia y educaci\u00f3n es hipotecar nuestro futuro. #DefendamosLaEducaci\u00f3nP\u00fablica","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"DefendamosLaEducaci\u00f3nP\u00fablica","indices":[244,273]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":180,"reply_count":291,"retweet_count":4207,"favorite_count":7457,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/19dzCfVU1k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032801622844469248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManesF","name":"Facundo Manes","id":257460186,"id_str":"257460186","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196315882"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:25:16 +0000 2018","id":1033314362939846656,"id_str":"1033314362939846656","text":"RT @JoseM_Rebollo: #ciencia Todos sabemos que si cae un alimento al suelo, lo recogemos antes de 3 seg. y soplamos, eliminamos las bacteria\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":880445283796213763,"id_str":"880445283796213763","name":"Abejita atareada","screen_name":"Abejitaataread1","location":"Valencia","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":60,"friends_count":225,"listed_count":0,"favourites_count":5252,"statuses_count":1603,"created_at":"Thu Jun 29 15:18:08 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976491236004630529\/9GRqnt4G_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976491236004630529\/9GRqnt4G_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 06:44:19 +0000 2018","id":1032518882165227520,"id_str":"1032518882165227520","text":"#ciencia Todos sabemos que si cae un alimento al suelo, lo recogemos antes de 3 seg. y soplamos, eliminamos las bac\u2026 https:\/\/t.co\/SrjZWJVbYk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":97546459,"id_str":"97546459","name":"Jose Miguel Rebollo","screen_name":"JoseM_Rebollo","location":"Castell\u00f3n","url":"http:\/\/www.serkual.es","description":"Me dedico a las emergencias, Sistemas de gesti\u00f3n normalizados y Seguridad industrial\nCompliance Officer #VOST\nOpiniones personales\nhttps:\/\/goo.gl\/Kcr8kL","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1519,"friends_count":1705,"listed_count":68,"favourites_count":40033,"statuses_count":29317,"created_at":"Thu Dec 17 23:07:56 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3D3D3D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1007139578489327621\/p2T4cspJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1007139578489327621\/p2T4cspJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/97546459\/1509379043","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#ciencia Todos sabemos que si cae un alimento al suelo, lo recogemos antes de 3 seg. y soplamos, eliminamos las bacterias y se puede comer sin problemas. Lo dicen las abuelas y eso es as\u00edn.\nEn la foto abuelas cient\u00edficas compartiendo los resultados de su investigaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/kRbAlRGdFi","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"ciencia","indices":[0,8]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1032518879166312453,"id_str":"1032518879166312453","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlQ-cziXsAU6RWT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlQ-cziXsAU6RWT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kRbAlRGdFi","display_url":"pic.twitter.com\/kRbAlRGdFi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoseM_Rebollo\/status\/1032518882165227520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":536,"h":410,"resize":"fit"},"medium":{"w":536,"h":410,"resize":"fit"},"small":{"w":536,"h":410,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1032518879166312453,"id_str":"1032518879166312453","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlQ-cziXsAU6RWT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlQ-cziXsAU6RWT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kRbAlRGdFi","display_url":"pic.twitter.com\/kRbAlRGdFi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoseM_Rebollo\/status\/1032518882165227520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":536,"h":410,"resize":"fit"},"medium":{"w":536,"h":410,"resize":"fit"},"small":{"w":536,"h":410,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":9,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[{"text":"ciencia","indices":[0,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SrjZWJVbYk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032518882165227520","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ciencia","indices":[19,27]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoseM_Rebollo","name":"Jose Miguel Rebollo","id":97546459,"id_str":"97546459","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196316834"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:25:25 +0000 2018","id":1033314401103867904,"id_str":"1033314401103867904","text":"RT @jjnucleares: \u2622\ufe0f\u2622\ufe0fLas respuestas a todas tus preguntas sobre Residuos Radiactivos en un hilo de hilos.\n\nNuestra enhorabuena a @OperadorN\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2562652654,"id_str":"2562652654","name":"Juanpe","screen_name":"zorpil227","location":null,"url":null,"description":"Ciro di Marzio, fueron 3 tardes d melancol\u00eda. Abril tardes d mayo... Ma-yo-nesaaaaa. Tras la lluvia siempre Scampia. Secondigliano va antes q tercerdigliano.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":570,"friends_count":1839,"listed_count":32,"favourites_count":37901,"statuses_count":63066,"created_at":"Sat May 24 22:40:47 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/804246824131448832\/26tqzc6v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/804246824131448832\/26tqzc6v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2562652654\/1420018317","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 14:33:05 +0000 2018","id":1032999238739943424,"id_str":"1032999238739943424","text":"\u2622\ufe0f\u2622\ufe0fLas respuestas a todas tus preguntas sobre Residuos Radiactivos en un hilo de hilos.\n\nNuestra enhorabuena a\u2026 https:\/\/t.co\/gjGtdMZX9i","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":487393299,"id_str":"487393299","name":"J\u00f3venes Nucleares","screen_name":"jjnucleares","location":null,"url":"http:\/\/www.jovenesnucleares.org\/blog\/","description":"Los J\u00f3venes Nucleares somos una comisi\u00f3n de la Sociedad Nuclear Espa\u00f1ola (SNE). Constituimos una asociaci\u00f3n de estudiantes y profesionales sin \u00e1nimo de lucro.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2505,"friends_count":137,"listed_count":57,"favourites_count":725,"statuses_count":8372,"created_at":"Thu Feb 09 09:46:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"402B30","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"80C021","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"ABD8C1","profile_text_color":"FFEED4","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/807176291120254977\/erIteCwh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/807176291120254977\/erIteCwh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/487393299\/1448919132","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1032122764608634881,"quoted_status_id_str":"1032122764608634881","quoted_status":{"created_at":"Wed Aug 22 04:30:17 +0000 2018","id":1032122764608634881,"id_str":"1032122764608634881","text":"\u2622\ufe0f TODO SOBRE LOS RESIDUOS RADIACTIVOS\n\n\u00bfTienen soluci\u00f3n? \u00bfCu\u00e1l es su volumen? \u00bfEs peligroso su transporte y almace\u2026 https:\/\/t.co\/ZwAm8uWKmL","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":715476691460558848,"id_str":"715476691460558848","name":"Operador","screen_name":"OperadorNuclear","location":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Nuclear Power Plant \u2013 World Citizen \ud83c\udf0d","url":"https:\/\/www.instagram.com\/operadornuclear","description":"Ingeniero. Licencia de Supervisor en una Central Nuclear. Divulgador sobre Energ\u00eda Nuclear \u2013 Engineer. Senior Reactor Operator. Spreading about Nuclear Energy.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10028,"friends_count":748,"listed_count":194,"favourites_count":18545,"statuses_count":24918,"created_at":"Thu Mar 31 09:51:50 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3C84FB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717609022409588736\/ab4njb7q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717609022409588736\/ab4njb7q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/715476691460558848\/1529329673","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u2622\ufe0f TODO SOBRE LOS RESIDUOS RADIACTIVOS\n\n\u00bfTienen soluci\u00f3n? \u00bfCu\u00e1l es su volumen? \u00bfEs peligroso su transporte y almacenamiento? \u00bfCu\u00e1nto tiempo son peligrosos? \u00bfQui\u00e9n asume su coste? \u00bfSirven para fabricar bombas? \u00bfSon reciclables?\n\nEn este hilo encontrar\u00e1s todas las respuestas. https:\/\/t.co\/m8UmtAX0Vf","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1032111260609986561,"id_str":"1032111260609986561","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlLLuSFWwAEJvsj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlLLuSFWwAEJvsj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m8UmtAX0Vf","display_url":"pic.twitter.com\/m8UmtAX0Vf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OperadorNuclear\/status\/1032122764608634881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":290,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":873,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1032111260609986561,"id_str":"1032111260609986561","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlLLuSFWwAEJvsj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlLLuSFWwAEJvsj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m8UmtAX0Vf","display_url":"pic.twitter.com\/m8UmtAX0Vf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OperadorNuclear\/status\/1032122764608634881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":290,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":873,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":76,"reply_count":39,"retweet_count":816,"favorite_count":1406,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZwAm8uWKmL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032122764608634881","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/OnrU3v4DYU","expanded":"https:\/\/twitter.com\/OperadorNuclear\/status\/1032122764608634881","display":"twitter.com\/OperadorNuclea\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u2622\ufe0f\u2622\ufe0fLas respuestas a todas tus preguntas sobre Residuos Radiactivos en un hilo de hilos.\n\nNuestra enhorabuena a @OperadorNuclear por su incre\u00edble trabajo y por sus recientes 10K seguidores. \u00a1Juntos por la divulgaci\u00f3n sobre ciencia y tecnolog\u00eda nuclear! https:\/\/t.co\/OnrU3v4DYU","display_text_range":[0,252],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OnrU3v4DYU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OperadorNuclear\/status\/1032122764608634881","display_url":"twitter.com\/OperadorNuclea\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[{"screen_name":"OperadorNuclear","name":"Operador","id":715476691460558848,"id_str":"715476691460558848","indices":[112,128]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":16,"favorite_count":26,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gjGtdMZX9i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032999238739943424","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1032122764608634881,"quoted_status_id_str":"1032122764608634881","quoted_status":{"created_at":"Wed Aug 22 04:30:17 +0000 2018","id":1032122764608634881,"id_str":"1032122764608634881","text":"\u2622\ufe0f TODO SOBRE LOS RESIDUOS RADIACTIVOS\n\n\u00bfTienen soluci\u00f3n? \u00bfCu\u00e1l es su volumen? \u00bfEs peligroso su transporte y almace\u2026 https:\/\/t.co\/ZwAm8uWKmL","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":715476691460558848,"id_str":"715476691460558848","name":"Operador","screen_name":"OperadorNuclear","location":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Nuclear Power Plant \u2013 World Citizen \ud83c\udf0d","url":"https:\/\/www.instagram.com\/operadornuclear","description":"Ingeniero. Licencia de Supervisor en una Central Nuclear. Divulgador sobre Energ\u00eda Nuclear \u2013 Engineer. Senior Reactor Operator. Spreading about Nuclear Energy.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10028,"friends_count":748,"listed_count":194,"favourites_count":18545,"statuses_count":24918,"created_at":"Thu Mar 31 09:51:50 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3C84FB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717609022409588736\/ab4njb7q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717609022409588736\/ab4njb7q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/715476691460558848\/1529329673","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u2622\ufe0f TODO SOBRE LOS RESIDUOS RADIACTIVOS\n\n\u00bfTienen soluci\u00f3n? \u00bfCu\u00e1l es su volumen? \u00bfEs peligroso su transporte y almacenamiento? \u00bfCu\u00e1nto tiempo son peligrosos? \u00bfQui\u00e9n asume su coste? \u00bfSirven para fabricar bombas? \u00bfSon reciclables?\n\nEn este hilo encontrar\u00e1s todas las respuestas. https:\/\/t.co\/m8UmtAX0Vf","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1032111260609986561,"id_str":"1032111260609986561","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlLLuSFWwAEJvsj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlLLuSFWwAEJvsj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m8UmtAX0Vf","display_url":"pic.twitter.com\/m8UmtAX0Vf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OperadorNuclear\/status\/1032122764608634881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":290,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":873,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1032111260609986561,"id_str":"1032111260609986561","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlLLuSFWwAEJvsj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlLLuSFWwAEJvsj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m8UmtAX0Vf","display_url":"pic.twitter.com\/m8UmtAX0Vf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OperadorNuclear\/status\/1032122764608634881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":290,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":873,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":76,"reply_count":39,"retweet_count":816,"favorite_count":1406,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZwAm8uWKmL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032122764608634881","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/OnrU3v4DYU","expanded":"https:\/\/twitter.com\/OperadorNuclear\/status\/1032122764608634881","display":"twitter.com\/OperadorNuclea\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jjnucleares","name":"J\u00f3venes Nucleares","id":487393299,"id_str":"487393299","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196325933"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:25:27 +0000 2018","id":1033314409517658112,"id_str":"1033314409517658112","text":"RT @alex_riveiro: Las sondas Voyager, el gran legado de la Humanidad \u2014 Astrobit\u00e1cora\nhttps:\/\/t.co\/wo4QT1SoUx\n#astronomia #ciencia https:\/\/t\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":474011517,"id_str":"474011517","name":"Juanma Tom\u00e1s","screen_name":"JuanmaTomas","location":null,"url":null,"description":"21. |Lora del R\u00edo-Sevilla| Amante y defensor de los animales| Real Betis Balompi\u00e9 \ud83d\udc9a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":394,"friends_count":92,"listed_count":12,"favourites_count":8817,"statuses_count":29616,"created_at":"Wed Jan 25 15:22:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"4A913C","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"94D487","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/971473484185563137\/ttOhdpG4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/971473484185563137\/ttOhdpG4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/474011517\/1492408358","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 25 10:57:03 +0000 2018","id":1033307259194015744,"id_str":"1033307259194015744","text":"Las sondas Voyager, el gran legado de la Humanidad \u2014 Astrobit\u00e1cora\nhttps:\/\/t.co\/wo4QT1SoUx\n#astronomia #ciencia https:\/\/t.co\/5M3645blnK","display_text_range":[0,111],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":82388403,"id_str":"82388403","name":"Alex Riveiro","screen_name":"alex_riveiro","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"http:\/\/www.astrobitacora.com","description":"Hablo de astronom\u00eda. Tambi\u00e9n en @ElTiempoES. Autor de la saga de ciencia ficci\u00f3n Ecos de un futuro distante. CM de @MovistareSports.  contacto@astrobitacora.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":123981,"friends_count":667,"listed_count":876,"favourites_count":32594,"statuses_count":72002,"created_at":"Wed Oct 14 15:43:00 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912948988621545472\/fHjveK5u_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912948988621545472\/fHjveK5u_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/82388403\/1468340322","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":34,"entities":{"hashtags":[{"text":"astronomia","indices":[91,102]},{"text":"ciencia","indices":[103,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wo4QT1SoUx","expanded_url":"https:\/\/www.astrobitacora.com\/las-sondas-voyager\/","display_url":"astrobitacora.com\/las-sondas-voy\u2026","indices":[67,90]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1033307257277173760,"id_str":"1033307257277173760","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcLec3W0AAbslH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcLec3W0AAbslH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5M3645blnK","display_url":"pic.twitter.com\/5M3645blnK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alex_riveiro\/status\/1033307259194015744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1675,"h":1200,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":860,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":487,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033307257277173760,"id_str":"1033307257277173760","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcLec3W0AAbslH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcLec3W0AAbslH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5M3645blnK","display_url":"pic.twitter.com\/5M3645blnK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alex_riveiro\/status\/1033307259194015744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1675,"h":1200,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":860,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":487,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"astronomia","indices":[109,120]},{"text":"ciencia","indices":[121,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wo4QT1SoUx","expanded_url":"https:\/\/www.astrobitacora.com\/las-sondas-voyager\/","display_url":"astrobitacora.com\/las-sondas-voy\u2026","indices":[85,108]}],"user_mentions":[{"screen_name":"alex_riveiro","name":"Alex Riveiro","id":82388403,"id_str":"82388403","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196327939"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:25:46 +0000 2018","id":1033314488014057473,"id_str":"1033314488014057473","text":"RT @RoMusciano: Paso a contarles que la ciencia sufri\u00f3 un recorte de 4mil millones de pesos y que se elimino el refuerzo de la meningococo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":571388327,"id_str":"571388327","name":"jaki","screen_name":"lalixtiniqueens","location":null,"url":null,"description":"Conoci a Lali  [le dije 'estoy nerviosa' y me dijo 'porque *se rie*]  19.03.16-10.11.17 \/\/ fan account","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":2840,"friends_count":4376,"listed_count":13,"favourites_count":31091,"statuses_count":78004,"created_at":"Sat May 05 03:11:45 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F50ADA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1032660508241997824\/KiQ2yDO7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1032660508241997824\/KiQ2yDO7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/571388327\/1535040424","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 14:50:08 +0000 2018","id":1032641142653964288,"id_str":"1032641142653964288","text":"Paso a contarles que la ciencia sufri\u00f3 un recorte de 4mil millones de pesos y que se elimino el refuerzo de la meni\u2026 https:\/\/t.co\/hvZ0hgzyWo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":487047519,"id_str":"487047519","name":"Rochi \ud83d\udc9a","screen_name":"RoMusciano","location":"Nube de pedos","url":null,"description":"-Licenciada en pelar paltas\ud83e\udd51.\n-Avellaneda, BA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7.\n- Medicina-UBA\ud83c\udfe5 pero siempre quise ser ninja. Igual soy feminista, que es parecido.\ninsta: @romusciano","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":462,"friends_count":304,"listed_count":2,"favourites_count":2884,"statuses_count":8092,"created_at":"Wed Feb 08 23:17:06 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1028705347538546688\/tuoXEUbJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1028705347538546688\/tuoXEUbJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/487047519\/1500001504","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Paso a contarles que la ciencia sufri\u00f3 un recorte de 4mil millones de pesos y que se elimino el refuerzo de la meningococo (vacuna contra meningitis). Pero los obispos siguen cobrando +$40000 y los jueces no pagan ganancias. Salu2 desde el mundo del rev\u00e9s","display_text_range":[0,255],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":51,"reply_count":14,"retweet_count":5032,"favorite_count":10701,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hvZ0hgzyWo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032641142653964288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RoMusciano","name":"Rochi \ud83d\udc9a","id":487047519,"id_str":"487047519","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196346654"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:25:48 +0000 2018","id":1033314495022678017,"id_str":"1033314495022678017","text":"RT @cbritezmisiones: \u2014 D\u00f3lar a 31\n\u2014Despidos \u2014Sacan vacunas\n\u2014Cierran Pymes \n\u2014Persecuci\u00f3n pol\u00edtica \n\u2014Paro universitario\n\u2014Endeudamiento record\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":151043568,"id_str":"151043568","name":"Alcohol et\u00edlico con jugo","screen_name":"Surti2dedrogas_","location":"3 de Diciembre \u2764 ","url":"http:\/\/viajedeida747.wordpress.com","description":"El qu\u00e9 diga que soy un drogadicto, lo invito a jugar al ajedrez conmigo.\n\n.z\u00e9ver led odnum lE","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":398,"friends_count":272,"listed_count":3,"favourites_count":4417,"statuses_count":27275,"created_at":"Wed Jun 02 13:26:57 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031617999676035072\/K_UezdpG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031617999676035072\/K_UezdpG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/151043568\/1535073973","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 19:15:40 +0000 2018","id":1032707967303475205,"id_str":"1032707967303475205","text":"\u2014 D\u00f3lar a 31\n\u2014Despidos \u2014Sacan vacunas\n\u2014Cierran Pymes \n\u2014Persecuci\u00f3n pol\u00edtica \n\u2014Paro universitario\n\u2014Endeudamiento rec\u2026 https:\/\/t.co\/USOJzK6LCO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4893200632,"id_str":"4893200632","name":"Cristina Britez","screen_name":"cbritezmisiones","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/CristinaBritezMisiones\/","description":"Diputada Nacional por la Provincia de Misiones FPV-PJ-\nMilitante Peronista","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":11466,"friends_count":3657,"listed_count":64,"favourites_count":3390,"statuses_count":1927,"created_at":"Tue Feb 09 21:33:24 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/982994275838447617\/kpYBuD5a_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/982994275838447617\/kpYBuD5a_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4893200632\/1492052300","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u2014 D\u00f3lar a 31\n\u2014Despidos \u2014Sacan vacunas\n\u2014Cierran Pymes \n\u2014Persecuci\u00f3n pol\u00edtica \n\u2014Paro universitario\n\u2014Endeudamiento record\n\u2014Tarifazo\n\u2014Baja de salarios y jubilaciones\n\u2014Ajuste en ciencia y tecnolog\u00eda\n\u2014Inflaci\u00f3n imparable\n\u00bfDe que hablan el Gobierno y los medios?\nDe Cristina y del flan","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":69,"reply_count":105,"retweet_count":2866,"favorite_count":4023,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/USOJzK6LCO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032707967303475205","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cbritezmisiones","name":"Cristina Britez","id":4893200632,"id_str":"4893200632","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196348325"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:25:49 +0000 2018","id":1033314498369781760,"id_str":"1033314498369781760","text":"RT @agaitaarino: @ecoanarqenpdf @contraeldiluvio @AndreuEscriva @nichtmitmachen @sftporg @memesclimaticos @ComandoGlucosa @GreenAnarchists\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4362242296,"id_str":"4362242296","name":"Ecoanarquismo En Pdf","screen_name":"ecoanarqenpdf","location":"Mega https:\/\/goo.gl\/Xtk5CA","url":"https:\/\/www.facebook.com\/groups\/ecoanarquismoenpdf\/?fref=ts","description":"Biblioteca ecoanarquista de @AnarquismoEnPdf \n#EcoAnarquismoEnPdf\n#Anarquismoenpdf","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3214,"friends_count":608,"listed_count":36,"favourites_count":2282,"statuses_count":7903,"created_at":"Thu Dec 03 14:36:40 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"33BF16","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/980494105955487744\/c0JjZj-3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/980494105955487744\/c0JjZj-3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4362242296\/1487873985","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 25 11:11:37 +0000 2018","id":1033310928278900736,"id_str":"1033310928278900736","text":"@ecoanarqenpdf @contraeldiluvio @AndreuEscriva @nichtmitmachen @sftporg @memesclimaticos @ComandoGlucosa\u2026 https:\/\/t.co\/TmkmIAPRCf","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1033302221818146816,"in_reply_to_status_id_str":"1033302221818146816","in_reply_to_user_id":4362242296,"in_reply_to_user_id_str":"4362242296","in_reply_to_screen_name":"ecoanarqenpdf","user":{"id":103160095,"id_str":"103160095","name":"Alex Gaita Ari\u00f1o","screen_name":"agaitaarino","location":null,"url":"http:\/\/www.lamarea.com\/author\/alejandro-gaita\/","description":"Estudio qubits de esp\u00edn moleculares en @decresim y a veces escribo en @lamarea_com.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":554,"friends_count":375,"listed_count":37,"favourites_count":21299,"statuses_count":20762,"created_at":"Sat Jan 09 03:03:33 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"94D487","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958986062277197824\/lpOxIhhf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958986062277197824\/lpOxIhhf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103160095\/1481974620","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@ecoanarqenpdf @contraeldiluvio @AndreuEscriva @nichtmitmachen @sftporg @memesclimaticos @ComandoGlucosa @GreenAnarchists @HambiBleibt @Ende__Gelaende @noestarde_ @Cuentificas @miriamriig @DatxuPeris @themadstone @steph_mcmillan Venga, pues una segunda ronda de recomendaciones sobre bio\/eco\/medio ambiente\/ciencia:\n@HelenaPrima @AngelGMoreno @joanacoutinho @piratas_ciencia @metode_esp @SynBio_Valencia @TParacVogt @lorelai66 @sciencefreak_ @AlexOlayaCastro @medickinson","display_text_range":[229,471],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ecoanarqenpdf","name":"Ecoanarquismo En Pdf","id":4362242296,"id_str":"4362242296","indices":[0,14]},{"screen_name":"contraeldiluvio","name":"contraeldiluvio","id":908428664915873792,"id_str":"908428664915873792","indices":[15,31]},{"screen_name":"AndreuEscriva","name":"Andreu Escriv\u00e0","id":418639052,"id_str":"418639052","indices":[32,46]},{"screen_name":"nichtmitmachen","name":"H\u00e9ctor #EnPiePorElClima","id":756446502852190208,"id_str":"756446502852190208","indices":[47,62]},{"screen_name":"sftporg","name":"Science for the People","id":3957905968,"id_str":"3957905968","indices":[63,71]},{"screen_name":"memesclimaticos","name":"mem\u00e9tica hegem\u00f3nica clim\u00e1tica","id":992030689892724737,"id_str":"992030689892724737","indices":[72,88]},{"screen_name":"ComandoGlucosa","name":"Comando Glucosa","id":2543806620,"id_str":"2543806620","indices":[89,104]},{"screen_name":"GreenAnarchists","name":"Green Anarchists","id":2701056114,"id_str":"2701056114","indices":[105,121]},{"screen_name":"HambiBleibt","name":"Hambacher Forst","id":2491545752,"id_str":"2491545752","indices":[122,134]},{"screen_name":"Ende__Gelaende","name":"Ende Gel\u00e4nde","id":3232960847,"id_str":"3232960847","indices":[135,150]},{"screen_name":"noestarde_","name":"A\u00fan No Es Tarde","id":2865449759,"id_str":"2865449759","indices":[151,162]},{"screen_name":"Cuentificas","name":"cuent\u00edficas","id":705859374128955392,"id_str":"705859374128955392","indices":[163,175]},{"screen_name":"miriamriig","name":"Miriam Rivera","id":788130289105133569,"id_str":"788130289105133569","indices":[176,187]},{"screen_name":"DatxuPeris","name":"Datxu Peris","id":3111418703,"id_str":"3111418703","indices":[188,199]},{"screen_name":"themadstone","name":"Maddie Stone","id":416715629,"id_str":"416715629","indices":[200,212]},{"screen_name":"steph_mcmillan","name":"Stephanie McMillan","id":14161170,"id_str":"14161170","indices":[213,228]},{"screen_name":"HelenaPrima","name":"Helena Prima Garcia","id":544860569,"id_str":"544860569","indices":[316,328]},{"screen_name":"AngelGMoreno","name":"Angel Go\u00f1i Moreno","id":302516514,"id_str":"302516514","indices":[329,342]},{"screen_name":"joanacoutinho","name":"joanacoutinho","id":14146589,"id_str":"14146589","indices":[343,357]},{"screen_name":"piratas_ciencia","name":"Piratas Ciencia","id":292942051,"id_str":"292942051","indices":[358,374]},{"screen_name":"metode_esp","name":"Revista M\u00e8tode","id":945559280,"id_str":"945559280","indices":[375,386]},{"screen_name":"SynBio_Valencia","name":"SynBio_Valencia","id":4528293559,"id_str":"4528293559","indices":[387,403]},{"screen_name":"TParacVogt","name":"Tatjana Parac-Vogt","id":955422420,"id_str":"955422420","indices":[404,415]},{"screen_name":"lorelai66","name":"L. Rosaleny","id":216639467,"id_str":"216639467","indices":[416,426]},{"screen_name":"sciencefreak_","name":"Araceli VenegasGomez","id":709161518621917184,"id_str":"709161518621917184","indices":[427,441]},{"screen_name":"AlexOlayaCastro","name":"Dr Alex Olaya-Castro","id":1437234858,"id_str":"1437234858","indices":[442,458]},{"screen_name":"medickinson","name":"Dr Michelle Dickinson","id":15292041,"id_str":"15292041","indices":[459,471]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TmkmIAPRCf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033310928278900736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ecoanarqenpdf","name":"Ecoanarquismo En Pdf","id":4362242296,"id_str":"4362242296","indices":[0,14]},{"screen_name":"contraeldiluvio","name":"contraeldiluvio","id":908428664915873792,"id_str":"908428664915873792","indices":[15,31]},{"screen_name":"AndreuEscriva","name":"Andreu Escriv\u00e0","id":418639052,"id_str":"418639052","indices":[32,46]},{"screen_name":"nichtmitmachen","name":"H\u00e9ctor #EnPiePorElClima","id":756446502852190208,"id_str":"756446502852190208","indices":[47,62]},{"screen_name":"sftporg","name":"Science for the People","id":3957905968,"id_str":"3957905968","indices":[63,71]},{"screen_name":"memesclimaticos","name":"mem\u00e9tica hegem\u00f3nica clim\u00e1tica","id":992030689892724737,"id_str":"992030689892724737","indices":[72,88]},{"screen_name":"ComandoGlucosa","name":"Comando Glucosa","id":2543806620,"id_str":"2543806620","indices":[89,104]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agaitaarino","name":"Alex Gaita Ari\u00f1o","id":103160095,"id_str":"103160095","indices":[3,15]},{"screen_name":"ecoanarqenpdf","name":"Ecoanarquismo En Pdf","id":4362242296,"id_str":"4362242296","indices":[17,31]},{"screen_name":"contraeldiluvio","name":"contraeldiluvio","id":908428664915873792,"id_str":"908428664915873792","indices":[32,48]},{"screen_name":"AndreuEscriva","name":"Andreu Escriv\u00e0","id":418639052,"id_str":"418639052","indices":[49,63]},{"screen_name":"nichtmitmachen","name":"H\u00e9ctor #EnPiePorElClima","id":756446502852190208,"id_str":"756446502852190208","indices":[64,79]},{"screen_name":"sftporg","name":"Science for the People","id":3957905968,"id_str":"3957905968","indices":[80,88]},{"screen_name":"memesclimaticos","name":"mem\u00e9tica hegem\u00f3nica clim\u00e1tica","id":992030689892724737,"id_str":"992030689892724737","indices":[89,105]},{"screen_name":"ComandoGlucosa","name":"Comando Glucosa","id":2543806620,"id_str":"2543806620","indices":[106,121]},{"screen_name":"GreenAnarchists","name":"Green Anarchists","id":2701056114,"id_str":"2701056114","indices":[122,138]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196349123"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:25:52 +0000 2018","id":1033314512252952577,"id_str":"1033314512252952577","text":"RT @0RTOGRAFIA: \u00bfSab\u00edas que en algunos pa\u00edses est\u00e1 prohibido fotografiar a las personas dormidas? Conoce por qu\u00e9: https:\/\/t.co\/hNpM2RUZLE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":798191211425263617,"id_str":"798191211425263617","name":"Gur\u00fa Deportivo","screen_name":"gurudeportivo1","location":"Central, Paraguay","url":null,"description":"Guionista y padre del gugu! \nLa radio es el teatro de la mente...\nSocio nro 56269 del m\u00e1s popular!\nAmo mi trabajo y contar chistes malos...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8901,"friends_count":2267,"listed_count":21,"favourites_count":11412,"statuses_count":94177,"created_at":"Mon Nov 14 15:49:49 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1011701069838213120\/JqDLljY-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1011701069838213120\/JqDLljY-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/798191211425263617\/1520475788","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 25 11:25:03 +0000 2018","id":1033314306643947521,"id_str":"1033314306643947521","text":"\u00bfSab\u00edas que en algunos pa\u00edses est\u00e1 prohibido fotografiar a las personas dormidas? Conoce por qu\u00e9: https:\/\/t.co\/hNpM2RUZLE","source":"\u003ca href=\"https:\/\/octopusocial.com\" rel=\"nofollow\"\u003eOctopuSocial Inc\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1014384037,"id_str":"1014384037","name":"Ortograf\u00eda","screen_name":"0RTOGRAFIA","location":"CONTACTOyPUBLICIDAD3@gmail.com","url":"https:\/\/www.facebook.com\/0RT0GRAFIA","description":"Nada habla mejor de una persona que su manera de actuar, pensar, hablar y escribir. S\u00edguenos tambi\u00e9n en @OrtografiaReal y @GramaticaReal https:\/\/t.co\/q5a0FTaYTc","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":2892163,"friends_count":184,"listed_count":5661,"favourites_count":34,"statuses_count":375522,"created_at":"Sun Dec 16 03:07:57 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3652386900\/8abeb32e365cae42d7b0bb5f04bea1bb_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3652386900\/8abeb32e365cae42d7b0bb5f04bea1bb_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1014384037\/1401395042","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hNpM2RUZLE","expanded_url":"http:\/\/unanochesin.cafe\/ciencia\/47834","display_url":"unanochesin.cafe\/ciencia\/47834","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hNpM2RUZLE","expanded_url":"http:\/\/unanochesin.cafe\/ciencia\/47834","display_url":"unanochesin.cafe\/ciencia\/47834","indices":[114,137]}],"user_mentions":[{"screen_name":"0RTOGRAFIA","name":"Ortograf\u00eda","id":1014384037,"id_str":"1014384037","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196352433"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:26:00 +0000 2018","id":1033314544628768768,"id_str":"1033314544628768768","text":"RT @ManesF: La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimiento es el mejo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3349224525,"id_str":"3349224525","name":"Dra Mu de Zohan","screen_name":"dra_mu06","location":null,"url":null,"description":"Abogada, idealista, ni macrista ni k. Pienso luego existo. Deseando llegar a un pa\u00eds sin exclusi\u00f3n con trabajo. Cansada de los pol\u00edticos que nos toman el pelo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":112,"friends_count":606,"listed_count":0,"favourites_count":2518,"statuses_count":2936,"created_at":"Sun Jun 28 15:56:32 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1006897256992141312\/_pGfremV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1006897256992141312\/_pGfremV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3349224525\/1528763133","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 01:27:50 +0000 2018","id":1032801622844469248,"id_str":"1032801622844469248","text":"La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimient\u2026 https:\/\/t.co\/19dzCfVU1k","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":257460186,"id_str":"257460186","name":"Facundo Manes","screen_name":"ManesF","location":null,"url":"http:\/\/www.facundomanes.com","description":"Neur\u00f3logo y neurocient\u00edfico. Presidente de la Fundaci\u00f3n INECO. Fundador del Instituto de Neurociencias de la Fundaci\u00f3n Favaloro. Investigador del CONICET.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":251665,"friends_count":997,"listed_count":660,"favourites_count":3624,"statuses_count":5342,"created_at":"Fri Feb 25 13:30:28 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727352450085212160\/tWa3KjSM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727352450085212160\/tWa3KjSM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/257460186\/1510932978","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimiento es el mejor plan para alcanzar el desarrollo y la equidad social. Recortar en ciencia y educaci\u00f3n es hipotecar nuestro futuro. #DefendamosLaEducaci\u00f3nP\u00fablica","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"DefendamosLaEducaci\u00f3nP\u00fablica","indices":[244,273]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":180,"reply_count":291,"retweet_count":4208,"favorite_count":7459,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/19dzCfVU1k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032801622844469248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManesF","name":"Facundo Manes","id":257460186,"id_str":"257460186","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196360152"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:26:01 +0000 2018","id":1033314548911157248,"id_str":"1033314548911157248","text":"RT @ManesF: La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimiento es el mejo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":705835900866072576,"id_str":"705835900866072576","name":"Bet Ga","screen_name":"Behiga1","location":"Argentina","url":null,"description":"Historiadora  feminista","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":613,"friends_count":733,"listed_count":2,"favourites_count":8060,"statuses_count":11880,"created_at":"Fri Mar 04 19:22:47 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919737577778896901\/f4hhKwsp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919737577778896901\/f4hhKwsp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/705835900866072576\/1457120111","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 01:27:50 +0000 2018","id":1032801622844469248,"id_str":"1032801622844469248","text":"La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimient\u2026 https:\/\/t.co\/19dzCfVU1k","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":257460186,"id_str":"257460186","name":"Facundo Manes","screen_name":"ManesF","location":null,"url":"http:\/\/www.facundomanes.com","description":"Neur\u00f3logo y neurocient\u00edfico. Presidente de la Fundaci\u00f3n INECO. Fundador del Instituto de Neurociencias de la Fundaci\u00f3n Favaloro. Investigador del CONICET.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":251665,"friends_count":997,"listed_count":660,"favourites_count":3624,"statuses_count":5342,"created_at":"Fri Feb 25 13:30:28 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727352450085212160\/tWa3KjSM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727352450085212160\/tWa3KjSM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/257460186\/1510932978","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimiento es el mejor plan para alcanzar el desarrollo y la equidad social. Recortar en ciencia y educaci\u00f3n es hipotecar nuestro futuro. #DefendamosLaEducaci\u00f3nP\u00fablica","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"DefendamosLaEducaci\u00f3nP\u00fablica","indices":[244,273]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":180,"reply_count":291,"retweet_count":4209,"favorite_count":7459,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/19dzCfVU1k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032801622844469248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManesF","name":"Facundo Manes","id":257460186,"id_str":"257460186","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196361173"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:26:05 +0000 2018","id":1033314565025619968,"id_str":"1033314565025619968","text":"RT @sagitario_hn: Una de las cosas m\u00e1s divertidas que tiene #SAGITARIO es que nunca sabr\u00e1s a ciencia cierta c\u00f3mo reaccionar\u00e1...","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":881379464785133569,"id_str":"881379464785133569","name":"SoyFarruBro","screen_name":"VillarJuanse","location":"Buenos Aires, Argentina","url":null,"description":"RiverPlate.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":551,"friends_count":521,"listed_count":0,"favourites_count":3743,"statuses_count":5341,"created_at":"Sun Jul 02 05:10:14 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020835280125874177\/hR-lTD1__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020835280125874177\/hR-lTD1__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/881379464785133569\/1529383317","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 23:45:09 +0000 2018","id":1033138172828545026,"id_str":"1033138172828545026","text":"Una de las cosas m\u00e1s divertidas que tiene #SAGITARIO es que nunca sabr\u00e1s a ciencia cierta c\u00f3mo reaccionar\u00e1...","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1275398234,"id_str":"1275398234","name":"\u25b2SAGITARIO\u25b2","screen_name":"sagitario_hn","location":null,"url":"http:\/\/www.facebook.com\/HoroscopoNegro","description":"Te mostramos el lado oscuro de tu signo del zodiaco. Sagitario, te apuntas a cualquier cosa que sea arriesgada, violenta e in\u00fatil. Lo sabes. @horoscoponegro \u25b2","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":281877,"friends_count":12,"listed_count":263,"favourites_count":0,"statuses_count":3881,"created_at":"Sun Mar 17 16:27:17 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3393849617\/3f1cfda692c543f49446cb42fce87c8d_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3393849617\/3f1cfda692c543f49446cb42fce87c8d_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1275398234\/1363558455","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":23,"reply_count":2,"retweet_count":521,"favorite_count":1337,"entities":{"hashtags":[{"text":"SAGITARIO","indices":[42,52]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SAGITARIO","indices":[60,70]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sagitario_hn","name":"\u25b2SAGITARIO\u25b2","id":1275398234,"id_str":"1275398234","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196365015"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:26:09 +0000 2018","id":1033314584764055552,"id_str":"1033314584764055552","text":"3 Importantes razones por las que no deber\u00edas tomar caf\u00e9 en ayunas #Ciencia https:\/\/t.co\/MCCO4YUrnS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4570879167,"id_str":"4570879167","name":"S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"SuperTrinos","location":"Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.grandesmedios.com","description":"Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41410,"friends_count":35619,"listed_count":301,"favourites_count":29,"statuses_count":895328,"created_at":"Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885332254003793922\/_bMDtOsj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885332254003793922\/_bMDtOsj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4570879167\/1499914735","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ciencia","indices":[67,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MCCO4YUrnS","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/XWiknX","display_url":"goo.gl\/XWiknX","indices":[76,99]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196369721"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:26:09 +0000 2018","id":1033314585099624448,"id_str":"1033314585099624448","text":"RT @ceciazul: Econom\u00eda en recesi\u00f3n. Devaluaci\u00f3n sin techo. Deuda r\u00e9cord. Pobreza en Aumento. Crecientes protestas sociales. Educaci\u00f3n y cie\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":323584363,"id_str":"323584363","name":"Mat\u00edas Gonz\u00e1lez","screen_name":"matagonzalez86","location":"San Miguel","url":"https:\/\/www.facebook.com\/matiashernan.gonzalez.92","description":"Relator de @MerloViaja y @centro_locura, cronista de @argenascenso, #DepMerlo en @PRIMERACENRADIO y f\u00fatbol regional en #DeDiez x @fmlauni","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":633,"friends_count":631,"listed_count":5,"favourites_count":1895,"statuses_count":26574,"created_at":"Sat Jun 25 02:29:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020921025490505728\/CYytxG3r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020921025490505728\/CYytxG3r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/323584363\/1534231563","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 16:34:34 +0000 2018","id":1033029812770811904,"id_str":"1033029812770811904","text":"Econom\u00eda en recesi\u00f3n. Devaluaci\u00f3n sin techo. Deuda r\u00e9cord. Pobreza en Aumento. Crecientes protestas sociales. Educa\u2026 https:\/\/t.co\/6HYWysdYR6","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":72589360,"id_str":"72589360","name":"Cecilia Gonz\u00e1lez","screen_name":"ceciazul","location":"Buenos Aires","url":null,"description":"Corresponsal mexicana en Argentina. Autora de \"Escenas del periodismo mexicano\", \"Narcosur\", \"Todo lo que necesit\u00e1s saber sobre narcotr\u00e1fico\" y \"Narcofugas\"","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24202,"friends_count":565,"listed_count":135,"favourites_count":13688,"statuses_count":13902,"created_at":"Tue Sep 08 16:06:27 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517013247619129344\/uaYZ9p4q_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517013247619129344\/uaYZ9p4q_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1033008343848235010,"quoted_status_id_str":"1033008343848235010","quoted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 15:09:16 +0000 2018","id":1033008343848235010,"id_str":"1033008343848235010","text":"Los diputados y senadores nacionales de Cambiemos, anoche con el Presidente. \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5 \u00a1queremos flan, queremos flan! \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5 https:\/\/t.co\/mDpG6bArki","display_text_range":[0,114],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":158497464,"id_str":"158497464","name":"Noe Barral Grigera","screen_name":"nbg__","location":"Buenos Aires, Argentina","url":"https:\/\/instagram.com\/nbg__","description":"Ser\u00e1s lo que debas ser. Si no, ser\u00e1s periodista. (L a V en @nadie951 y El Cronista. Martes en\ud83c\udf31@C5N. S\u00e1bados en @ElLobby899).","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":59695,"friends_count":1114,"listed_count":349,"favourites_count":108133,"statuses_count":54868,"created_at":"Tue Jun 22 21:36:37 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"94D487","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"FF0D4E","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/810516303782051840\/VuITGI5r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/810516303782051840\/VuITGI5r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/158497464\/1433201137","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2225,"reply_count":1530,"retweet_count":1944,"favorite_count":2805,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1033008287283904512,"id_str":"1033008287283904512","indices":[115,138],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033008287283904512\/pu\/img\/jT9P1ZhKO23EEDWh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033008287283904512\/pu\/img\/jT9P1ZhKO23EEDWh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mDpG6bArki","display_url":"pic.twitter.com\/mDpG6bArki","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nbg__\/status\/1033008343848235010\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"},"small":{"w":385,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033008287283904512,"id_str":"1033008287283904512","indices":[115,138],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033008287283904512\/pu\/img\/jT9P1ZhKO23EEDWh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033008287283904512\/pu\/img\/jT9P1ZhKO23EEDWh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mDpG6bArki","display_url":"pic.twitter.com\/mDpG6bArki","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nbg__\/status\/1033008343848235010\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[30,53],"duration_millis":6767,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033008287283904512\/pu\/vid\/180x318\/q9J-FTLlzJAL6NfW.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033008287283904512\/pu\/pl\/OMyBUoBzkA6evJPB.m3u8?tag=5"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033008287283904512\/pu\/vid\/480x848\/Nhs1xRlKW6qjhvIo.mp4?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033008287283904512\/pu\/vid\/360x636\/-eRx5zbxFFFJ7Uum.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"},"small":{"w":385,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/h6UuYOUvRn","expanded":"https:\/\/twitter.com\/nbg__\/status\/1033008343848235010","display":"twitter.com\/nbg__\/status\/1\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Econom\u00eda en recesi\u00f3n. Devaluaci\u00f3n sin techo. Deuda r\u00e9cord. Pobreza en Aumento. Crecientes protestas sociales. Educaci\u00f3n y ciencia en crisis. T\u00e9lam cumple dos meses paralizada.\nY cantan lo del flan. Y se r\u00eden. https:\/\/t.co\/h6UuYOUvRn","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h6UuYOUvRn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nbg__\/status\/1033008343848235010","display_url":"twitter.com\/nbg__\/status\/1\u2026","indices":[209,232]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":23,"reply_count":34,"retweet_count":340,"favorite_count":714,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6HYWysdYR6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033029812770811904","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1033008343848235010,"quoted_status_id_str":"1033008343848235010","quoted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 15:09:16 +0000 2018","id":1033008343848235010,"id_str":"1033008343848235010","text":"Los diputados y senadores nacionales de Cambiemos, anoche con el Presidente. \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5 \u00a1queremos flan, queremos flan! \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5 https:\/\/t.co\/mDpG6bArki","display_text_range":[0,114],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":158497464,"id_str":"158497464","name":"Noe Barral Grigera","screen_name":"nbg__","location":"Buenos Aires, Argentina","url":"https:\/\/instagram.com\/nbg__","description":"Ser\u00e1s lo que debas ser. Si no, ser\u00e1s periodista. (L a V en @nadie951 y El Cronista. Martes en\ud83c\udf31@C5N. S\u00e1bados en @ElLobby899).","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":59695,"friends_count":1114,"listed_count":349,"favourites_count":108133,"statuses_count":54868,"created_at":"Tue Jun 22 21:36:37 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"94D487","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"FF0D4E","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/810516303782051840\/VuITGI5r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/810516303782051840\/VuITGI5r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/158497464\/1433201137","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2225,"reply_count":1530,"retweet_count":1944,"favorite_count":2805,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1033008287283904512,"id_str":"1033008287283904512","indices":[115,138],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033008287283904512\/pu\/img\/jT9P1ZhKO23EEDWh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033008287283904512\/pu\/img\/jT9P1ZhKO23EEDWh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mDpG6bArki","display_url":"pic.twitter.com\/mDpG6bArki","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nbg__\/status\/1033008343848235010\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"},"small":{"w":385,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033008287283904512,"id_str":"1033008287283904512","indices":[115,138],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033008287283904512\/pu\/img\/jT9P1ZhKO23EEDWh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033008287283904512\/pu\/img\/jT9P1ZhKO23EEDWh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mDpG6bArki","display_url":"pic.twitter.com\/mDpG6bArki","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nbg__\/status\/1033008343848235010\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[30,53],"duration_millis":6767,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033008287283904512\/pu\/vid\/180x318\/q9J-FTLlzJAL6NfW.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033008287283904512\/pu\/pl\/OMyBUoBzkA6evJPB.m3u8?tag=5"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033008287283904512\/pu\/vid\/480x848\/Nhs1xRlKW6qjhvIo.mp4?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033008287283904512\/pu\/vid\/360x636\/-eRx5zbxFFFJ7Uum.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"},"small":{"w":385,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":848,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/h6UuYOUvRn","expanded":"https:\/\/twitter.com\/nbg__\/status\/1033008343848235010","display":"twitter.com\/nbg__\/status\/1\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ceciazul","name":"Cecilia Gonz\u00e1lez","id":72589360,"id_str":"72589360","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196369801"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:26:28 +0000 2018","id":1033314661733679105,"id_str":"1033314661733679105","text":"RT @AgroindustriaAR: Andrea Pecora es investigadora del Instituto de Virolog\u00eda de @intaargentina. Te cuenta su aporte en la generaci\u00f3n de l\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":164892199,"id_str":"164892199","name":"Carina Pavin","screen_name":"cvpavin","location":"Tandil","url":null,"description":"Veterinaria. Especialidad producci\u00f3n lechera","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":228,"friends_count":454,"listed_count":1,"favourites_count":849,"statuses_count":426,"created_at":"Sat Jul 10 01:21:04 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3561007982\/4dc7e1ec01b56c2042298a2914ba9b9d_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3561007982\/4dc7e1ec01b56c2042298a2914ba9b9d_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Jun 08 19:17:53 +0000 2018","id":1005167045250514944,"id_str":"1005167045250514944","text":"Andrea Pecora es investigadora del Instituto de Virolog\u00eda de @intaargentina. Te cuenta su aporte en la generaci\u00f3n d\u2026 https:\/\/t.co\/nMD7k2kb33","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":166177152,"id_str":"166177152","name":"Min Agroindustria","screen_name":"AgroindustriaAR","location":"Paseo Col\u00f3n 982, CABA","url":"http:\/\/www.agroindustria.gob.ar","description":"Ministerio de Agroindustria de la Naci\u00f3n Argentina #SomosAgroindustria","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":142754,"friends_count":333,"listed_count":396,"favourites_count":1977,"statuses_count":7977,"created_at":"Tue Jul 13 14:37:30 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"00A5EC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"00A5EC","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"2E2929","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826136372587196418\/leas8bkE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/826136372587196418\/leas8bkE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/166177152\/1517522055","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Andrea Pecora es investigadora del Instituto de Virolog\u00eda de @intaargentina. Te cuenta su aporte en la generaci\u00f3n de la vacuna para la diarrea viral bovina. Un avance que la ciencia pone al servicio del fortalecimiento ganadero. \ud83d\udd2c\ud83d\udc02 https:\/\/t.co\/LeRTZEAWef","display_text_range":[0,231],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"intaargentina","name":"INTA","id":127570648,"id_str":"127570648","indices":[61,75]}],"symbols":[],"media":[{"id":1005166378255552512,"id_str":"1005166378255552512","indices":[232,255],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1005166378255552512\/pu\/img\/PDaYTtRpx99J2aBz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1005166378255552512\/pu\/img\/PDaYTtRpx99J2aBz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LeRTZEAWef","display_url":"pic.twitter.com\/LeRTZEAWef","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AgroindustriaAR\/status\/1005167045250514944\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":54080,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1005166378255552512\/pu\/pl\/zLA_yWi_e6LFX11R.m3u8?tag=3"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1005166378255552512\/pu\/vid\/480x480\/ZfbxQDm4vn0jlONe.mp4?tag=3"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1005166378255552512\/pu\/vid\/240x240\/lKA3bpUahx6R8zE-.mp4?tag=3"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1005166378255552512\/pu\/vid\/720x720\/V0a1kXv-SOyNQjqT.mp4?tag=3"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1005166378255552512,"id_str":"1005166378255552512","indices":[232,255],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1005166378255552512\/pu\/img\/PDaYTtRpx99J2aBz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1005166378255552512\/pu\/img\/PDaYTtRpx99J2aBz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LeRTZEAWef","display_url":"pic.twitter.com\/LeRTZEAWef","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AgroindustriaAR\/status\/1005167045250514944\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":54080,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1005166378255552512\/pu\/pl\/zLA_yWi_e6LFX11R.m3u8?tag=3"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1005166378255552512\/pu\/vid\/480x480\/ZfbxQDm4vn0jlONe.mp4?tag=3"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1005166378255552512\/pu\/vid\/240x240\/lKA3bpUahx6R8zE-.mp4?tag=3"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1005166378255552512\/pu\/vid\/720x720\/V0a1kXv-SOyNQjqT.mp4?tag=3"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":32,"favorite_count":48,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nMD7k2kb33","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1005167045250514944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"intaargentina","name":"INTA","id":127570648,"id_str":"127570648","indices":[61,75]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgroindustriaAR","name":"Min Agroindustria","id":166177152,"id_str":"166177152","indices":[3,19]},{"screen_name":"intaargentina","name":"INTA","id":127570648,"id_str":"127570648","indices":[82,96]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196388072"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:26:30 +0000 2018","id":1033314669992263680,"id_str":"1033314669992263680","text":"RT @LluisMontoliu: Dicen que 1 de cada 3 tendremos c\u00e1ncer. Pero estas estad\u00edsticas no deber\u00edan aplicar a los ni\u00f1os. Ayer noche muri\u00f3 la hij\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1142532450,"id_str":"1142532450","name":"sesmalo","screen_name":"sesmalo","location":null,"url":null,"description":"pasando los d\u00eda, q no pasan..de c\u00f3mo soportar lo insoportable....que esto es un suma y sigue....todo siempre puede ir a +....y DE HECHO VA!!! MEJORANDO A PEOR!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":142,"friends_count":461,"listed_count":2,"favourites_count":16281,"statuses_count":6510,"created_at":"Sat Feb 02 14:13:44 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768349318562648064\/o-EOKzom_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768349318562648064\/o-EOKzom_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 25 09:06:44 +0000 2018","id":1033279499075502085,"id_str":"1033279499075502085","text":"Dicen que 1 de cada 3 tendremos c\u00e1ncer. Pero estas estad\u00edsticas no deber\u00edan aplicar a los ni\u00f1os. Ayer noche muri\u00f3 l\u2026 https:\/\/t.co\/uT2HtKTkp2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and the generation and use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4831,"friends_count":814,"listed_count":141,"favourites_count":14319,"statuses_count":12463,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/659175159157362691\/JEaLU3zO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/659175159157362691\/JEaLU3zO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1478723686","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Dicen que 1 de cada 3 tendremos c\u00e1ncer. Pero estas estad\u00edsticas no deber\u00edan aplicar a los ni\u00f1os. Ayer noche muri\u00f3 la hija de unos buenos amigos, tras luchar durante a\u00f1os, m\u00e1s de la mitad de su corta vida, contra el maldito neuroblastoma. Nos falta ciencia. No sabemos suficiente.","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":13,"retweet_count":33,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uT2HtKTkp2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033279499075502085","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196390041"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:26:32 +0000 2018","id":1033314679450492928,"id_str":"1033314679450492928","text":"RT @FraancoJoel: No puedo llevar a Mauricio Macri al hospital porque soy muy torpe para leer el mapa. AY! OJAL\u00c1 NO HUBIERAN RECORTADO EL PR\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":608075169,"id_str":"608075169","name":"carito\ud83d\udc9a","screen_name":"CaritoCarracedo","location":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire","url":"http:\/\/instagram.com\/caritocarracedo","description":"Antes ten\u00eda miedo de ser feminista y ahora desuyunos fetos mientras quemo iglesias","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":467,"friends_count":257,"listed_count":0,"favourites_count":15658,"statuses_count":17883,"created_at":"Thu Jun 14 09:41:19 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024089114096746503\/rKqOl8Ue_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024089114096746503\/rKqOl8Ue_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/608075169\/1534023636","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 21:11:30 +0000 2018","id":1032737116109856769,"id_str":"1032737116109856769","text":"No puedo llevar a Mauricio Macri al hospital porque soy muy torpe para leer el mapa. AY! OJAL\u00c1 NO HUBIERAN RECORTAD\u2026 https:\/\/t.co\/oivvCIOOHw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":846697034,"id_str":"846697034","name":"macaulay culkin","screen_name":"FraancoJoel","location":null,"url":null,"description":"21.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":553,"friends_count":302,"listed_count":0,"favourites_count":1189,"statuses_count":56548,"created_at":"Wed Sep 26 03:32:33 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012471052641996800\/dO6zWsSo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012471052641996800\/dO6zWsSo_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"No puedo llevar a Mauricio Macri al hospital porque soy muy torpe para leer el mapa. AY! OJAL\u00c1 NO HUBIERAN RECORTADO EL PRESUPUESTO PARA LA UNIVERSIDAD P\u00daBLICA, CIENCIA E INVESTIGACI\u00d3N. https:\/\/t.co\/4SdNFPB8NE","display_text_range":[0,185],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1032737064691949568,"id_str":"1032737064691949568","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4SdNFPB8NE","display_url":"pic.twitter.com\/4SdNFPB8NE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FraancoJoel\/status\/1032737116109856769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":412,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1032737064691949568,"id_str":"1032737064691949568","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4SdNFPB8NE","display_url":"pic.twitter.com\/4SdNFPB8NE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FraancoJoel\/status\/1032737116109856769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":412,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":5,"retweet_count":207,"favorite_count":578,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oivvCIOOHw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032737116109856769","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FraancoJoel","name":"macaulay culkin","id":846697034,"id_str":"846697034","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196392296"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:26:33 +0000 2018","id":1033314686337466368,"id_str":"1033314686337466368","text":"RT @dariomartinezb: Magn\u00edfico montaje y mejor excusa para amar esta rama de la ciencia. \ud83c\udf89 #Repost @m_acv2\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nEn Rep\u00fablica Dominicana\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":380752762,"id_str":"380752762","name":"\u2021\u00ae\u00a3N\u00a3","screen_name":"Airin1978","location":"Ciudad \u2661","url":null,"description":"Caf\u00e9 \u2022 M\u00fasica \u2022 DIY","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1421,"friends_count":602,"listed_count":25,"favourites_count":33,"statuses_count":52795,"created_at":"Tue Sep 27 05:14:03 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5ABB5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026954916059914242\/8Ua6okL1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026954916059914242\/8Ua6okL1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/380752762\/1527788113","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 25 03:02:03 +0000 2018","id":1033187721420976128,"id_str":"1033187721420976128","text":"Magn\u00edfico montaje y mejor excusa para amar esta rama de la ciencia. \ud83c\udf89 #Repost @m_acv2\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nEn Rep\u00fablica Domini\u2026 https:\/\/t.co\/gOwMGIBgle","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19675928,"id_str":"19675928","name":"Dar\u00edo Mart\u00ednezBatlle","screen_name":"dariomartinezb","location":"\u00dcT: 18.46719,-69.93892","url":"http:\/\/about.me\/dariomartinezb","description":"Padre, Aguilucho, entusiasta de medios sociales, curioso, esc\u00e9ptico. Blogueo menos de lo que quisiera.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":3982,"friends_count":1276,"listed_count":88,"favourites_count":570,"statuses_count":58911,"created_at":"Wed Jan 28 21:06:25 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000B85","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"0A000A","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959039012295139328\/LitD81FK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959039012295139328\/LitD81FK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19675928\/1511065196","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Magn\u00edfico montaje y mejor excusa para amar esta rama de la ciencia. \ud83c\udf89 #Repost @m_acv2\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nEn Rep\u00fablica Dominicana la astrofotograf\u00eda ha estado avanzado a pasos agigantados en los \u00faltimos a\u00f1os y hoy en d\u00eda el nivel es tal que las im\u00e1genes de algunos astrofot\u00f3grafos \u2026 https:\/\/t.co\/sRTSOhJFmi","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"Repost","indices":[70,77]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"m_acv2","name":"Miguel Acevedo","id":177611920,"id_str":"177611920","indices":[78,85]}],"symbols":[],"media":[{"id":1033187720070422529,"id_str":"1033187720070422529","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlaeweEX4AElqf5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlaeweEX4AElqf5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sRTSOhJFmi","display_url":"pic.twitter.com\/sRTSOhJFmi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dariomartinezb\/status\/1033187721420976128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033187720070422529,"id_str":"1033187720070422529","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlaeweEX4AElqf5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlaeweEX4AElqf5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sRTSOhJFmi","display_url":"pic.twitter.com\/sRTSOhJFmi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dariomartinezb\/status\/1033187721420976128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Repost","indices":[70,77]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gOwMGIBgle","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033187721420976128","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"m_acv2","name":"Miguel Acevedo","id":177611920,"id_str":"177611920","indices":[78,85]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Repost","indices":[90,97]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dariomartinezb","name":"Dar\u00edo Mart\u00ednezBatlle","id":19675928,"id_str":"19675928","indices":[3,18]},{"screen_name":"m_acv2","name":"Miguel Acevedo","id":177611920,"id_str":"177611920","indices":[98,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196393938"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:26:36 +0000 2018","id":1033314696529698816,"id_str":"1033314696529698816","text":"RT @SSantiagosegura: Voy en este metro amplio y luminoso, con aire acondicionado e incluso se\u00f1al para el tel\u00e9fono, y me parece de ciencia f\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":849422551675744258,"id_str":"849422551675744258","name":"Rocio Recalde","screen_name":"RocioRecalde13","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3,"friends_count":81,"listed_count":0,"favourites_count":1227,"statuses_count":161,"created_at":"Wed Apr 05 00:44:52 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 10:59:30 +0000 2018","id":1032583102902751232,"id_str":"1032583102902751232","text":"Voy en este metro amplio y luminoso, con aire acondicionado e incluso se\u00f1al para el tel\u00e9fono, y me parece de cienci\u2026 https:\/\/t.co\/oaHZmnWZP9","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":105451020,"id_str":"105451020","name":"Santiago Segura","screen_name":"SSantiagosegura","location":null,"url":null,"description":"De gira por Espa\u00f1a con unos amiguetes. Dos tontos y yo (El sentido del humor)","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":3397401,"friends_count":1186,"listed_count":8441,"favourites_count":18465,"statuses_count":51162,"created_at":"Sat Jan 16 11:20:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552629544717676544\/sy5JbxSf_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/552629544717676544\/sy5JbxSf_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/105451020\/1531302715","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Voy en este metro amplio y luminoso, con aire acondicionado e incluso se\u00f1al para el tel\u00e9fono, y me parece de ciencia ficci\u00f3n comparado con el metro de mi juventud.\n(Claro, que a estas alturas de siglo, yo ya esperaba el teletransporte de Star Trek, por lo menos ;) https:\/\/t.co\/xuG4ZLIB2o","display_text_range":[0,264],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1032583093197189120,"id_str":"1032583093197189120","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlR42jcXsAA9MOo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlR42jcXsAA9MOo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xuG4ZLIB2o","display_url":"pic.twitter.com\/xuG4ZLIB2o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SSantiagosegura\/status\/1032583102902751232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1032583093197189120,"id_str":"1032583093197189120","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlR42jcXsAA9MOo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlR42jcXsAA9MOo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xuG4ZLIB2o","display_url":"pic.twitter.com\/xuG4ZLIB2o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SSantiagosegura\/status\/1032583102902751232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":17,"reply_count":158,"retweet_count":169,"favorite_count":1990,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oaHZmnWZP9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032583102902751232","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SSantiagosegura","name":"Santiago Segura","id":105451020,"id_str":"105451020","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196396368"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:26:38 +0000 2018","id":1033314704276500481,"id_str":"1033314704276500481","text":"RT @juanjocaceresn: Hallada la primera hija fruto del sexo entre dos especies humanas distintas. La secuencia gen\u00e9tica de una adolescente q\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2816502905,"id_str":"2816502905","name":"luqas","screen_name":"phagnalon","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8,"friends_count":69,"listed_count":1,"favourites_count":132,"statuses_count":633,"created_at":"Wed Oct 08 19:19:46 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/865548540587593729\/-Nth1gwB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/865548540587593729\/-Nth1gwB_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 11:54:37 +0000 2018","id":1032959360975220738,"id_str":"1032959360975220738","text":"Hallada la primera hija fruto del sexo entre dos especies humanas distintas. La secuencia gen\u00e9tica de una adolescen\u2026 https:\/\/t.co\/P7Rc0AGfGH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1462186770,"id_str":"1462186770","name":"Juanjo Caceres","screen_name":"juanjocaceresn","location":"Barcelona, Catalunya","url":null,"description":"#MasVegetalesMenosAnimales","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8456,"friends_count":7367,"listed_count":132,"favourites_count":18750,"statuses_count":13827,"created_at":"Mon May 27 14:13:36 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"ca","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803171446746968065\/0CdVKexI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/803171446746968065\/0CdVKexI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1462186770\/1482403396","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hallada la primera hija fruto del sexo entre dos especies humanas distintas. La secuencia gen\u00e9tica de una adolescente que vivi\u00f3 hace m\u00e1s de 50.000 a\u00f1os en Siberia muestra que naci\u00f3 de una neandertal y un denisovano\n https:\/\/t.co\/m6ys3Z5GAC via @materia_ciencia","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m6ys3Z5GAC","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2018\/08\/22\/ciencia\/1534955666_091393.html?id_externo_rsoc=TW_CC","display_url":"elpais.com\/elpais\/2018\/08\u2026","indices":[216,239]}],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[244,260]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P7Rc0AGfGH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032959360975220738","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanjocaceresn","name":"Juanjo Caceres","id":1462186770,"id_str":"1462186770","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196398215"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:26:38 +0000 2018","id":1033314706428243968,"id_str":"1033314706428243968","text":"RT @fjconpe: \"La infrarrepresentaci\u00f3n femenina en las empresas tecnol\u00f3gicas no se debe a ninguna conspiraci\u00f3n patriarcal, sino a diferencia\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":787895389,"id_str":"787895389","name":"Exprogre \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"Carlodi67","location":"Tarragona, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/ceroenprogresismo.wordpress.com","description":"La causa de la enfermedad moderna es la convicci\u00f3n de que el hombre se puede curar a s\u00ed mismo. (Nicol\u00e1s G\u00f3mez D\u00e1vila)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":791,"friends_count":153,"listed_count":18,"favourites_count":6190,"statuses_count":9691,"created_at":"Tue Aug 28 21:30:10 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1032743077713207296\/Al009Gvf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1032743077713207296\/Al009Gvf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/787895389\/1532071442","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 25 08:52:20 +0000 2018","id":1033275875914067968,"id_str":"1033275875914067968","text":"\"La infrarrepresentaci\u00f3n femenina en las empresas tecnol\u00f3gicas no se debe a ninguna conspiraci\u00f3n patriarcal, sino a\u2026 https:\/\/t.co\/apIcuAbik5","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":192834709,"id_str":"192834709","name":"Fco. J. Contreras","screen_name":"fjconpe","location":null,"url":"https:\/\/www.actuall.com\/author\/fjcontreras\/","description":"Catedr\u00e1tico Universidad. Autor de \u00abNueva izquierda y cristianismo\u00bb, \u00abLiberalismo, catolicismo y ley nat.\u00bb y otros libros. Columnista @actuallcom y @disidentia.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2595,"friends_count":321,"listed_count":43,"favourites_count":1866,"statuses_count":5061,"created_at":"Mon Sep 20 08:33:19 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/695707762681081856\/aLeHoPz2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/695707762681081856\/aLeHoPz2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/192834709\/1481221738","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"La infrarrepresentaci\u00f3n femenina en las empresas tecnol\u00f3gicas no se debe a ninguna conspiraci\u00f3n patriarcal, sino a diferencias psicol\u00f3gicas entre hombres y mujeres sobradamente acreditadas por la ciencia\". Aqu\u00ed escribo sobre Google y correci\u00f3n pol\u00edtica: https:\/\/t.co\/iIb9wdaCMP","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iIb9wdaCMP","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2PCFwMY","display_url":"bit.ly\/2PCFwMY","indices":[255,278]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":2,"retweet_count":10,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/apIcuAbik5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033275875914067968","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196398728"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:26:40 +0000 2018","id":1033314711977308160,"id_str":"1033314711977308160","text":"RT @ChristaDaloisio: A un obispo el Estado le paga $ 48.000 mientras a un profesional principal del #Conicet $ 21.618. En el 2018 financiar\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":636084362,"id_str":"636084362","name":"Maldita y Cortamambo","screen_name":"gunnersiita96","location":"argentina","url":null,"description":"Si para conseguir lo conseguido, tuve que soportar lo soportado.La felicidad esta en los peque\u00f1os detalles.Todos los d\u00edas es una nueva oportunidad para cambiar.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":368,"friends_count":606,"listed_count":0,"favourites_count":760,"statuses_count":982,"created_at":"Sun Jul 15 10:27:48 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3189861633\/826a4e57436ec6b2ed807f0e092aca10_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3189861633\/826a4e57436ec6b2ed807f0e092aca10_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/636084362\/1445217558","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 22 02:06:11 +0000 2018","id":1032086499553169410,"id_str":"1032086499553169410","text":"A un obispo el Estado le paga $ 48.000 mientras a un profesional principal del #Conicet $ 21.618. En el 2018 financ\u2026 https:\/\/t.co\/5ejnzZFsdG","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50196455,"id_str":"50196455","name":"Christa D'Aloisio","screen_name":"ChristaDaloisio","location":"Cordoba, Argentina. ","url":null,"description":"Pirata y Abogada UNC. Pasional ante todo. Amo el tango. A veces escribo. No creo en la pol\u00edtica. Socia manija del Club Atl\u00e9tico Belgrano\ud83d\udc99. Callejeros","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":601,"friends_count":439,"listed_count":5,"favourites_count":2933,"statuses_count":3922,"created_at":"Wed Jun 24 03:11:54 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1783D1","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922887298999562240\/yzz0CA0v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922887298999562240\/yzz0CA0v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/50196455\/1508868354","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A un obispo el Estado le paga $ 48.000 mientras a un profesional principal del #Conicet $ 21.618. En el 2018 financiar m\u00e1s al oscurantismo que a la ciencia y la educaci\u00f3n nos lleva a ser un pa\u00eds sin futuro.\"\n\n#universidadpublica \n#YoApoyoLaLuchaDocente https:\/\/t.co\/sZM6DxI2qI","display_text_range":[0,252],"entities":{"hashtags":[{"text":"Conicet","indices":[79,87]},{"text":"universidadpublica","indices":[209,228]},{"text":"YoApoyoLaLuchaDocente","indices":[230,252]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1032086473418448896,"id_str":"1032086473418448896","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlK1LemXoAAZxGo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlK1LemXoAAZxGo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sZM6DxI2qI","display_url":"pic.twitter.com\/sZM6DxI2qI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ChristaDaloisio\/status\/1032086499553169410\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":607,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1210,"resize":"fit"},"medium":{"w":1071,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1032086473418448896,"id_str":"1032086473418448896","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlK1LemXoAAZxGo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlK1LemXoAAZxGo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sZM6DxI2qI","display_url":"pic.twitter.com\/sZM6DxI2qI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ChristaDaloisio\/status\/1032086499553169410\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":607,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1210,"resize":"fit"},"medium":{"w":1071,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conicet","indices":[79,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5ejnzZFsdG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032086499553169410","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conicet","indices":[100,108]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChristaDaloisio","name":"Christa D'Aloisio","id":50196455,"id_str":"50196455","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196400051"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:26:40 +0000 2018","id":1033314715211059210,"id_str":"1033314715211059210","text":"RT @RoMusciano: Paso a contarles que la ciencia sufri\u00f3 un recorte de 4mil millones de pesos y que se elimino el refuerzo de la meningococo\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1604180492,"id_str":"1604180492","name":"Chamusan","screen_name":"Emil14noAgustin","location":"La Para, C\u00f3rdoba","url":"http:\/\/www.facebook.com\/EmilianoAVillarrial","description":"Sigue tu rumbo sin juzgar el que yo eleg\u00ed y antes de cambiar el mundo primero c\u00e1mbiate a ti.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1392,"friends_count":469,"listed_count":2,"favourites_count":12201,"statuses_count":51808,"created_at":"Thu Jul 18 19:36:18 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/960145795394752512\/Thrzt8ZK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/960145795394752512\/Thrzt8ZK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1604180492\/1529162407","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 14:50:08 +0000 2018","id":1032641142653964288,"id_str":"1032641142653964288","text":"Paso a contarles que la ciencia sufri\u00f3 un recorte de 4mil millones de pesos y que se elimino el refuerzo de la meni\u2026 https:\/\/t.co\/hvZ0hgzyWo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":487047519,"id_str":"487047519","name":"Rochi \ud83d\udc9a","screen_name":"RoMusciano","location":"Nube de pedos","url":null,"description":"-Licenciada en pelar paltas\ud83e\udd51.\n-Avellaneda, BA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7.\n- Medicina-UBA\ud83c\udfe5 pero siempre quise ser ninja. Igual soy feminista, que es parecido.\ninsta: @romusciano","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":462,"friends_count":304,"listed_count":2,"favourites_count":2884,"statuses_count":8092,"created_at":"Wed Feb 08 23:17:06 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1028705347538546688\/tuoXEUbJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1028705347538546688\/tuoXEUbJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/487047519\/1500001504","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Paso a contarles que la ciencia sufri\u00f3 un recorte de 4mil millones de pesos y que se elimino el refuerzo de la meningococo (vacuna contra meningitis). Pero los obispos siguen cobrando +$40000 y los jueces no pagan ganancias. Salu2 desde el mundo del rev\u00e9s","display_text_range":[0,255],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":51,"reply_count":14,"retweet_count":5033,"favorite_count":10703,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hvZ0hgzyWo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032641142653964288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RoMusciano","name":"Rochi \ud83d\udc9a","id":487047519,"id_str":"487047519","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196400822"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:26:44 +0000 2018","id":1033314730444816385,"id_str":"1033314730444816385","text":"RT @MoreauLeopoldo: Nosotros Creemos.\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn el de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2446573070,"id_str":"2446573070","name":"SilviaBBCCB","screen_name":"SilviaBBCCB","location":"Montevideo, Uruguay","url":null,"description":"profesional con distintos intereses, Hincha y socia de Defensor SC","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":543,"friends_count":735,"listed_count":4,"favourites_count":13903,"statuses_count":15412,"created_at":"Wed Apr 16 04:53:05 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1028264292074827777\/xTPmhKBP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1028264292074827777\/xTPmhKBP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2446573070\/1522900487","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 20:34:51 +0000 2018","id":1033090280914907137,"id_str":"1033090280914907137","text":"Nosotros Creemos.\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn e\u2026 https:\/\/t.co\/L7TnSEtiIG","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4529320173,"id_str":"4529320173","name":"Leopoldo Moreau","screen_name":"MoreauLeopoldo","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/MoreauLeopoldo\/","description":"Form\u00f3 el Movimiento Nacional Alfonsinista-FORJA para recuperar y reavivar las mejores tradiciones de la cultura pol\u00edtica del Radicalismo Popular.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":61730,"friends_count":1277,"listed_count":112,"favourites_count":1057,"statuses_count":2476,"created_at":"Fri Dec 18 23:09:27 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884642700405952512\/_3Cr9pfC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884642700405952512\/_3Cr9pfC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4529320173\/1499754943","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nosotros Creemos.\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn el desendeudamiento como instrumento de autonom\u00eda de un Pais..\nCreemos en todas y cada una de estas cosas.\n\n#NoNosArrepentimos\n#NoMeArrepiento https:\/\/t.co\/qbE0bof3hS","display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[{"text":"NoNosArrepentimos","indices":[222,240]},{"text":"NoMeArrepiento","indices":[241,256]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1033089657574182912,"id_str":"1033089657574182912","indices":[257,280],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qbE0bof3hS","display_url":"pic.twitter.com\/qbE0bof3hS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MoreauLeopoldo\/status\/1033090280914907137\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":75640,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/480x480\/Bclr1q6JqpieHbPJ.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/240x240\/xlPuLBbe5EGYWJcV.mp4?tag=5"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/640x640\/9KTLIEEASENuB0rw.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/pl\/xR9_5r5TSrTYbbP4.m3u8?tag=5"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033089657574182912,"id_str":"1033089657574182912","indices":[257,280],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qbE0bof3hS","display_url":"pic.twitter.com\/qbE0bof3hS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MoreauLeopoldo\/status\/1033090280914907137\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":75640,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/480x480\/Bclr1q6JqpieHbPJ.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/240x240\/xlPuLBbe5EGYWJcV.mp4?tag=5"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/640x640\/9KTLIEEASENuB0rw.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/pl\/xR9_5r5TSrTYbbP4.m3u8?tag=5"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":50,"reply_count":65,"retweet_count":693,"favorite_count":1190,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L7TnSEtiIG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033090280914907137","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MoreauLeopoldo","name":"Leopoldo Moreau","id":4529320173,"id_str":"4529320173","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196404454"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:26:47 +0000 2018","id":1033314742381760513,"id_str":"1033314742381760513","text":"RT @fjmmendez: Interesante el trabajo del profesor @UMU Jos\u00e9 Miguel Mart\u00ednez Carri\u00f3n sobre la estatura media de los habitantes de Hell\u00edn. L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2402872623,"id_str":"2402872623","name":"ComunicaDocumentaUMU","screen_name":"fcdmurcia","location":"Campus de Espinardo, UMU","url":"http:\/\/twittercounter.com\/fcdmurcia","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":451,"friends_count":80,"listed_count":45,"favourites_count":49,"statuses_count":7938,"created_at":"Tue Mar 11 19:10:50 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/454620303113879553\/sazJML-s_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/454620303113879553\/sazJML-s_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2402872623\/1497455248","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 09:15:29 +0000 2018","id":1032919310963040256,"id_str":"1032919310963040256","text":"Interesante el trabajo del profesor @UMU Jos\u00e9 Miguel Mart\u00ednez Carri\u00f3n sobre la estatura media de los habitantes de\u2026 https:\/\/t.co\/mIdEojv6kZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103948682,"id_str":"103948682","name":"Fco. Javier Martinez M\u00e9ndez","screen_name":"fjmmendez","location":"cerca de Murcia","url":"http:\/\/www.javima.info","description":"Profesor de Biblioteconom\u00eda y Documentaci\u00f3n. \nVicerrector @UMU trabajando por #LaUniversidadQueQueremos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":245,"friends_count":105,"listed_count":9,"favourites_count":841,"statuses_count":8002,"created_at":"Mon Jan 11 19:38:22 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959383055403307008\/cohIByF8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959383055403307008\/cohIByF8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103948682\/1517569546","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interesante el trabajo del profesor @UMU Jos\u00e9 Miguel Mart\u00ednez Carri\u00f3n sobre la estatura media de los habitantes de Hell\u00edn. Los datos proceden del archivo de la caja de reclutas donde hab\u00eda que \"tallarse\" a los 18 a\u00f1os de edad. El Pa\u00eds lo menciona en https:\/\/t.co\/RILDiSzLSb","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RILDiSzLSb","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2018\/08\/20\/ciencia\/1534720201_653021.html","display_url":"elpais.com\/elpais\/2018\/08\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[{"screen_name":"UMU","name":"Universidad Murcia","id":171047449,"id_str":"171047449","indices":[36,40]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mIdEojv6kZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032919310963040256","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"UMU","name":"Universidad Murcia","id":171047449,"id_str":"171047449","indices":[36,40]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjmmendez","name":"Fco. Javier Martinez M\u00e9ndez","id":103948682,"id_str":"103948682","indices":[3,13]},{"screen_name":"UMU","name":"Universidad Murcia","id":171047449,"id_str":"171047449","indices":[51,55]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196407300"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:26:55 +0000 2018","id":1033314776154296320,"id_str":"1033314776154296320","text":"UN BUEN O MAL GOBIERNO SIEMPRE PUDO MEDIRSE POR SUS REALIZACIONES. ESCUELAS, HOSPITALES, RUTAS, UNIVERSIDADES , BIE\u2026 https:\/\/t.co\/0bAIwyBeR7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":155175002,"id_str":"155175002","name":"eduardo gino","screen_name":"eduardogino","location":"buenos aires","url":"http:\/\/www.egino.com.ar","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41,"friends_count":252,"listed_count":0,"favourites_count":103,"statuses_count":481,"created_at":"Sun Jun 13 10:52:55 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948862577278320640\/RiyN4dHL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948862577278320640\/RiyN4dHL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/155175002\/1515061408","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1033090280914907137,"quoted_status_id_str":"1033090280914907137","quoted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 20:34:51 +0000 2018","id":1033090280914907137,"id_str":"1033090280914907137","text":"Nosotros Creemos.\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn e\u2026 https:\/\/t.co\/L7TnSEtiIG","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4529320173,"id_str":"4529320173","name":"Leopoldo Moreau","screen_name":"MoreauLeopoldo","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/MoreauLeopoldo\/","description":"Form\u00f3 el Movimiento Nacional Alfonsinista-FORJA para recuperar y reavivar las mejores tradiciones de la cultura pol\u00edtica del Radicalismo Popular.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":61730,"friends_count":1277,"listed_count":112,"favourites_count":1057,"statuses_count":2476,"created_at":"Fri Dec 18 23:09:27 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884642700405952512\/_3Cr9pfC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884642700405952512\/_3Cr9pfC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4529320173\/1499754943","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nosotros Creemos.\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn el desendeudamiento como instrumento de autonom\u00eda de un Pais..\nCreemos en todas y cada una de estas cosas.\n\n#NoNosArrepentimos\n#NoMeArrepiento https:\/\/t.co\/qbE0bof3hS","display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[{"text":"NoNosArrepentimos","indices":[222,240]},{"text":"NoMeArrepiento","indices":[241,256]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1033089657574182912,"id_str":"1033089657574182912","indices":[257,280],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qbE0bof3hS","display_url":"pic.twitter.com\/qbE0bof3hS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MoreauLeopoldo\/status\/1033090280914907137\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":75640,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/480x480\/Bclr1q6JqpieHbPJ.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/240x240\/xlPuLBbe5EGYWJcV.mp4?tag=5"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/640x640\/9KTLIEEASENuB0rw.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/pl\/xR9_5r5TSrTYbbP4.m3u8?tag=5"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033089657574182912,"id_str":"1033089657574182912","indices":[257,280],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qbE0bof3hS","display_url":"pic.twitter.com\/qbE0bof3hS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MoreauLeopoldo\/status\/1033090280914907137\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":75640,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/480x480\/Bclr1q6JqpieHbPJ.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/240x240\/xlPuLBbe5EGYWJcV.mp4?tag=5"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/640x640\/9KTLIEEASENuB0rw.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/pl\/xR9_5r5TSrTYbbP4.m3u8?tag=5"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":50,"reply_count":65,"retweet_count":693,"favorite_count":1190,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L7TnSEtiIG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033090280914907137","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/rElmSr8ZIS","expanded":"https:\/\/twitter.com\/MoreauLeopoldo\/status\/1033090280914907137","display":"twitter.com\/MoreauLeopoldo\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"UN BUEN O MAL GOBIERNO SIEMPRE PUDO MEDIRSE POR SUS REALIZACIONES. ESCUELAS, HOSPITALES, RUTAS, UNIVERSIDADES , BIENESTAR DE LA POBLACI\u00d3N. ESO HICIERON NESTOR Y CRISTINA. ESTE GOBIERNO (CAMBIEMOS) ES EL PRIMERO EN VANAGLORIARSE POR CERRAR ESCUELAS, HOSPITALES, FACULTADES. MMLPQTP","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0bAIwyBeR7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033314776154296320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196415352"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:26:57 +0000 2018","id":1033314786430337024,"id_str":"1033314786430337024","text":"RT @MoreauLeopoldo: Nosotros Creemos.\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn el de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":832567317934522368,"id_str":"832567317934522368","name":"Natalio De Oro","screen_name":"NataDeOro99","location":"Mendoza, Argentina","url":null,"description":"Hincha de Hurac\u00e1n Las Heras.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":216,"friends_count":1213,"listed_count":0,"favourites_count":6603,"statuses_count":3263,"created_at":"Fri Feb 17 12:28:11 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/981227134256648192\/2TFXAq11_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/981227134256648192\/2TFXAq11_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/832567317934522368\/1519828403","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 20:34:51 +0000 2018","id":1033090280914907137,"id_str":"1033090280914907137","text":"Nosotros Creemos.\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn e\u2026 https:\/\/t.co\/L7TnSEtiIG","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4529320173,"id_str":"4529320173","name":"Leopoldo Moreau","screen_name":"MoreauLeopoldo","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/MoreauLeopoldo\/","description":"Form\u00f3 el Movimiento Nacional Alfonsinista-FORJA para recuperar y reavivar las mejores tradiciones de la cultura pol\u00edtica del Radicalismo Popular.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":61730,"friends_count":1277,"listed_count":112,"favourites_count":1057,"statuses_count":2476,"created_at":"Fri Dec 18 23:09:27 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884642700405952512\/_3Cr9pfC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884642700405952512\/_3Cr9pfC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4529320173\/1499754943","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nosotros Creemos.\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn el desendeudamiento como instrumento de autonom\u00eda de un Pais..\nCreemos en todas y cada una de estas cosas.\n\n#NoNosArrepentimos\n#NoMeArrepiento https:\/\/t.co\/qbE0bof3hS","display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[{"text":"NoNosArrepentimos","indices":[222,240]},{"text":"NoMeArrepiento","indices":[241,256]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1033089657574182912,"id_str":"1033089657574182912","indices":[257,280],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qbE0bof3hS","display_url":"pic.twitter.com\/qbE0bof3hS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MoreauLeopoldo\/status\/1033090280914907137\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":75640,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/480x480\/Bclr1q6JqpieHbPJ.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/240x240\/xlPuLBbe5EGYWJcV.mp4?tag=5"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/640x640\/9KTLIEEASENuB0rw.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/pl\/xR9_5r5TSrTYbbP4.m3u8?tag=5"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033089657574182912,"id_str":"1033089657574182912","indices":[257,280],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qbE0bof3hS","display_url":"pic.twitter.com\/qbE0bof3hS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MoreauLeopoldo\/status\/1033090280914907137\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":75640,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/480x480\/Bclr1q6JqpieHbPJ.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/240x240\/xlPuLBbe5EGYWJcV.mp4?tag=5"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/640x640\/9KTLIEEASENuB0rw.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/pl\/xR9_5r5TSrTYbbP4.m3u8?tag=5"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":51,"reply_count":65,"retweet_count":694,"favorite_count":1190,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L7TnSEtiIG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033090280914907137","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MoreauLeopoldo","name":"Leopoldo Moreau","id":4529320173,"id_str":"4529320173","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196417802"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:26:58 +0000 2018","id":1033314788401655808,"id_str":"1033314788401655808","text":"RT @PedroFerriz: El gobierno de AMLO, buscar\u00e1 INCREMENTAR los recursos para el desarrollo de ciencia y tecnolog\u00eda, PERO el sector privado t\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":978451869180809222,"id_str":"978451869180809222","name":"@salomongomezra1","screen_name":"salomongomezra2","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":32,"listed_count":0,"favourites_count":22,"statuses_count":315,"created_at":"Tue Mar 27 02:01:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 20:43:03 +0000 2018","id":1032729956269412352,"id_str":"1032729956269412352","text":"El gobierno de AMLO, buscar\u00e1 INCREMENTAR los recursos para el desarrollo de ciencia y tecnolog\u00eda, PERO el sector pr\u2026 https:\/\/t.co\/czz5bV493J","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":70390438,"id_str":"70390438","name":"Pedro Ferriz de Con","screen_name":"PedroFerriz","location":"M\u00e9xico, DF","url":null,"description":"Su amigo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":4207673,"friends_count":1005,"listed_count":10430,"favourites_count":1908,"statuses_count":154625,"created_at":"Mon Aug 31 13:21:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ABB8C2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031198218275749890\/FUZ-rizZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031198218275749890\/FUZ-rizZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/70390438\/1529344789","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El gobierno de AMLO, buscar\u00e1 INCREMENTAR los recursos para el desarrollo de ciencia y tecnolog\u00eda, PERO el sector privado tambi\u00e9n tendr\u00e1 que aportar.\nLos recursos tienen que provenir de TODOS LADOS. https:\/\/t.co\/tPeM8xBp8g","display_text_range":[0,197],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1032729947213770752,"id_str":"1032729947213770752","indices":[198,221],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DlT-alSVsAA_F4g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DlT-alSVsAA_F4g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tPeM8xBp8g","display_url":"pic.twitter.com\/tPeM8xBp8g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PedroFerriz\/status\/1032729956269412352\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/DlT-alSVsAA_F4g.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1032729947213770752,"id_str":"1032729947213770752","indices":[198,221],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DlT-alSVsAA_F4g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/DlT-alSVsAA_F4g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tPeM8xBp8g","display_url":"pic.twitter.com\/tPeM8xBp8g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PedroFerriz\/status\/1032729956269412352\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/DlT-alSVsAA_F4g.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":7,"retweet_count":8,"favorite_count":31,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/czz5bV493J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032729956269412352","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroFerriz","name":"Pedro Ferriz de Con","id":70390438,"id_str":"70390438","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196418272"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:27:03 +0000 2018","id":1033314811042508800,"id_str":"1033314811042508800","text":"RT @Eurekablog: Al menos el mensaje anti ciencia de Greenpeace en Instagram tiene comentarios que me hacen recuperar un poco la fe en la hu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2325850837,"id_str":"2325850837","name":"Murdock","screen_name":"MurdocMurdock","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":208,"friends_count":204,"listed_count":8,"favourites_count":3232,"statuses_count":6921,"created_at":"Mon Feb 03 18:06:35 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430404268663656448\/6eqE8AwZ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430404268663656448\/6eqE8AwZ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2325850837\/1432924035","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 15:25:34 +0000 2018","id":1032650060746682368,"id_str":"1032650060746682368","text":"Al menos el mensaje anti ciencia de Greenpeace en Instagram tiene comentarios que me hacen recuperar un poco la fe\u2026 https:\/\/t.co\/8RlvmRroIA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":70982896,"id_str":"70982896","name":"Daniel Mar\u00edn","screen_name":"Eurekablog","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/danielmarin.naukas.com","description":"Autor del blog Eureka. Canario. Premio Bit\u00e1coras y 20Blogs en ciencia. Colaboro en Naukas, revista Astronom\u00edA y @radioskylab_es. @NASAJuno Tweetup alumnus.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":20120,"friends_count":1467,"listed_count":1021,"favourites_count":9236,"statuses_count":50027,"created_at":"Wed Sep 02 14:51:52 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0E0D02","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"BEDFB6","profile_sidebar_fill_color":"0E0D02","profile_text_color":"895429","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911299396922462208\/H59DQIHv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911299396922462208\/H59DQIHv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/70982896\/1399731265","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Al menos el mensaje anti ciencia de Greenpeace en Instagram tiene comentarios que me hacen recuperar un poco la fe en la humanidad https:\/\/t.co\/IiYOOcR59d","display_text_range":[0,130],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1032649656839360513,"id_str":"1032649656839360513","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS1ZEVW0AEOSde.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS1ZEVW0AEOSde.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IiYOOcR59d","display_url":"pic.twitter.com\/IiYOOcR59d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Eurekablog\/status\/1032650060746682368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":696,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":394,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1125,"h":1940,"resize":"fit"}}},{"id":1032649656835170305,"id_str":"1032649656835170305","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS1ZEUW4AEdqUA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS1ZEUW4AEdqUA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IiYOOcR59d","display_url":"pic.twitter.com\/IiYOOcR59d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Eurekablog\/status\/1032650060746682368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1125,"h":1945,"resize":"fit"},"small":{"w":393,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":694,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1032649656705196033,"id_str":"1032649656705196033","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS1ZD1XoAEvszR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS1ZD1XoAEvszR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IiYOOcR59d","display_url":"pic.twitter.com\/IiYOOcR59d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Eurekablog\/status\/1032650060746682368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":397,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1125,"h":1926,"resize":"fit"},"medium":{"w":701,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1032649656839360513,"id_str":"1032649656839360513","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS1ZEVW0AEOSde.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS1ZEVW0AEOSde.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IiYOOcR59d","display_url":"pic.twitter.com\/IiYOOcR59d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Eurekablog\/status\/1032650060746682368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":696,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":394,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1125,"h":1940,"resize":"fit"}}},{"id":1032649656835170305,"id_str":"1032649656835170305","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS1ZEUW4AEdqUA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS1ZEUW4AEdqUA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IiYOOcR59d","display_url":"pic.twitter.com\/IiYOOcR59d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Eurekablog\/status\/1032650060746682368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1125,"h":1945,"resize":"fit"},"small":{"w":393,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":694,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1032649656705196033,"id_str":"1032649656705196033","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS1ZD1XoAEvszR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS1ZD1XoAEvszR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IiYOOcR59d","display_url":"pic.twitter.com\/IiYOOcR59d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Eurekablog\/status\/1032650060746682368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":397,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1125,"h":1926,"resize":"fit"},"medium":{"w":701,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":22,"reply_count":32,"retweet_count":751,"favorite_count":1446,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8RlvmRroIA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032650060746682368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Eurekablog","name":"Daniel Mar\u00edn","id":70982896,"id_str":"70982896","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196423670"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:27:12 +0000 2018","id":1033314848476737536,"id_str":"1033314848476737536","text":"El d\u00e9j\u00e0 vu no es un fen\u00f3meno que predice el futuro, es un \u201ccortocircuito\u201d en nuestro cerebro #Ciencia https:\/\/t.co\/v0ODXAeDCE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2494884030,"id_str":"2494884030","name":"Difusi\u00f3n 365 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"Difusion365","location":"Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/grandesmedios.com","description":"Todo el tiempo entregando contenidos \u00fatiles en Twitter.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":77334,"friends_count":56093,"listed_count":599,"favourites_count":4557,"statuses_count":1303941,"created_at":"Wed May 14 20:37:09 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0B0B61","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020467516030758912\/1oZxYAx9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020467516030758912\/1oZxYAx9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2494884030\/1532133510","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ciencia","indices":[93,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v0ODXAeDCE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2uIXOFN","display_url":"bit.ly\/2uIXOFN","indices":[102,125]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196432595"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:27:17 +0000 2018","id":1033314870253551616,"id_str":"1033314870253551616","text":"RT @GramaticaReal: Cient\u00edficos de Australia han revolucionado la medicina. Lograron derrotar la enfermedad de Alzheimer https:\/\/t.co\/MTrwmc\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":308175479,"id_str":"308175479","name":"amaury ramirez j","screen_name":"amauryrj","location":"Santo Domingo ","url":null,"description":"Persona sencilla, alegre, que le gusta compartir , conocer personas y lugares . No me gusta la hipocres\u00eda .....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":68,"friends_count":118,"listed_count":0,"favourites_count":66,"statuses_count":307,"created_at":"Mon May 30 23:33:38 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/744636768113172481\/ks2s1I5N_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/744636768113172481\/ks2s1I5N_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/308175479\/1398020740","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 25 11:05:02 +0000 2018","id":1033309267598745600,"id_str":"1033309267598745600","text":"Cient\u00edficos de Australia han revolucionado la medicina. Lograron derrotar la enfermedad de Alzheimer https:\/\/t.co\/MTrwmch7Ca","source":"\u003ca href=\"https:\/\/octopusocial.com\" rel=\"nofollow\"\u003eOctopuSocial Inc\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":290401936,"id_str":"290401936","name":"Gram\u00e1tica","screen_name":"GramaticaReal","location":"CONTACTOyPUBLICIDAD3@gmail.com","url":"https:\/\/www.facebook.com\/GramaticaReal","description":"Bienvenidas las personas que quieren aprender a hablar y escribir correctamente... S\u00edguenos tambi\u00e9n en @0RTOGRAFIA y @OrtografiaReal http:\/\/cursosaprende.com","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":623054,"friends_count":84,"listed_count":1778,"favourites_count":18,"statuses_count":335050,"created_at":"Sat Apr 30 06:45:57 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"FC051A","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/603966603089305600\/kMXyQKrG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/603966603089305600\/kMXyQKrG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/290401936\/1432837004","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MTrwmch7Ca","expanded_url":"http:\/\/unanochesin.cafe\/ciencia\/26847","display_url":"unanochesin.cafe\/ciencia\/26847","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GramaticaReal","name":"Gram\u00e1tica","id":290401936,"id_str":"290401936","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196437787"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:27:20 +0000 2018","id":1033314880793833477,"id_str":"1033314880793833477","text":"\ud83d\udd14 Descubren un m\u00e9todo para perder peso r\u00e1pidamente y sin hacer ejercicio #Ciencia https:\/\/t.co\/Jajtkmn23m","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1623857378,"id_str":"1623857378","name":"UltraTextual \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"UltraTextual","location":"Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.grandesmedios.com\/","description":"Informaci\u00f3n precisa, directa e interesante.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":122326,"friends_count":39915,"listed_count":579,"favourites_count":2241,"statuses_count":1035219,"created_at":"Fri Jul 26 21:00:27 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1021344303375937537\/eYnXvuU7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1021344303375937537\/eYnXvuU7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1623857378\/1532342743","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ciencia","indices":[73,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jajtkmn23m","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/BVYBPd","display_url":"goo.gl\/BVYBPd","indices":[82,105]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196440300"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:27:22 +0000 2018","id":1033314890981761025,"id_str":"1033314890981761025","text":"RT @seba_uchitel: Hoy el Ministerio de Ciencia @Min_Ciencia se comunic\u00f3 para decir que no van a respetar los pagos comprometidos con Franci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":250931937,"id_str":"250931937","name":"Arnol","screen_name":"Fuser2011","location":"Argentina  ","url":null,"description":"Abogado recibido en la UBA \u270cKirchnerista!!!. Volveremos y seremos millones!!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1096,"friends_count":1769,"listed_count":1,"favourites_count":3264,"statuses_count":7698,"created_at":"Sat Feb 12 03:06:15 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842788775495385090\/1cjyQveM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842788775495385090\/1cjyQveM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/250931937\/1483360686","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 21:55:35 +0000 2018","id":1032748209100283904,"id_str":"1032748209100283904","text":"Hoy el Ministerio de Ciencia @Min_Ciencia se comunic\u00f3 para decir que no van a respetar los pagos comprometidos con\u2026 https:\/\/t.co\/c2tfhI9laF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":305341059,"id_str":"305341059","name":"Sebastian Uchitel","screen_name":"seba_uchitel","location":null,"url":"http:\/\/www.lafhis.dc.uba.ar\/~suchitel\/","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":445,"friends_count":30,"listed_count":2,"favourites_count":11,"statuses_count":54,"created_at":"Thu May 26 01:45:37 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1712379947\/IMGP1370_2_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1712379947\/IMGP1370_2_normal.JPG","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy el Ministerio de Ciencia @Min_Ciencia se comunic\u00f3 para decir que no van a respetar los pagos comprometidos con Francia en los proyectos internacionales ECOS que firmaron. Default.","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Min_Ciencia","name":"Ministerio Ciencia","id":326807652,"id_str":"326807652","indices":[29,41]}],"symbols":[]}},"quote_count":48,"reply_count":14,"retweet_count":735,"favorite_count":713,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c2tfhI9laF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032748209100283904","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Min_Ciencia","name":"Ministerio Ciencia","id":326807652,"id_str":"326807652","indices":[29,41]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"seba_uchitel","name":"Sebastian Uchitel","id":305341059,"id_str":"305341059","indices":[3,16]},{"screen_name":"Min_Ciencia","name":"Ministerio Ciencia","id":326807652,"id_str":"326807652","indices":[47,59]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196442729"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:27:25 +0000 2018","id":1033314901429813249,"id_str":"1033314901429813249","text":"RT @RamonRanjanSosa: Nosotros Creemos.\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn el d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":187344626,"id_str":"187344626","name":"La paz es el camino","screen_name":"EsterLinaLanzi","location":"San Nicol\u00e1s, Pcia Bs.As.","url":null,"description":"Tengo 68 a\u00f1os, casada, 3 hijos, y muy cr\u00edtica con mi sociedad. Apoyo el Proyecto Nacional y Popular por sus valores cristianos. Sigo s\u00f3lo a quienes me siguen...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":33518,"friends_count":34712,"listed_count":94,"favourites_count":101613,"statuses_count":688395,"created_at":"Sun Sep 05 23:55:53 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/941857882739499009\/aO7BbQ2V_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/941857882739499009\/aO7BbQ2V_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/187344626\/1513391393","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 25 04:06:57 +0000 2018","id":1033204055701680136,"id_str":"1033204055701680136","text":"Nosotros Creemos.\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn e\u2026 https:\/\/t.co\/hdn3MaOEWv","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":47847704,"id_str":"47847704","name":"Ramon  Sosa","screen_name":"RamonRanjanSosa","location":"Brasil","url":"http:\/\/www.visaofuturo.org.br","description":"Musician\u2661M\u00fasica Mantra Kiirtan\u2661Canciones de Vida y Devocionales\u2661Yoga and Meditation Teacher from Argentina-Uruguay\u2661Training in India Europa USA Brasil \u263c\u2661\u263c","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":698,"friends_count":2856,"listed_count":28,"favourites_count":2250,"statuses_count":6919,"created_at":"Wed Jun 17 03:55:32 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2204579744\/222964_1948016974360_1060646379_2221165_2776877_n_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2204579744\/222964_1948016974360_1060646379_2221165_2776877_n_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1033090280914907137,"quoted_status_id_str":"1033090280914907137","quoted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 20:34:51 +0000 2018","id":1033090280914907137,"id_str":"1033090280914907137","text":"Nosotros Creemos.\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn e\u2026 https:\/\/t.co\/L7TnSEtiIG","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4529320173,"id_str":"4529320173","name":"Leopoldo Moreau","screen_name":"MoreauLeopoldo","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/MoreauLeopoldo\/","description":"Form\u00f3 el Movimiento Nacional Alfonsinista-FORJA para recuperar y reavivar las mejores tradiciones de la cultura pol\u00edtica del Radicalismo Popular.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":61730,"friends_count":1277,"listed_count":112,"favourites_count":1057,"statuses_count":2476,"created_at":"Fri Dec 18 23:09:27 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884642700405952512\/_3Cr9pfC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884642700405952512\/_3Cr9pfC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4529320173\/1499754943","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nosotros Creemos.\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn el desendeudamiento como instrumento de autonom\u00eda de un Pais..\nCreemos en todas y cada una de estas cosas.\n\n#NoNosArrepentimos\n#NoMeArrepiento https:\/\/t.co\/qbE0bof3hS","display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[{"text":"NoNosArrepentimos","indices":[222,240]},{"text":"NoMeArrepiento","indices":[241,256]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1033089657574182912,"id_str":"1033089657574182912","indices":[257,280],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qbE0bof3hS","display_url":"pic.twitter.com\/qbE0bof3hS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MoreauLeopoldo\/status\/1033090280914907137\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":75640,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/480x480\/Bclr1q6JqpieHbPJ.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/240x240\/xlPuLBbe5EGYWJcV.mp4?tag=5"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/640x640\/9KTLIEEASENuB0rw.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/pl\/xR9_5r5TSrTYbbP4.m3u8?tag=5"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033089657574182912,"id_str":"1033089657574182912","indices":[257,280],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qbE0bof3hS","display_url":"pic.twitter.com\/qbE0bof3hS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MoreauLeopoldo\/status\/1033090280914907137\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":75640,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/480x480\/Bclr1q6JqpieHbPJ.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/240x240\/xlPuLBbe5EGYWJcV.mp4?tag=5"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/640x640\/9KTLIEEASENuB0rw.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/pl\/xR9_5r5TSrTYbbP4.m3u8?tag=5"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":51,"reply_count":65,"retweet_count":694,"favorite_count":1190,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L7TnSEtiIG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033090280914907137","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/wkCKeGSvRq","expanded":"https:\/\/twitter.com\/MoreauLeopoldo\/status\/1033090280914907137","display":"twitter.com\/MoreauLeopoldo\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Nosotros Creemos.\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn el desendeudamiento como instrumento de autonom\u00eda de un Pais..\nCreemos en todas y cada una de estas cosas.\n\n#NoNosArrepentimos\n#NoMeArrepiento https:\/\/t.co\/9Zua1zsWul https:\/\/t.co\/wkCKeGSvRq","display_text_range":[0,304],"entities":{"hashtags":[{"text":"NoNosArrepentimos","indices":[222,240]},{"text":"NoMeArrepiento","indices":[241,256]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkCKeGSvRq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MoreauLeopoldo\/status\/1033090280914907137","display_url":"twitter.com\/MoreauLeopoldo\u2026","indices":[281,304]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1033089657574182912,"id_str":"1033089657574182912","indices":[257,280],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9Zua1zsWul","display_url":"pic.twitter.com\/9Zua1zsWul","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MoreauLeopoldo\/status\/1033090280914907137\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":75640,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/480x480\/Bclr1q6JqpieHbPJ.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/240x240\/xlPuLBbe5EGYWJcV.mp4?tag=5"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/640x640\/9KTLIEEASENuB0rw.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/pl\/xR9_5r5TSrTYbbP4.m3u8?tag=5"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}},"source_status_id":1033090280914907137,"source_status_id_str":"1033090280914907137","source_user_id":4529320173,"source_user_id_str":"4529320173"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033089657574182912,"id_str":"1033089657574182912","indices":[257,280],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9Zua1zsWul","display_url":"pic.twitter.com\/9Zua1zsWul","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MoreauLeopoldo\/status\/1033090280914907137\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":75640,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/480x480\/Bclr1q6JqpieHbPJ.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/240x240\/xlPuLBbe5EGYWJcV.mp4?tag=5"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/640x640\/9KTLIEEASENuB0rw.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/pl\/xR9_5r5TSrTYbbP4.m3u8?tag=5"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}},"source_status_id":1033090280914907137,"source_status_id_str":"1033090280914907137","source_user_id":4529320173,"source_user_id_str":"4529320173"}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hdn3MaOEWv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033204055701680136","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1033090280914907137,"quoted_status_id_str":"1033090280914907137","quoted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 20:34:51 +0000 2018","id":1033090280914907137,"id_str":"1033090280914907137","text":"Nosotros Creemos.\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn e\u2026 https:\/\/t.co\/L7TnSEtiIG","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4529320173,"id_str":"4529320173","name":"Leopoldo Moreau","screen_name":"MoreauLeopoldo","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/MoreauLeopoldo\/","description":"Form\u00f3 el Movimiento Nacional Alfonsinista-FORJA para recuperar y reavivar las mejores tradiciones de la cultura pol\u00edtica del Radicalismo Popular.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":61730,"friends_count":1277,"listed_count":112,"favourites_count":1057,"statuses_count":2476,"created_at":"Fri Dec 18 23:09:27 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884642700405952512\/_3Cr9pfC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884642700405952512\/_3Cr9pfC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4529320173\/1499754943","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nosotros Creemos.\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn el desendeudamiento como instrumento de autonom\u00eda de un Pais..\nCreemos en todas y cada una de estas cosas.\n\n#NoNosArrepentimos\n#NoMeArrepiento https:\/\/t.co\/qbE0bof3hS","display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[{"text":"NoNosArrepentimos","indices":[222,240]},{"text":"NoMeArrepiento","indices":[241,256]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1033089657574182912,"id_str":"1033089657574182912","indices":[257,280],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qbE0bof3hS","display_url":"pic.twitter.com\/qbE0bof3hS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MoreauLeopoldo\/status\/1033090280914907137\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":75640,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/480x480\/Bclr1q6JqpieHbPJ.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/240x240\/xlPuLBbe5EGYWJcV.mp4?tag=5"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/640x640\/9KTLIEEASENuB0rw.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/pl\/xR9_5r5TSrTYbbP4.m3u8?tag=5"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033089657574182912,"id_str":"1033089657574182912","indices":[257,280],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qbE0bof3hS","display_url":"pic.twitter.com\/qbE0bof3hS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MoreauLeopoldo\/status\/1033090280914907137\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":75640,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/480x480\/Bclr1q6JqpieHbPJ.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/240x240\/xlPuLBbe5EGYWJcV.mp4?tag=5"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/640x640\/9KTLIEEASENuB0rw.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/pl\/xR9_5r5TSrTYbbP4.m3u8?tag=5"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":51,"reply_count":65,"retweet_count":694,"favorite_count":1190,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L7TnSEtiIG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033090280914907137","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/wkCKeGSvRq","expanded":"https:\/\/twitter.com\/MoreauLeopoldo\/status\/1033090280914907137","display":"twitter.com\/MoreauLeopoldo\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RamonRanjanSosa","name":"Ramon  Sosa","id":47847704,"id_str":"47847704","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196445220"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:27:27 +0000 2018","id":1033314911408062464,"id_str":"1033314911408062464","text":"https:\/\/t.co\/frjQgJHrno Este XIaomi Mi 8 puede ser tuyo SORTEO gracias a CHOLLOX #josetecnofanatico  https:\/\/t.co\/4teNhzAmF3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.ajaymatharu.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eTweet Old Post\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":958507058789273600,"id_str":"958507058789273600","name":"In The Shopping","screen_name":"InTheShopping","location":"Colombia","url":"http:\/\/intheshopping.com\/","description":"EN TODO Y PARA TODO","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":0,"listed_count":0,"favourites_count":394,"statuses_count":2183,"created_at":"Wed Jan 31 01:07:45 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/960995296938545158\/d5tGGpSU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/960995296938545158\/d5tGGpSU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/958507058789273600\/1517954086","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"josetecnofanatico","indices":[81,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/frjQgJHrno","expanded_url":"http:\/\/intheshopping.com","display_url":"intheshopping.com","indices":[0,23]},{"url":"https:\/\/t.co\/4teNhzAmF3","expanded_url":"https:\/\/intheshopping.com\/ciencia-y-tecnologia\/este-xiaomi-mi-8-puede-ser-tuyo-sorteo-gracias-a-chollox\/?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost","display_url":"intheshopping.com\/ciencia-y-tecn\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196447599"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:27:29 +0000 2018","id":1033314919742140416,"id_str":"1033314919742140416","text":"RT @gordocontrapo: No sab\u00eda que exist\u00eda esto y me parece buen\u00edsima idea:\n\nFrontiers for Young Minds, una revista donde art\u00edculos cient\u00edfico\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":265315430,"id_str":"265315430","name":"Dario Dieguez \ud83e\udd44","screen_name":"dariodieguez","location":null,"url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=31PyIgA6K94","description":"RT = Retuit, Endorsement \u00e9 unha palabra estranxeira","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3868,"friends_count":735,"listed_count":105,"favourites_count":63332,"statuses_count":148246,"created_at":"Sun Mar 13 10:34:37 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1628913358\/9T4d5T1O_normal","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1628913358\/9T4d5T1O_normal","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/265315430\/1348060646","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 25 11:08:59 +0000 2018","id":1033310263393636352,"id_str":"1033310263393636352","text":"No sab\u00eda que exist\u00eda esto y me parece buen\u00edsima idea:\n\nFrontiers for Young Minds, una revista donde art\u00edculos cient\u2026 https:\/\/t.co\/be88LGNWxB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":458727413,"id_str":"458727413","name":"Jurfurjur","screen_name":"gordocontrapo","location":"Popocat\u00e9petl, ladera norte.","url":null,"description":"Nuestras vidas son los r\u00edos que van a dar en la mar, que est\u00e1 llena de pl\u00e1stico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7939,"friends_count":687,"listed_count":144,"favourites_count":255594,"statuses_count":198958,"created_at":"Sun Jan 08 21:51:41 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1E7547","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1033026670419222529\/DmVVtv6r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1033026670419222529\/DmVVtv6r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/458727413\/1490555251","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"No sab\u00eda que exist\u00eda esto y me parece buen\u00edsima idea:\n\nFrontiers for Young Minds, una revista donde art\u00edculos cient\u00edficos se adaptan a vosotros, y sois vosotros los que hac\u00e9is de revisores, de acuerdo con su lema: \u00abciencia para ni\u00f1os, editada por ni\u00f1os\u00bb.\n\nhttps:\/\/t.co\/diGnKvaHpc","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/diGnKvaHpc","expanded_url":"https:\/\/kids.jotdown.es\/2018\/08\/25\/a-hombros-de-gigantes\/","display_url":"kids.jotdown.es\/2018\/08\/25\/a-h\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/be88LGNWxB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033310263393636352","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gordocontrapo","name":"Jurfurjur","id":458727413,"id_str":"458727413","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196449586"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:27:43 +0000 2018","id":1033314977040490497,"id_str":"1033314977040490497","text":"Nosotros Creemos.\n\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn\u2026 https:\/\/t.co\/uFaov5vK1v","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":960579239375458304,"id_str":"960579239375458304","name":"MC La Capitana \ud83c\udff5\ufe0f\u270c\ud83c\udffd","screen_name":"MCLaCapitana","location":"La Plata, Argentina","url":null,"description":"\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Organizaci\u00f3n Pol\u00edtica del Movimiento Nacional, Popular, Democr\u00e1tico y Feminista \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a http:\/\/facebook.com\/MCLaCapitana\/\nhttp:\/\/instagram.com\/mclacapitanaok\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":600,"friends_count":178,"listed_count":1,"favourites_count":6193,"statuses_count":4696,"created_at":"Mon Feb 05 18:21:52 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964231115736219650\/RItQIQnk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964231115736219650\/RItQIQnk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/960579239375458304\/1519407228","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nosotros Creemos.\n\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn el desendeudamiento como instrumento de autonom\u00eda de un Pa\u00eds.\nCreemos en todas y cada una de estas cosas.\n\n#NoNosArrepentimos\n#NoMeArrepiento \u2665\ufe0f\u270c\ud83c\udffd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2600\ufe0f https:\/\/t.co\/ojRmyexqjS","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"NoNosArrepentimos","indices":[222,240]},{"text":"NoMeArrepiento","indices":[241,256]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1033314967469125632,"id_str":"1033314967469125632","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcSfPkXcAAA5if.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcSfPkXcAAA5if.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ojRmyexqjS","display_url":"pic.twitter.com\/ojRmyexqjS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MCLaCapitana\/status\/1033314977040490497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":710,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":377,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":666,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033314967469125632,"id_str":"1033314967469125632","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcSfPkXcAAA5if.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcSfPkXcAAA5if.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ojRmyexqjS","display_url":"pic.twitter.com\/ojRmyexqjS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MCLaCapitana\/status\/1033314977040490497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1280,"h":710,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":377,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":666,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uFaov5vK1v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033314977040490497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196463247"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:27:53 +0000 2018","id":1033315021051322368,"id_str":"1033315021051322368","text":"No s\u00e9 necesita mucha ciencia, solo gente con conciencia.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":887494116522807298,"id_str":"887494116522807298","name":"nayOmy\ud83e\udd40","screen_name":"naybsh","location":null,"url":null,"description":"Quisiera darte todo lo que nunca hubieras tenido y ni as\u00ed sabr\u00edas la maravilla que es poder quererte.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":87,"friends_count":168,"listed_count":0,"favourites_count":1315,"statuses_count":1049,"created_at":"Wed Jul 19 02:07:41 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031548250216652800\/pIquUYSJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031548250216652800\/pIquUYSJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/887494116522807298\/1526960248","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196473740"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:27:55 +0000 2018","id":1033315026877050882,"id_str":"1033315026877050882","text":"RT @epriani: Por ciencia, tecnolog\u00eda e innovaci\u00f3n debemos entender toda la actividad de generaci\u00f3n de conocimiento original o aplicado, de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":768078842,"id_str":"768078842","name":"Klaussen Rodr\u00edguez","screen_name":"Klaussens","location":null,"url":null,"description":"Caminar, aprender y seguir...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":83,"friends_count":205,"listed_count":0,"favourites_count":1709,"statuses_count":862,"created_at":"Sun Aug 19 19:15:47 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/796198550690562052\/-ua08cRl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/796198550690562052\/-ua08cRl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/768078842\/1364708108","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 15:07:55 +0000 2018","id":1033008005913108480,"id_str":"1033008005913108480","text":"Por ciencia, tecnolog\u00eda e innovaci\u00f3n debemos entender toda la actividad de generaci\u00f3n de conocimiento original o ap\u2026 https:\/\/t.co\/LiioP14kbw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16571064,"id_str":"16571064","name":"La M\u00f3nada \u00e9 mobile","screen_name":"epriani","location":"Mexico","url":"http:\/\/www.ernestopriani.com","description":"Fil\u00f3sofo y Humanista Digital. Es buen enfermero (y sabe cocinar)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4354,"friends_count":1161,"listed_count":229,"favourites_count":30464,"statuses_count":59988,"created_at":"Fri Oct 03 01:26:58 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"333333","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"EF9034","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/827000891467259908\/n6K96E5T_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/827000891467259908\/n6K96E5T_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16571064\/1356227008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"bfc35dcc7e63252a","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/bfc35dcc7e63252a.json","place_type":"city","name":"Cuauht\u00e9moc","full_name":"Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal","country_code":"MX","country":"M\u00e9xico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-99.184350,19.399835],[-99.184350,19.465837],[-99.122382,19.465837],[-99.122382,19.399835]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Por ciencia, tecnolog\u00eda e innovaci\u00f3n debemos entender toda la actividad de generaci\u00f3n de conocimiento original o aplicado, de innovaci\u00f3n y de desarrollo tecnol\u00f3gico, proveniendo de cualquier \u00e1rea de las ciencias f\u00edsicas y naturales o las sociales y las humanidades, sin distinci\u00f3n","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":2,"retweet_count":10,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LiioP14kbw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033008005913108480","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"epriani","name":"La M\u00f3nada \u00e9 mobile","id":16571064,"id_str":"16571064","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196475129"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:28:07 +0000 2018","id":1033315078026743808,"id_str":"1033315078026743808","text":"RT @FraancoJoel: No puedo llevar a Mauricio Macri al hospital porque soy muy torpe para leer el mapa. AY! OJAL\u00c1 NO HUBIERAN RECORTADO EL PR\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":557727752,"id_str":"557727752","name":"Franko Tirador","screen_name":"FrankoTiradorAR","location":"Rosario, Santa Fe","url":null,"description":"\u00a1Qu\u00e9 bien que est\u00e1bamos cuando est\u00e1bamos mal!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":312,"friends_count":2221,"listed_count":2,"favourites_count":4728,"statuses_count":8020,"created_at":"Thu Apr 19 13:48:07 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2507451297\/s0k9flqorm1x0mhu2mbd_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2507451297\/s0k9flqorm1x0mhu2mbd_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/557727752\/1483462512","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 21:11:30 +0000 2018","id":1032737116109856769,"id_str":"1032737116109856769","text":"No puedo llevar a Mauricio Macri al hospital porque soy muy torpe para leer el mapa. AY! OJAL\u00c1 NO HUBIERAN RECORTAD\u2026 https:\/\/t.co\/oivvCIOOHw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":846697034,"id_str":"846697034","name":"macaulay culkin","screen_name":"FraancoJoel","location":null,"url":null,"description":"21.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":553,"friends_count":302,"listed_count":0,"favourites_count":1189,"statuses_count":56548,"created_at":"Wed Sep 26 03:32:33 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012471052641996800\/dO6zWsSo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012471052641996800\/dO6zWsSo_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"No puedo llevar a Mauricio Macri al hospital porque soy muy torpe para leer el mapa. AY! OJAL\u00c1 NO HUBIERAN RECORTADO EL PRESUPUESTO PARA LA UNIVERSIDAD P\u00daBLICA, CIENCIA E INVESTIGACI\u00d3N. https:\/\/t.co\/4SdNFPB8NE","display_text_range":[0,185],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1032737064691949568,"id_str":"1032737064691949568","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4SdNFPB8NE","display_url":"pic.twitter.com\/4SdNFPB8NE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FraancoJoel\/status\/1032737116109856769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":412,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1032737064691949568,"id_str":"1032737064691949568","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4SdNFPB8NE","display_url":"pic.twitter.com\/4SdNFPB8NE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FraancoJoel\/status\/1032737116109856769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":412,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":5,"retweet_count":208,"favorite_count":584,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oivvCIOOHw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032737116109856769","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FraancoJoel","name":"macaulay culkin","id":846697034,"id_str":"846697034","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196487324"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:28:10 +0000 2018","id":1033315091406577664,"id_str":"1033315091406577664","text":"RT @CarlaAntonelli: Es oficial: estas 32 especies ya han desaparecido de Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/2LAykCs0JA v\u00eda @elmundoes","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":255977129,"id_str":"255977129","name":"Ver\u00f3nica San Jos\u00e9","screen_name":"VeronicaSJZ","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Periodista a la que le encanta el oficio. Siempre trasteando. Llevo la Comunicacion y lo que se tercie de los hospitales El Escorial, Guadarrama y La Fuenfria","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":934,"friends_count":669,"listed_count":47,"favourites_count":134,"statuses_count":9417,"created_at":"Tue Feb 22 12:05:41 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015158193587212289\/I2hcKPCH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015158193587212289\/I2hcKPCH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/255977129\/1526142333","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 25 09:19:03 +0000 2018","id":1033282599995813888,"id_str":"1033282599995813888","text":"Es oficial: estas 32 especies ya han desaparecido de Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/2LAykCs0JA v\u00eda @elmundoes","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":64223584,"id_str":"64223584","name":"Carla Antonelli","screen_name":"CarlaAntonelli","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.carlaantonelli.com","description":"Carla Delgado G\u00f3mez, Diputada Asamblea Madrid @PSOE\ud83c\udf39\/ En #Familias #Menores \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc66 y #Trans\ud83d\udc99\ud83d\udc97\ud83d\udc99 \/#LGTBI \ud83c\udf08\/ Comisiones Sociales, Cultura y Juventud","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":29002,"friends_count":8325,"listed_count":451,"favourites_count":33054,"statuses_count":59077,"created_at":"Sun Aug 09 18:29:00 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/942709651187142656\/EwFZxKYe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/942709651187142656\/EwFZxKYe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/64223584\/1531005260","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":7,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2LAykCs0JA","expanded_url":"http:\/\/www.elmundo.es\/ciencia-y-salud\/ciencia\/2018\/08\/22\/5b7c02bd46163fa9488b45df.html","display_url":"elmundo.es\/ciencia-y-salu\u2026","indices":[60,83]}],"user_mentions":[{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[88,98]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2LAykCs0JA","expanded_url":"http:\/\/www.elmundo.es\/ciencia-y-salud\/ciencia\/2018\/08\/22\/5b7c02bd46163fa9488b45df.html","display_url":"elmundo.es\/ciencia-y-salu\u2026","indices":[80,103]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlaAntonelli","name":"Carla Antonelli","id":64223584,"id_str":"64223584","indices":[3,18]},{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[108,118]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196490514"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:28:14 +0000 2018","id":1033315107915350016,"id_str":"1033315107915350016","text":"RT @ArmaROD: CATASTR\u00d3FICO suelo de NAIM, en Texcoco:\n\nPrueba hecha por el Dr. Sc. Carlos Ortiz Solorio, Prof; Investigador Nacional Nivel 3\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":273145039,"id_str":"273145039","name":"F\u039eR\u03a0@\u03a0D\u0398","screen_name":"AR7_DECO","location":"M\u00c9XICO D.F","url":null,"description":"Decepcionado de pol\u00edticos RATEROS, impunidad , pero no pierdo las esperanzas de un M\u00c9XICO \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd mejor.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":383,"friends_count":776,"listed_count":4,"favourites_count":2944,"statuses_count":8671,"created_at":"Sun Mar 27 22:49:16 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/967913336187781120\/8WjoB3hS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/967913336187781120\/8WjoB3hS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/273145039\/1486132039","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 20:51:17 +0000 2018","id":1032732030168166402,"id_str":"1032732030168166402","text":"CATASTR\u00d3FICO suelo de NAIM, en Texcoco:\n\nPrueba hecha por el Dr. Sc. Carlos Ortiz Solorio, Prof; Investigador Nacio\u2026 https:\/\/t.co\/l4K7ryXt7V","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":911773061627748352,"id_str":"911773061627748352","name":"Armando Rodman","screen_name":"ArmaROD","location":"M\u00e9xico","url":null,"description":"Arquitecto & dise\u00f1ador mexicano, docente, m\u00fasico, y observador de la coyuntura pol\u00edtica actual.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":755,"friends_count":330,"listed_count":6,"favourites_count":4721,"statuses_count":5208,"created_at":"Sun Sep 24 02:03:32 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"336666","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015833880199417856\/_7ThiMvt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015833880199417856\/_7ThiMvt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/911773061627748352\/1534534034","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"CATASTR\u00d3FICO suelo de NAIM, en Texcoco:\n\nPrueba hecha por el Dr. Sc. Carlos Ortiz Solorio, Prof; Investigador Nacional Nivel 3; Ganador del Premio Nacional de Ciencia del Suelo y Premio Estatal en Ciencias del Edo. M\u00e9xico. \n\n\u00bfArriesgar\u00edas tu vida, por el capricho de unos cuantos? https:\/\/t.co\/zKLxgxtsOY","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1032724159749451776,"id_str":"1032724159749451776","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1032724159749451776\/pu\/img\/g2lqstU4vQgcJwnO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1032724159749451776\/pu\/img\/g2lqstU4vQgcJwnO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zKLxgxtsOY","display_url":"pic.twitter.com\/zKLxgxtsOY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ArmaROD\/status\/1032732030168166402\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":140000,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032724159749451776\/pu\/vid\/640x360\/PvbZ8IVPKtx8MiJf.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032724159749451776\/pu\/vid\/320x180\/pLNodtXmd1Oe72pk.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032724159749451776\/pu\/pl\/YqH4ZvZWlNdq_bb-.m3u8?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1032724159749451776,"id_str":"1032724159749451776","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1032724159749451776\/pu\/img\/g2lqstU4vQgcJwnO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1032724159749451776\/pu\/img\/g2lqstU4vQgcJwnO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zKLxgxtsOY","display_url":"pic.twitter.com\/zKLxgxtsOY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ArmaROD\/status\/1032732030168166402\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":140000,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032724159749451776\/pu\/vid\/640x360\/PvbZ8IVPKtx8MiJf.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032724159749451776\/pu\/vid\/320x180\/pLNodtXmd1Oe72pk.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032724159749451776\/pu\/pl\/YqH4ZvZWlNdq_bb-.m3u8?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":185,"reply_count":194,"retweet_count":2810,"favorite_count":2272,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l4K7ryXt7V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032732030168166402","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArmaROD","name":"Armando Rodman","id":911773061627748352,"id_str":"911773061627748352","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196494450"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:28:16 +0000 2018","id":1033315118531203072,"id_str":"1033315118531203072","text":"C\u00f3mo Stephen Hawking pudo resistir m\u00e1s de 5 d\u00e9cadas a una enfermedad mortal que en teor\u00eda no le permitir\u00eda vivir m\u00e1\u2026 https:\/\/t.co\/3gZ5muaL2Y","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4267368155,"id_str":"4267368155","name":"Guardia Digital \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"GuardiaDigital","location":"Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.grandesmedios.com","description":"En aras de defender y garantizar la difusi\u00f3n de buenos contenidos en la Red.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":80667,"friends_count":61576,"listed_count":408,"favourites_count":4467,"statuses_count":1146176,"created_at":"Tue Nov 24 20:56:08 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020682153875603457\/DPTE1-83_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020682153875603457\/DPTE1-83_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4267368155\/1532183823","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"C\u00f3mo Stephen Hawking pudo resistir m\u00e1s de 5 d\u00e9cadas a una enfermedad mortal que en teor\u00eda no le permitir\u00eda vivir m\u00e1s de 2 a\u00f1os #Ciencia https:\/\/t.co\/2kp9800kKH","display_text_range":[0,159],"entities":{"hashtags":[{"text":"Ciencia","indices":[127,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2kp9800kKH","expanded_url":"https:\/\/www.grandesmedios.com\/enfermedad-stephen-hawking\/","display_url":"grandesmedios.com\/enfermedad-ste\u2026","indices":[136,159]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3gZ5muaL2Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033315118531203072","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196496981"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:28:18 +0000 2018","id":1033315126705889280,"id_str":"1033315126705889280","text":"RT @cbritezmisiones: \u2014 D\u00f3lar a 31\n\u2014Despidos \u2014Sacan vacunas\n\u2014Cierran Pymes \n\u2014Persecuci\u00f3n pol\u00edtica \n\u2014Paro universitario\n\u2014Endeudamiento record\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":305029444,"id_str":"305029444","name":"juan carlos","screen_name":"murziocanto","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":852,"friends_count":626,"listed_count":18,"favourites_count":8213,"statuses_count":91046,"created_at":"Wed May 25 14:33:55 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/445226341118398464\/2OKIjuhN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/445226341118398464\/2OKIjuhN_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 19:15:40 +0000 2018","id":1032707967303475205,"id_str":"1032707967303475205","text":"\u2014 D\u00f3lar a 31\n\u2014Despidos \u2014Sacan vacunas\n\u2014Cierran Pymes \n\u2014Persecuci\u00f3n pol\u00edtica \n\u2014Paro universitario\n\u2014Endeudamiento rec\u2026 https:\/\/t.co\/USOJzK6LCO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4893200632,"id_str":"4893200632","name":"Cristina Britez","screen_name":"cbritezmisiones","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/CristinaBritezMisiones\/","description":"Diputada Nacional por la Provincia de Misiones FPV-PJ-\nMilitante Peronista","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":11466,"friends_count":3657,"listed_count":64,"favourites_count":3390,"statuses_count":1927,"created_at":"Tue Feb 09 21:33:24 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/982994275838447617\/kpYBuD5a_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/982994275838447617\/kpYBuD5a_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4893200632\/1492052300","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u2014 D\u00f3lar a 31\n\u2014Despidos \u2014Sacan vacunas\n\u2014Cierran Pymes \n\u2014Persecuci\u00f3n pol\u00edtica \n\u2014Paro universitario\n\u2014Endeudamiento record\n\u2014Tarifazo\n\u2014Baja de salarios y jubilaciones\n\u2014Ajuste en ciencia y tecnolog\u00eda\n\u2014Inflaci\u00f3n imparable\n\u00bfDe que hablan el Gobierno y los medios?\nDe Cristina y del flan","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":69,"reply_count":105,"retweet_count":2867,"favorite_count":4023,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/USOJzK6LCO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032707967303475205","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cbritezmisiones","name":"Cristina Britez","id":4893200632,"id_str":"4893200632","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196498930"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:28:20 +0000 2018","id":1033315131848110080,"id_str":"1033315131848110080","text":"Los pozos de 'fracking' de EEUU gastan hasta un 770% m\u00e1s de agua que en 2011 https:\/\/t.co\/Ixnj29VCzL v\u00eda @elmundoes","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":864475099835109376,"id_str":"864475099835109376","name":"Jorge duque","screen_name":"Jorgedu65675641","location":"Manizales, Colombia","url":null,"description":"M\u00e9dico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":685,"friends_count":4969,"listed_count":4,"favourites_count":582,"statuses_count":1666,"created_at":"Tue May 16 13:38:19 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/941724785297551360\/crWWh99r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/941724785297551360\/crWWh99r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/864475099835109376\/1513359610","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ixnj29VCzL","expanded_url":"http:\/\/www.elmundo.es\/ciencia-y-salud\/ciencia\/2018\/08\/15\/5b73136f46163f6ea68b45ac.html","display_url":"elmundo.es\/ciencia-y-salu\u2026","indices":[77,100]}],"user_mentions":[{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[105,115]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196500156"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:28:20 +0000 2018","id":1033315133869711370,"id_str":"1033315133869711370","text":"RT @pelleconclases: #Eshoradesoluciones Ministro @alefinocchiaro https:\/\/t.co\/yiPpj2nGtX","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":785206249889619968,"id_str":"785206249889619968","name":"Ana maria lopez","screen_name":"Anamari86093554","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":59,"listed_count":0,"favourites_count":132,"statuses_count":2411,"created_at":"Sun Oct 09 19:52:13 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 20:39:45 +0000 2018","id":1033091512916213760,"id_str":"1033091512916213760","text":"#Eshoradesoluciones Ministro @alefinocchiaro https:\/\/t.co\/yiPpj2nGtX","display_text_range":[0,44],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":909305870789554176,"id_str":"909305870789554176","name":"PorUnPelleConClases","screen_name":"pelleconclases","location":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire","url":null,"description":"M\u00e1s all\u00e1 del reclamo, que en \u00e9ste caso no afecta a las escuelas de la UBA, cuestionamos la toma de la Escuela Pellegrini, como metodolog\u00eda sistem\u00e1tica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":148,"friends_count":126,"listed_count":1,"favourites_count":93,"statuses_count":106,"created_at":"Sun Sep 17 06:39:48 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910218369420480514\/koznrKIc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910218369420480514\/koznrKIc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/909305870789554176\/1505847783","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1032801622844469248,"quoted_status_id_str":"1032801622844469248","quoted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 01:27:50 +0000 2018","id":1032801622844469248,"id_str":"1032801622844469248","text":"La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimient\u2026 https:\/\/t.co\/19dzCfVU1k","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":257460186,"id_str":"257460186","name":"Facundo Manes","screen_name":"ManesF","location":null,"url":"http:\/\/www.facundomanes.com","description":"Neur\u00f3logo y neurocient\u00edfico. Presidente de la Fundaci\u00f3n INECO. Fundador del Instituto de Neurociencias de la Fundaci\u00f3n Favaloro. Investigador del CONICET.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":251665,"friends_count":997,"listed_count":660,"favourites_count":3624,"statuses_count":5342,"created_at":"Fri Feb 25 13:30:28 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727352450085212160\/tWa3KjSM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727352450085212160\/tWa3KjSM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/257460186\/1510932978","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimiento es el mejor plan para alcanzar el desarrollo y la equidad social. Recortar en ciencia y educaci\u00f3n es hipotecar nuestro futuro. #DefendamosLaEducaci\u00f3nP\u00fablica","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"DefendamosLaEducaci\u00f3nP\u00fablica","indices":[244,273]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":180,"reply_count":291,"retweet_count":4210,"favorite_count":7463,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/19dzCfVU1k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032801622844469248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/yiPpj2nGtX","expanded":"https:\/\/twitter.com\/ManesF\/status\/1032801622844469248","display":"twitter.com\/ManesF\/status\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Eshoradesoluciones","indices":[0,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yiPpj2nGtX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ManesF\/status\/1032801622844469248","display_url":"twitter.com\/ManesF\/status\/\u2026","indices":[45,68]}],"user_mentions":[{"screen_name":"alefinocchiaro","name":"Alejandro Finocchiaro","id":576528582,"id_str":"576528582","indices":[29,44]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1032801622844469248,"quoted_status_id_str":"1032801622844469248","quoted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 01:27:50 +0000 2018","id":1032801622844469248,"id_str":"1032801622844469248","text":"La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimient\u2026 https:\/\/t.co\/19dzCfVU1k","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":257460186,"id_str":"257460186","name":"Facundo Manes","screen_name":"ManesF","location":null,"url":"http:\/\/www.facundomanes.com","description":"Neur\u00f3logo y neurocient\u00edfico. Presidente de la Fundaci\u00f3n INECO. Fundador del Instituto de Neurociencias de la Fundaci\u00f3n Favaloro. Investigador del CONICET.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":251665,"friends_count":997,"listed_count":660,"favourites_count":3624,"statuses_count":5342,"created_at":"Fri Feb 25 13:30:28 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727352450085212160\/tWa3KjSM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727352450085212160\/tWa3KjSM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/257460186\/1510932978","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimiento es el mejor plan para alcanzar el desarrollo y la equidad social. Recortar en ciencia y educaci\u00f3n es hipotecar nuestro futuro. #DefendamosLaEducaci\u00f3nP\u00fablica","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"DefendamosLaEducaci\u00f3nP\u00fablica","indices":[244,273]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":180,"reply_count":291,"retweet_count":4210,"favorite_count":7463,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/19dzCfVU1k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032801622844469248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/yiPpj2nGtX","expanded":"https:\/\/twitter.com\/ManesF\/status\/1032801622844469248","display":"twitter.com\/ManesF\/status\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Eshoradesoluciones","indices":[20,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yiPpj2nGtX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ManesF\/status\/1032801622844469248","display_url":"twitter.com\/ManesF\/status\/\u2026","indices":[65,88]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pelleconclases","name":"PorUnPelleConClases","id":909305870789554176,"id_str":"909305870789554176","indices":[3,18]},{"screen_name":"alefinocchiaro","name":"Alejandro Finocchiaro","id":576528582,"id_str":"576528582","indices":[49,64]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196500638"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:28:25 +0000 2018","id":1033315152580550657,"id_str":"1033315152580550657","text":"\ud83d\udd14 Cient\u00edficos desarrollan la p\u00edldora anticonceptiva masculina (y parece que funciona) #Ciencia https:\/\/t.co\/wOhB4yg2PK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":515129118,"id_str":"515129118","name":"Don Sin\u00f3ptico \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"DonSinoptico","location":"Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.grandesmedios.com\/","description":"Publico exactamente lo que deseas leer.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":87827,"friends_count":47546,"listed_count":558,"favourites_count":3511,"statuses_count":1060710,"created_at":"Mon Mar 05 05:32:46 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":true,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DD609A","profile_text_color":"CC7D9D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1021004309461389317\/h6fFTYya_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1021004309461389317\/h6fFTYya_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/515129118\/1532261589","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ciencia","indices":[86,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wOhB4yg2PK","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2q37aav","display_url":"bit.ly\/2q37aav","indices":[95,118]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196505099"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:28:26 +0000 2018","id":1033315160394485761,"id_str":"1033315160394485761","text":"RT @Manuelprz91: Creo que Tolkien est\u00e1 demasiado infravalorado. Menospreciado por muchos iluminados; etiquetado como \u201cciencia ficci\u00f3n para\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":868569680788803588,"id_str":"868569680788803588","name":"MoninCat","screen_name":"MoninCat","location":"Tatooine","url":null,"description":"Love Freak\ud83e\udd84\u2728\nAmante de los libros y las pel\u00edculas. Dibujante a tiempo parcial.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":77,"listed_count":0,"favourites_count":750,"statuses_count":1156,"created_at":"Sat May 27 20:48:43 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/868823261550870529\/1shJg9l__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/868823261550870529\/1shJg9l__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/868569680788803588\/1495978536","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 25 09:24:38 +0000 2018","id":1033284002252300288,"id_str":"1033284002252300288","text":"Creo que Tolkien est\u00e1 demasiado infravalorado. Menospreciado por muchos iluminados; etiquetado como \u201cciencia ficci\u00f3\u2026 https:\/\/t.co\/j1NLAdJBN0","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":913133082093539335,"id_str":"913133082093539335","name":"Universo Tolkien","screen_name":"Manuelprz91","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Ash Nazg durbatul\u00fbk, ash Nazg gimbatul, ash Nazg thrakatul\u00fbk agh burzum-ishi krimpatul","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4297,"friends_count":650,"listed_count":20,"favourites_count":2643,"statuses_count":1912,"created_at":"Wed Sep 27 20:07:46 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/973711042416205824\/mh35H_2W_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/973711042416205824\/mh35H_2W_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/913133082093539335\/1520346323","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Creo que Tolkien est\u00e1 demasiado infravalorado. Menospreciado por muchos iluminados; etiquetado como \u201cciencia ficci\u00f3n para j\u00f3venes\u201d. Probablemente los que opinan as\u00ed ni siquiera habr\u00e1n le\u00eddo nada de Tolkien. Los que hemos le\u00eddo al Maestro sabemos el valor que tiene su obra. https:\/\/t.co\/aL359I38Tg","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1033283994069159937,"id_str":"1033283994069159937","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Dlb2UWqW0AEgtcV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Dlb2UWqW0AEgtcV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aL359I38Tg","display_url":"pic.twitter.com\/aL359I38Tg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Manuelprz91\/status\/1033284002252300288\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Dlb2UWqW0AEgtcV.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":160,"h":160,"resize":"fit"},"small":{"w":160,"h":160,"resize":"fit"},"large":{"w":160,"h":160,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033283994069159937,"id_str":"1033283994069159937","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Dlb2UWqW0AEgtcV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Dlb2UWqW0AEgtcV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aL359I38Tg","display_url":"pic.twitter.com\/aL359I38Tg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Manuelprz91\/status\/1033284002252300288\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Dlb2UWqW0AEgtcV.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":160,"h":160,"resize":"fit"},"small":{"w":160,"h":160,"resize":"fit"},"large":{"w":160,"h":160,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":30,"favorite_count":90,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j1NLAdJBN0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033284002252300288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manuelprz91","name":"Universo Tolkien","id":913133082093539335,"id_str":"913133082093539335","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196506962"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:28:31 +0000 2018","id":1033315177981247488,"id_str":"1033315177981247488","text":"\u201c Y ....recordad ciudadanos libres, que la cara dura y la desverguenza es lo que se impone hoy d\u00eda en los manuales\u2026 https:\/\/t.co\/jjFQtn7D6e","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":939961154570522624,"id_str":"939961154570522624","name":"Antonio S\u00e1nchez Yuste","screen_name":"AntonioSnchezY2","location":"Sevilla, Andaluc\u00eda","url":null,"description":"Espa\u00f1ol; cat\u00f3lico; jubilado; Ley y Orden. Paz.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":115,"friends_count":804,"listed_count":0,"favourites_count":3432,"statuses_count":1095,"created_at":"Sun Dec 10 20:52:57 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/974228814275457024\/RoNvq1nR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/974228814275457024\/RoNvq1nR_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201c Y ....recordad ciudadanos libres, que la cara dura y la desverguenza es lo que se impone hoy d\u00eda en los manuales de Ciencia Pol\u00edtica sostenible, y, si esto no es reconducido a la normalidad, terminareis haciendo largas colas para conseguir una barra de pan\u201d.( Martelo de \u00c9feso).","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jjFQtn7D6e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033315177981247488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196511155"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:28:40 +0000 2018","id":1033315217936187392,"id_str":"1033315217936187392","text":"RT @RoMusciano: Paso a contarles que la ciencia sufri\u00f3 un recorte de 4mil millones de pesos y que se elimino el refuerzo de la meningococo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1289659074,"id_str":"1289659074","name":"Luli\u2655","screen_name":"Lubohemiaa","location":"inst: Lu.ddmila","url":null,"description":"Festejar para sobrevivir.\nVivir todo el a\u0148o en carnaval.\n\nClub Atl\u00e9tico Atlanta \u26bd","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":272,"friends_count":288,"listed_count":1,"favourites_count":4353,"statuses_count":12464,"created_at":"Fri Mar 22 21:14:03 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BF09E3","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F0055B","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019873811947278336\/kz0wKQ_V_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019873811947278336\/kz0wKQ_V_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1289659074\/1443492729","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 14:50:08 +0000 2018","id":1032641142653964288,"id_str":"1032641142653964288","text":"Paso a contarles que la ciencia sufri\u00f3 un recorte de 4mil millones de pesos y que se elimino el refuerzo de la meni\u2026 https:\/\/t.co\/hvZ0hgzyWo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":487047519,"id_str":"487047519","name":"Rochi \ud83d\udc9a","screen_name":"RoMusciano","location":"Nube de pedos","url":null,"description":"-Licenciada en pelar paltas\ud83e\udd51.\n-Avellaneda, BA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7.\n- Medicina-UBA\ud83c\udfe5 pero siempre quise ser ninja. Igual soy feminista, que es parecido.\ninsta: @romusciano","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":462,"friends_count":304,"listed_count":2,"favourites_count":2884,"statuses_count":8092,"created_at":"Wed Feb 08 23:17:06 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1028705347538546688\/tuoXEUbJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1028705347538546688\/tuoXEUbJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/487047519\/1500001504","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Paso a contarles que la ciencia sufri\u00f3 un recorte de 4mil millones de pesos y que se elimino el refuerzo de la meningococo (vacuna contra meningitis). Pero los obispos siguen cobrando +$40000 y los jueces no pagan ganancias. Salu2 desde el mundo del rev\u00e9s","display_text_range":[0,255],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":51,"reply_count":14,"retweet_count":5034,"favorite_count":10709,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hvZ0hgzyWo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032641142653964288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RoMusciano","name":"Rochi \ud83d\udc9a","id":487047519,"id_str":"487047519","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196520681"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:28:41 +0000 2018","id":1033315221215932416,"id_str":"1033315221215932416","text":"RT @Rafaherrera1983: \u00a1Ojo con esto!\n\nAqu\u00ed la explicaci\u00f3n del terreno donde se construye el NAIM, el cual es preocupante. \ud83d\ude31\n\nPrueba hecha po\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":907119416302817281,"id_str":"907119416302817281","name":"Sakiro I. A. Sprout","screen_name":"SakiroNyu69","location":"San Andr\u00e9s Cholula, Puebla","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":54,"friends_count":86,"listed_count":0,"favourites_count":2820,"statuses_count":3678,"created_at":"Mon Sep 11 05:51:37 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1006342129625387008\/dJUHenSu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1006342129625387008\/dJUHenSu_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 23:39:17 +0000 2018","id":1032774307309604864,"id_str":"1032774307309604864","text":"\u00a1Ojo con esto!\n\nAqu\u00ed la explicaci\u00f3n del terreno donde se construye el NAIM, el cual es preocupante. \ud83d\ude31\n\nPrueba hecha\u2026 https:\/\/t.co\/hyfswdgpKE","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":261433587,"id_str":"261433587","name":"Rafa Herrera Original \u270c\ud83d\ude0e","screen_name":"Rafaherrera1983","location":"Ciudad de M\u00e9xico ","url":null,"description":"Distribuidor de Netpay, Billpocket.\nAsesor financiero certificado, seguros de vida, auto, comercios, etc. \nInversiones en la bolsa. \nInversi\u00f3nes de vida. \u270c\ud83d\ude0e","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1969,"friends_count":2934,"listed_count":5,"favourites_count":42009,"statuses_count":47543,"created_at":"Sat Mar 05 23:25:52 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015736509188763649\/nzWrTU7q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015736509188763649\/nzWrTU7q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/261433587\/1535169869","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1Ojo con esto!\n\nAqu\u00ed la explicaci\u00f3n del terreno donde se construye el NAIM, el cual es preocupante. \ud83d\ude31\n\nPrueba hecha por el Dr. Sc. Carlos Ortiz Solorio, Prof; Investigador Nacional Nivel 3; Ganador del Premio Nacional de Ciencia del Suelo.\n\n@NachoRgz @JucaNoticias @lopezobrador_ https:\/\/t.co\/jJsus7F4QL","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NachoRgz","name":"Nacho Rodriguez (El Chapucero)","id":68723105,"id_str":"68723105","indices":[241,250]},{"screen_name":"JucaNoticias","name":"Juan Carlos Dur\u00e1n (24 Noticias)","id":876678437943095296,"id_str":"876678437943095296","indices":[251,264]},{"screen_name":"lopezobrador_","name":"Andr\u00e9s Manuel","id":82119937,"id_str":"82119937","indices":[265,279]}],"symbols":[],"media":[{"id":1032774221720514561,"id_str":"1032774221720514561","indices":[280,303],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1032774221720514561\/pu\/img\/4oghflO4XFgISiQ7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1032774221720514561\/pu\/img\/4oghflO4XFgISiQ7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jJsus7F4QL","display_url":"pic.twitter.com\/jJsus7F4QL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rafaherrera1983\/status\/1032774307309604864\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":136035,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032774221720514561\/pu\/pl\/WkEwmEUkyMU22g23.m3u8?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032774221720514561\/pu\/vid\/320x180\/ivC_rvuj3108O5xZ.mp4?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032774221720514561\/pu\/vid\/640x360\/_OOHF-XBEGPFbtDh.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1032774221720514561,"id_str":"1032774221720514561","indices":[280,303],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1032774221720514561\/pu\/img\/4oghflO4XFgISiQ7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1032774221720514561\/pu\/img\/4oghflO4XFgISiQ7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jJsus7F4QL","display_url":"pic.twitter.com\/jJsus7F4QL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rafaherrera1983\/status\/1032774307309604864\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":136035,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032774221720514561\/pu\/pl\/WkEwmEUkyMU22g23.m3u8?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032774221720514561\/pu\/vid\/320x180\/ivC_rvuj3108O5xZ.mp4?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032774221720514561\/pu\/vid\/640x360\/_OOHF-XBEGPFbtDh.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":6,"reply_count":10,"retweet_count":228,"favorite_count":188,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hyfswdgpKE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032774307309604864","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rafaherrera1983","name":"Rafa Herrera Original \u270c\ud83d\ude0e","id":261433587,"id_str":"261433587","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196521463"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:28:46 +0000 2018","id":1033315242183479299,"id_str":"1033315242183479299","text":"RT @MoreauLeopoldo: Nosotros Creemos.\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn el de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":196435835,"id_str":"196435835","name":"A.M.","screen_name":"tinkunaco","location":null,"url":"http:\/\/www.tinkunaco.blogspot.com","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2792,"friends_count":2831,"listed_count":60,"favourites_count":4211,"statuses_count":168293,"created_at":"Wed Sep 29 02:52:18 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2699399160\/17d67b08fbda375f71ee80feeec200f3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2699399160\/17d67b08fbda375f71ee80feeec200f3_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 20:34:51 +0000 2018","id":1033090280914907137,"id_str":"1033090280914907137","text":"Nosotros Creemos.\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn e\u2026 https:\/\/t.co\/L7TnSEtiIG","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4529320173,"id_str":"4529320173","name":"Leopoldo Moreau","screen_name":"MoreauLeopoldo","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/MoreauLeopoldo\/","description":"Form\u00f3 el Movimiento Nacional Alfonsinista-FORJA para recuperar y reavivar las mejores tradiciones de la cultura pol\u00edtica del Radicalismo Popular.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":61730,"friends_count":1277,"listed_count":112,"favourites_count":1057,"statuses_count":2476,"created_at":"Fri Dec 18 23:09:27 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884642700405952512\/_3Cr9pfC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884642700405952512\/_3Cr9pfC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4529320173\/1499754943","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nosotros Creemos.\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn el desendeudamiento como instrumento de autonom\u00eda de un Pais..\nCreemos en todas y cada una de estas cosas.\n\n#NoNosArrepentimos\n#NoMeArrepiento https:\/\/t.co\/qbE0bof3hS","display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[{"text":"NoNosArrepentimos","indices":[222,240]},{"text":"NoMeArrepiento","indices":[241,256]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1033089657574182912,"id_str":"1033089657574182912","indices":[257,280],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qbE0bof3hS","display_url":"pic.twitter.com\/qbE0bof3hS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MoreauLeopoldo\/status\/1033090280914907137\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":75640,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/480x480\/Bclr1q6JqpieHbPJ.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/240x240\/xlPuLBbe5EGYWJcV.mp4?tag=5"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/640x640\/9KTLIEEASENuB0rw.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/pl\/xR9_5r5TSrTYbbP4.m3u8?tag=5"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033089657574182912,"id_str":"1033089657574182912","indices":[257,280],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033089657574182912\/pu\/img\/X-X1xKIBEfmwMZr7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qbE0bof3hS","display_url":"pic.twitter.com\/qbE0bof3hS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MoreauLeopoldo\/status\/1033090280914907137\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":75640,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/480x480\/Bclr1q6JqpieHbPJ.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/240x240\/xlPuLBbe5EGYWJcV.mp4?tag=5"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/vid\/640x640\/9KTLIEEASENuB0rw.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033089657574182912\/pu\/pl\/xR9_5r5TSrTYbbP4.m3u8?tag=5"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":51,"reply_count":65,"retweet_count":695,"favorite_count":1191,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L7TnSEtiIG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033090280914907137","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MoreauLeopoldo","name":"Leopoldo Moreau","id":4529320173,"id_str":"4529320173","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196526462"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:28:46 +0000 2018","id":1033315244028960768,"id_str":"1033315244028960768","text":"RT @FraancoJoel: No puedo llevar a Mauricio Macri al hospital porque soy muy torpe para leer el mapa. AY! OJAL\u00c1 NO HUBIERAN RECORTADO EL PR\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":492706229,"id_str":"492706229","name":"\u7f8e\u675c\u838e \ud83d\udc94","screen_name":"digitalflaca","location":"Buenos Aires, Argentina","url":null,"description":"tuiteo mi amor x las mujeres. escorpio.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":2883,"friends_count":404,"listed_count":39,"favourites_count":21163,"statuses_count":46750,"created_at":"Wed Feb 15 01:18:57 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031370735690952704\/i3cT6r83_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031370735690952704\/i3cT6r83_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/492706229\/1533025973","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 21:11:30 +0000 2018","id":1032737116109856769,"id_str":"1032737116109856769","text":"No puedo llevar a Mauricio Macri al hospital porque soy muy torpe para leer el mapa. AY! OJAL\u00c1 NO HUBIERAN RECORTAD\u2026 https:\/\/t.co\/oivvCIOOHw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":846697034,"id_str":"846697034","name":"macaulay culkin","screen_name":"FraancoJoel","location":null,"url":null,"description":"21.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":553,"friends_count":302,"listed_count":0,"favourites_count":1189,"statuses_count":56548,"created_at":"Wed Sep 26 03:32:33 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012471052641996800\/dO6zWsSo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012471052641996800\/dO6zWsSo_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"No puedo llevar a Mauricio Macri al hospital porque soy muy torpe para leer el mapa. AY! OJAL\u00c1 NO HUBIERAN RECORTADO EL PRESUPUESTO PARA LA UNIVERSIDAD P\u00daBLICA, CIENCIA E INVESTIGACI\u00d3N. https:\/\/t.co\/4SdNFPB8NE","display_text_range":[0,185],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1032737064691949568,"id_str":"1032737064691949568","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4SdNFPB8NE","display_url":"pic.twitter.com\/4SdNFPB8NE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FraancoJoel\/status\/1032737116109856769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":412,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1032737064691949568,"id_str":"1032737064691949568","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4SdNFPB8NE","display_url":"pic.twitter.com\/4SdNFPB8NE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FraancoJoel\/status\/1032737116109856769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":412,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":5,"retweet_count":209,"favorite_count":585,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oivvCIOOHw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032737116109856769","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FraancoJoel","name":"macaulay culkin","id":846697034,"id_str":"846697034","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196526902"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:28:50 +0000 2018","id":1033315258704846849,"id_str":"1033315258704846849","text":"Javier Bl\u00e1nquez entrevista en El Mundo a Alberto Chicote. Adem\u00e1s de hablar de Pesadilla en la Cocina, del oficio de\u2026 https:\/\/t.co\/2uv6qdGw3R","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14104488,"id_str":"14104488","name":"Antonio Torrubia","screen_name":"Toliol","location":"Barcelona","url":"https:\/\/www.instagram.com\/toliol\/","description":"Me pagan por suministrar #VicioYSubcultura en #BarnaCity. Cuenta personal de #ElLibreroDelMal. Hablo de #Libros #C\u00f3mics #Series #Cine y #Metal \ud83d\ude08\ud83d\udc49\ud83d\udcda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5206,"friends_count":369,"listed_count":151,"favourites_count":12751,"statuses_count":66666,"created_at":"Sat Mar 08 23:47:08 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993060085961240576\/u8KLizN0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993060085961240576\/u8KLizN0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14104488\/1466726666","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Javier Bl\u00e1nquez entrevista en El Mundo a Alberto Chicote. Adem\u00e1s de hablar de Pesadilla en la Cocina, del oficio de chef y de \u2018foodies\u2019, comentan cosas sobre ciencia ficci\u00f3n, Sanderson y sobre servidor de ustedes (y del Mal) \ud83d\ude08\u270c\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/XHaR6il3KJ\n\n#PesadillaEnLaCocina\u2026 https:\/\/t.co\/V9mf3IZtZP","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"PesadillaEnLaCocina","indices":[254,274]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XHaR6il3KJ","expanded_url":"https:\/\/ift.tt\/2o7JT60","display_url":"ift.tt\/2o7JT60","indices":[229,252]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1033315257362665472,"id_str":"1033315257362665472","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcSwHgX0AAj76V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcSwHgX0AAj76V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V9mf3IZtZP","display_url":"pic.twitter.com\/V9mf3IZtZP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Toliol\/status\/1033315258704846849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033315257362665472,"id_str":"1033315257362665472","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcSwHgX0AAj76V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcSwHgX0AAj76V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V9mf3IZtZP","display_url":"pic.twitter.com\/V9mf3IZtZP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Toliol\/status\/1033315258704846849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":800,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2uv6qdGw3R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033315258704846849","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196530401"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:28:51 +0000 2018","id":1033315264291655680,"id_str":"1033315264291655680","text":"RT @RoMusciano: Paso a contarles que la ciencia sufri\u00f3 un recorte de 4mil millones de pesos y que se elimino el refuerzo de la meningococo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2614548798,"id_str":"2614548798","name":"Lu\ud83c\udf35","screen_name":"LucFerreyra","location":null,"url":null,"description":"Ig: luc.ferreyra \/\/ \ud83c\udfd1\u2665","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":288,"friends_count":587,"listed_count":0,"favourites_count":8911,"statuses_count":9021,"created_at":"Thu Jul 10 01:35:27 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ABB8C2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E90","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/995029176259432448\/Hs9AAIM-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/995029176259432448\/Hs9AAIM-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2614548798\/1520915558","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 14:50:08 +0000 2018","id":1032641142653964288,"id_str":"1032641142653964288","text":"Paso a contarles que la ciencia sufri\u00f3 un recorte de 4mil millones de pesos y que se elimino el refuerzo de la meni\u2026 https:\/\/t.co\/hvZ0hgzyWo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":487047519,"id_str":"487047519","name":"Rochi \ud83d\udc9a","screen_name":"RoMusciano","location":"Nube de pedos","url":null,"description":"-Licenciada en pelar paltas\ud83e\udd51.\n-Avellaneda, BA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7.\n- Medicina-UBA\ud83c\udfe5 pero siempre quise ser ninja. Igual soy feminista, que es parecido.\ninsta: @romusciano","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":462,"friends_count":304,"listed_count":2,"favourites_count":2884,"statuses_count":8092,"created_at":"Wed Feb 08 23:17:06 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1028705347538546688\/tuoXEUbJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1028705347538546688\/tuoXEUbJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/487047519\/1500001504","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Paso a contarles que la ciencia sufri\u00f3 un recorte de 4mil millones de pesos y que se elimino el refuerzo de la meningococo (vacuna contra meningitis). Pero los obispos siguen cobrando +$40000 y los jueces no pagan ganancias. Salu2 desde el mundo del rev\u00e9s","display_text_range":[0,255],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":51,"reply_count":14,"retweet_count":5035,"favorite_count":10710,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hvZ0hgzyWo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032641142653964288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RoMusciano","name":"Rochi \ud83d\udc9a","id":487047519,"id_str":"487047519","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196531733"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:28:58 +0000 2018","id":1033315290891931649,"id_str":"1033315290891931649","text":"RT @ManesF: La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimiento es el mejo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2308816924,"id_str":"2308816924","name":"Enrique Berraondo","screen_name":"EnriqueBerraond","location":"Argentina","url":"http:\/\/www.estudioberraondo.com.ar","description":"Socio del Estudio Berraondo. Abogado especializado en Derecho Laboral. Bicampe\u00f3n del Mundial de Poker de los 12 Ap\u00f3stoles.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":119,"friends_count":712,"listed_count":0,"favourites_count":591,"statuses_count":10058,"created_at":"Tue Jan 28 01:14:27 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/694946659600580608\/Qxo8Tmqp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/694946659600580608\/Qxo8Tmqp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2308816924\/1390880808","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 01:27:50 +0000 2018","id":1032801622844469248,"id_str":"1032801622844469248","text":"La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimient\u2026 https:\/\/t.co\/19dzCfVU1k","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":257460186,"id_str":"257460186","name":"Facundo Manes","screen_name":"ManesF","location":null,"url":"http:\/\/www.facundomanes.com","description":"Neur\u00f3logo y neurocient\u00edfico. Presidente de la Fundaci\u00f3n INECO. Fundador del Instituto de Neurociencias de la Fundaci\u00f3n Favaloro. Investigador del CONICET.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":251665,"friends_count":997,"listed_count":660,"favourites_count":3624,"statuses_count":5342,"created_at":"Fri Feb 25 13:30:28 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727352450085212160\/tWa3KjSM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727352450085212160\/tWa3KjSM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/257460186\/1510932978","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimiento es el mejor plan para alcanzar el desarrollo y la equidad social. Recortar en ciencia y educaci\u00f3n es hipotecar nuestro futuro. #DefendamosLaEducaci\u00f3nP\u00fablica","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"DefendamosLaEducaci\u00f3nP\u00fablica","indices":[244,273]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":180,"reply_count":291,"retweet_count":4212,"favorite_count":7467,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/19dzCfVU1k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032801622844469248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManesF","name":"Facundo Manes","id":257460186,"id_str":"257460186","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196538075"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:29:01 +0000 2018","id":1033315305907470336,"id_str":"1033315305907470336","text":"RT @RoMusciano: Paso a contarles que la ciencia sufri\u00f3 un recorte de 4mil millones de pesos y que se elimino el refuerzo de la meningococo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":985723547166433280,"id_str":"985723547166433280","name":"Aldii Rosales","screen_name":"Aldii07345215","location":"Santa Fe, Argentina","url":null,"description":"Mam\u00e1 de Ciro \ud83d\ude0d\nEnfermera en proceso \ud83d\udc89\ud83d\udc8a\nTaurina \u2649\n24 A\u00f1os \ud83c\udf82\nAl final, que importa si das demasiado? La satisfacci\u00f3n no te la saca nadie!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":105,"friends_count":237,"listed_count":0,"favourites_count":393,"statuses_count":433,"created_at":"Mon Apr 16 03:36:22 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1030908597100793856\/EgmaJ4NV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1030908597100793856\/EgmaJ4NV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/985723547166433280\/1525981897","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 14:50:08 +0000 2018","id":1032641142653964288,"id_str":"1032641142653964288","text":"Paso a contarles que la ciencia sufri\u00f3 un recorte de 4mil millones de pesos y que se elimino el refuerzo de la meni\u2026 https:\/\/t.co\/hvZ0hgzyWo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":487047519,"id_str":"487047519","name":"Rochi \ud83d\udc9a","screen_name":"RoMusciano","location":"Nube de pedos","url":null,"description":"-Licenciada en pelar paltas\ud83e\udd51.\n-Avellaneda, BA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7.\n- Medicina-UBA\ud83c\udfe5 pero siempre quise ser ninja. Igual soy feminista, que es parecido.\ninsta: @romusciano","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":462,"friends_count":304,"listed_count":2,"favourites_count":2884,"statuses_count":8092,"created_at":"Wed Feb 08 23:17:06 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1028705347538546688\/tuoXEUbJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1028705347538546688\/tuoXEUbJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/487047519\/1500001504","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Paso a contarles que la ciencia sufri\u00f3 un recorte de 4mil millones de pesos y que se elimino el refuerzo de la meningococo (vacuna contra meningitis). Pero los obispos siguen cobrando +$40000 y los jueces no pagan ganancias. Salu2 desde el mundo del rev\u00e9s","display_text_range":[0,255],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":51,"reply_count":14,"retweet_count":5036,"favorite_count":10710,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hvZ0hgzyWo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032641142653964288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RoMusciano","name":"Rochi \ud83d\udc9a","id":487047519,"id_str":"487047519","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196541655"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:29:07 +0000 2018","id":1033315329500491777,"id_str":"1033315329500491777","text":"RT @PalomoMarta: Culpar del auge del sarampi\u00f3n a los antivacunas puede ser contraproducente porque no atendemos a las verdaderas causas. Br\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3623176157,"id_str":"3623176157","name":"Ainhoa","screen_name":"aiugalde","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":20,"friends_count":105,"listed_count":0,"favourites_count":594,"statuses_count":44,"created_at":"Fri Sep 11 18:53:26 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642774167331414016\/IJ47dwzt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642774167331414016\/IJ47dwzt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3623176157\/1442084255","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 25 08:46:48 +0000 2018","id":1033274481106665473,"id_str":"1033274481106665473","text":"Culpar del auge del sarampi\u00f3n a los antivacunas puede ser contraproducente porque no atendemos a las verdaderas cau\u2026 https:\/\/t.co\/monPnvaMVm","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":267245844,"id_str":"267245844","name":"Marta Palomo","screen_name":"PalomoMarta","location":"Barcelona","url":"http:\/\/martapalomo.com","description":"Postdoc fellow y periodista cient\u00edfica. Me pod\u00e9is leer en @agencia_sinc @muyinteresante y @dixit_ciencia, entre otros","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2244,"friends_count":979,"listed_count":157,"favourites_count":2001,"statuses_count":2249,"created_at":"Wed Mar 16 15:41:27 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3170925311\/86c16062c827c28253e53df8bc3d367a_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3170925311\/86c16062c827c28253e53df8bc3d367a_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Culpar del auge del sarampi\u00f3n a los antivacunas puede ser contraproducente porque no atendemos a las verdaderas causas. Brillante este reportaje de \u2066@bajoelbillete\u2069 en \u2066@elconfidencial\u2069  https:\/\/t.co\/n3tReeb0HJ","display_text_range":[0,210],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n3tReeb0HJ","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/tecnologia\/ciencia\/2018-08-23\/sarampion-epidemia-antivacunas-exclusion-social_1606882\/","display_url":"elconfidencial.com\/tecnologia\/cie\u2026","indices":[187,210]}],"user_mentions":[{"screen_name":"bajoelbillete","name":"Antonio Villarreal","id":29491384,"id_str":"29491384","indices":[149,163]},{"screen_name":"elconfidencial","name":"El Confidencial","id":17229160,"id_str":"17229160","indices":[169,184]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/monPnvaMVm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033274481106665473","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PalomoMarta","name":"Marta Palomo","id":267245844,"id_str":"267245844","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196547280"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:29:07 +0000 2018","id":1033315331790520321,"id_str":"1033315331790520321","text":"RT @NFLPARATODOS: Final!\n250.000 Tucu Buddies celebran en su Iron Joe Arena el 2-1 de Deans sobre Sabaleers. Victoria de ciencia ficci\u00f3n en\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284571232,"id_str":"284571232","name":"ZAPI","screen_name":"zapitronx","location":null,"url":null,"description":"Un robot del futuro que tras cumplir su misi\u00f3n decidi\u00f3 quedarse a experimentar la vida.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":102,"friends_count":151,"listed_count":1,"favourites_count":1643,"statuses_count":2220,"created_at":"Tue Apr 19 14:49:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2222280747\/zapi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2222280747\/zapi_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 25 02:17:57 +0000 2018","id":1033176624710209540,"id_str":"1033176624710209540","text":"Final!\n250.000 Tucu Buddies celebran en su Iron Joe Arena el 2-1 de Deans sobre Sabaleers. Victoria de ciencia ficc\u2026 https:\/\/t.co\/YTN1crZ3OX","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":506434809,"id_str":"506434809","name":"NFLPARATODOS","screen_name":"NFLPARATODOS","location":null,"url":"http:\/\/jerseysparatodos.mitiendanube.com\/","description":"Devolvi\u00e9ndole al pueblo argentino todos los goles de campo que fueron secuestrados por los profetas del odio.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":167605,"friends_count":977,"listed_count":459,"favourites_count":24484,"statuses_count":30235,"created_at":"Mon Feb 27 21:33:01 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3B5943","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901946768904011777\/sGatP_8o_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901946768904011777\/sGatP_8o_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/506434809\/1533607808","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Final!\n250.000 Tucu Buddies celebran en su Iron Joe Arena el 2-1 de Deans sobre Sabaleers. Victoria de ciencia ficci\u00f3n en pleno two-minute-warning gracias a la anotaci\u00f3n del voraz Aliendro. https:\/\/t.co\/qSM8TMUd4i","display_text_range":[0,189],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1033176613918306304,"id_str":"1033176613918306304","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlaUqAbXcAANgWF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlaUqAbXcAANgWF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qSM8TMUd4i","display_url":"pic.twitter.com\/qSM8TMUd4i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NFLPARATODOS\/status\/1033176624710209540\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":631,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1034,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":1034,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033176613918306304,"id_str":"1033176613918306304","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlaUqAbXcAANgWF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlaUqAbXcAANgWF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qSM8TMUd4i","display_url":"pic.twitter.com\/qSM8TMUd4i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NFLPARATODOS\/status\/1033176624710209540\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":631,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1034,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":1034,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":4,"retweet_count":39,"favorite_count":136,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YTN1crZ3OX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033176624710209540","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NFLPARATODOS","name":"NFLPARATODOS","id":506434809,"id_str":"506434809","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196547826"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:29:14 +0000 2018","id":1033315359657537537,"id_str":"1033315359657537537","text":"RT @ManesF: La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimiento es el mejo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":319325689,"id_str":"319325689","name":"Alfredo Perdriel","screen_name":"alfredoperdriel","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":28,"friends_count":73,"listed_count":0,"favourites_count":156,"statuses_count":488,"created_at":"Fri Jun 17 22:58:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1400743716\/perfil_twitter_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1400743716\/perfil_twitter_normal.JPG","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 01:27:50 +0000 2018","id":1032801622844469248,"id_str":"1032801622844469248","text":"La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimient\u2026 https:\/\/t.co\/19dzCfVU1k","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":257460186,"id_str":"257460186","name":"Facundo Manes","screen_name":"ManesF","location":null,"url":"http:\/\/www.facundomanes.com","description":"Neur\u00f3logo y neurocient\u00edfico. Presidente de la Fundaci\u00f3n INECO. Fundador del Instituto de Neurociencias de la Fundaci\u00f3n Favaloro. Investigador del CONICET.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":251665,"friends_count":997,"listed_count":660,"favourites_count":3624,"statuses_count":5342,"created_at":"Fri Feb 25 13:30:28 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727352450085212160\/tWa3KjSM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727352450085212160\/tWa3KjSM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/257460186\/1510932978","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimiento es el mejor plan para alcanzar el desarrollo y la equidad social. Recortar en ciencia y educaci\u00f3n es hipotecar nuestro futuro. #DefendamosLaEducaci\u00f3nP\u00fablica","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"DefendamosLaEducaci\u00f3nP\u00fablica","indices":[244,273]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":180,"reply_count":291,"retweet_count":4213,"favorite_count":7469,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/19dzCfVU1k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032801622844469248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManesF","name":"Facundo Manes","id":257460186,"id_str":"257460186","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196554470"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:29:15 +0000 2018","id":1033315363218448386,"id_str":"1033315363218448386","text":"Como que unpopular esto est\u00e1 aceptado hasta en las leyes universales de la ciencia","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":815302616,"id_str":"815302616","name":"Michel","screen_name":"Mich_the_kid","location":"Murcia, Espa\u00f1a","url":null,"description":"hola","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":514,"friends_count":465,"listed_count":0,"favourites_count":7288,"statuses_count":14956,"created_at":"Mon Sep 10 14:08:05 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025139519664939009\/hnctHkn__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025139519664939009\/hnctHkn__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/815302616\/1532026384","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1032971454990696448,"quoted_status_id_str":"1032971454990696448","quoted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 12:42:41 +0000 2018","id":1032971454990696448,"id_str":"1032971454990696448","text":"Unpopular opini\u00f3n: Los Filipinos blancos est\u00e1n mas ricos que los negros","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":634630067,"id_str":"634630067","name":"lara","screen_name":"LaraMuguruza","location":"Santander, Cantabria","url":"https:\/\/ask.fm\/laaara_ml?utm_source=copy_link&utm_medium=android","description":"Hay gente que por m\u00e1s que quiera a veces no te quiere bien.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1568,"friends_count":1397,"listed_count":4,"favourites_count":29779,"statuses_count":37515,"created_at":"Fri Jul 13 14:56:34 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019942759816421377\/SB0f3Jda_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019942759816421377\/SB0f3Jda_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/634630067\/1532204532","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":661,"reply_count":61,"retweet_count":6234,"favorite_count":9499,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/2WKSxrH12L","expanded":"https:\/\/twitter.com\/LaraMuguruza\/status\/1032971454990696448","display":"twitter.com\/LaraMuguruza\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196555319"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:29:16 +0000 2018","id":1033315366255165440,"id_str":"1033315366255165440","text":"RT @FraancoJoel: No puedo llevar a Mauricio Macri al hospital porque soy muy torpe para leer el mapa. AY! OJAL\u00c1 NO HUBIERAN RECORTADO EL PR\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":182440739,"id_str":"182440739","name":"Feh\u00e9rl\u00f3fia","screen_name":"SantiagojbC","location":"La Plata, Argentina","url":"http:\/\/www.instagram.com\/Santiagojbc","description":"This old boy just killed a motorcycle cop","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":336,"friends_count":366,"listed_count":4,"favourites_count":10734,"statuses_count":6350,"created_at":"Tue Aug 24 16:12:46 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830310640736669696\/KZcQyn-u_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830310640736669696\/KZcQyn-u_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/182440739\/1467576751","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 21:11:30 +0000 2018","id":1032737116109856769,"id_str":"1032737116109856769","text":"No puedo llevar a Mauricio Macri al hospital porque soy muy torpe para leer el mapa. AY! OJAL\u00c1 NO HUBIERAN RECORTAD\u2026 https:\/\/t.co\/oivvCIOOHw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":846697034,"id_str":"846697034","name":"macaulay culkin","screen_name":"FraancoJoel","location":null,"url":null,"description":"21.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":553,"friends_count":302,"listed_count":0,"favourites_count":1189,"statuses_count":56548,"created_at":"Wed Sep 26 03:32:33 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012471052641996800\/dO6zWsSo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012471052641996800\/dO6zWsSo_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"No puedo llevar a Mauricio Macri al hospital porque soy muy torpe para leer el mapa. AY! OJAL\u00c1 NO HUBIERAN RECORTADO EL PRESUPUESTO PARA LA UNIVERSIDAD P\u00daBLICA, CIENCIA E INVESTIGACI\u00d3N. https:\/\/t.co\/4SdNFPB8NE","display_text_range":[0,185],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1032737064691949568,"id_str":"1032737064691949568","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4SdNFPB8NE","display_url":"pic.twitter.com\/4SdNFPB8NE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FraancoJoel\/status\/1032737116109856769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":412,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1032737064691949568,"id_str":"1032737064691949568","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4SdNFPB8NE","display_url":"pic.twitter.com\/4SdNFPB8NE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FraancoJoel\/status\/1032737116109856769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":412,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":5,"retweet_count":210,"favorite_count":587,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oivvCIOOHw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032737116109856769","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FraancoJoel","name":"macaulay culkin","id":846697034,"id_str":"846697034","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196556043"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:29:16 +0000 2018","id":1033315367282794497,"id_str":"1033315367282794497","text":"FoxM1: La clave del hallazgo de un nuevo m\u00e9todo para frenar el envejecimiento #Ciencia https:\/\/t.co\/kchahk6L3J","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":193507064,"id_str":"193507064","name":"Tuitopedia","screen_name":"Tuitopedia","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.grandesmedios.com\/","description":"Seleccionamos y publicamos contenidos interesantes, noticias positivas, informaci\u00f3n \u00fatil, notas curiosas y muchas veces divertidas.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1385,"friends_count":3492,"listed_count":3,"favourites_count":11,"statuses_count":118058,"created_at":"Wed Sep 22 00:17:51 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A03EB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/990273543702220800\/zNAPkU9m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/990273543702220800\/zNAPkU9m_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/193507064\/1524934952","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ciencia","indices":[78,86]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kchahk6L3J","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/1oFwGw","display_url":"goo.gl\/1oFwGw","indices":[87,110]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196556288"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:29:17 +0000 2018","id":1033315371275698176,"id_str":"1033315371275698176","text":"RT @ManesF: La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimiento es el mejo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":533295686,"id_str":"533295686","name":"Martha Alchourron","screen_name":"MarthaAlchourro","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":75,"friends_count":36,"listed_count":0,"favourites_count":758,"statuses_count":2319,"created_at":"Thu Mar 22 16:53:03 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860245411147153409\/yVzhNv3t_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860245411147153409\/yVzhNv3t_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/533295686\/1493933579","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 01:27:50 +0000 2018","id":1032801622844469248,"id_str":"1032801622844469248","text":"La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimient\u2026 https:\/\/t.co\/19dzCfVU1k","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":257460186,"id_str":"257460186","name":"Facundo Manes","screen_name":"ManesF","location":null,"url":"http:\/\/www.facundomanes.com","description":"Neur\u00f3logo y neurocient\u00edfico. Presidente de la Fundaci\u00f3n INECO. Fundador del Instituto de Neurociencias de la Fundaci\u00f3n Favaloro. Investigador del CONICET.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":251665,"friends_count":997,"listed_count":660,"favourites_count":3624,"statuses_count":5342,"created_at":"Fri Feb 25 13:30:28 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727352450085212160\/tWa3KjSM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727352450085212160\/tWa3KjSM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/257460186\/1510932978","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La situaci\u00f3n de los docentes de las universidades p\u00fablicas de nuestro pa\u00eds es cr\u00edtica y preocupante. El conocimiento es el mejor plan para alcanzar el desarrollo y la equidad social. Recortar en ciencia y educaci\u00f3n es hipotecar nuestro futuro. #DefendamosLaEducaci\u00f3nP\u00fablica","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"DefendamosLaEducaci\u00f3nP\u00fablica","indices":[244,273]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":180,"reply_count":291,"retweet_count":4214,"favorite_count":7469,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/19dzCfVU1k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032801622844469248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManesF","name":"Facundo Manes","id":257460186,"id_str":"257460186","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196557240"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:29:22 +0000 2018","id":1033315394591903744,"id_str":"1033315394591903744","text":"RT @MCLaCapitana: Nosotros Creemos.\n\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn el des\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2205950088,"id_str":"2205950088","name":"#AportesTruchosFueVidal","screen_name":"MagdalenaM21","location":null,"url":null,"description":"bossio traidor","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11142,"friends_count":6096,"listed_count":173,"favourites_count":154828,"statuses_count":760629,"created_at":"Thu Nov 21 01:00:50 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1004896123532857345\/cSbEwGf0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1004896123532857345\/cSbEwGf0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2205950088\/1527553632","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 25 11:27:43 +0000 2018","id":1033314977040490497,"id_str":"1033314977040490497","text":"Nosotros Creemos.\n\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn\u2026 https:\/\/t.co\/uFaov5vK1v","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":960579239375458304,"id_str":"960579239375458304","name":"MC La Capitana \ud83c\udff5\ufe0f\u270c\ud83c\udffd","screen_name":"MCLaCapitana","location":"La Plata, Argentina","url":null,"description":"\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Organizaci\u00f3n Pol\u00edtica del Movimiento Nacional, Popular, Democr\u00e1tico y Feminista \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a http:\/\/facebook.com\/MCLaCapitana\/\nhttp:\/\/instagram.com\/mclacapitanaok\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":600,"friends_count":178,"listed_count":1,"favourites_count":6193,"statuses_count":4695,"created_at":"Mon Feb 05 18:21:52 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964231115736219650\/RItQIQnk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964231115736219650\/RItQIQnk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/960579239375458304\/1519407228","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nosotros Creemos.\n\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn el desendeudamiento como instrumento de autonom\u00eda de un Pa\u00eds.\nCreemos en todas y cada una de estas cosas.\n\n#NoNosArrepentimos\n#NoMeArrepiento \u2665\ufe0f\u270c\ud83c\udffd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2600\ufe0f https:\/\/t.co\/ojRmyexqjS","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"NoNosArrepentimos","indices":[222,240]},{"text":"NoMeArrepiento","indices":[241,256]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1033314967469125632,"id_str":"1033314967469125632","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcSfPkXcAAA5if.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcSfPkXcAAA5if.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ojRmyexqjS","display_url":"pic.twitter.com\/ojRmyexqjS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MCLaCapitana\/status\/1033314977040490497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":666,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":710,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":377,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033314967469125632,"id_str":"1033314967469125632","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcSfPkXcAAA5if.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcSfPkXcAAA5if.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ojRmyexqjS","display_url":"pic.twitter.com\/ojRmyexqjS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MCLaCapitana\/status\/1033314977040490497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":666,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":710,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":377,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uFaov5vK1v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033314977040490497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MCLaCapitana","name":"MC La Capitana \ud83c\udff5\ufe0f\u270c\ud83c\udffd","id":960579239375458304,"id_str":"960579239375458304","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196562799"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:29:27 +0000 2018","id":1033315415240466432,"id_str":"1033315415240466432","text":"RT @RoMusciano: Paso a contarles que la ciencia sufri\u00f3 un recorte de 4mil millones de pesos y que se elimino el refuerzo de la meningococo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":958516676244463616,"id_str":"958516676244463616","name":"Milena\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c","screen_name":"MilenaXiomara15","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":96,"friends_count":176,"listed_count":0,"favourites_count":2986,"statuses_count":1338,"created_at":"Wed Jan 31 01:45:58 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027342391139811329\/pj-A1rZX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1027342391139811329\/pj-A1rZX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/958516676244463616\/1528252242","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 14:50:08 +0000 2018","id":1032641142653964288,"id_str":"1032641142653964288","text":"Paso a contarles que la ciencia sufri\u00f3 un recorte de 4mil millones de pesos y que se elimino el refuerzo de la meni\u2026 https:\/\/t.co\/hvZ0hgzyWo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":487047519,"id_str":"487047519","name":"Rochi \ud83d\udc9a","screen_name":"RoMusciano","location":"Nube de pedos","url":null,"description":"-Licenciada en pelar paltas\ud83e\udd51.\n-Avellaneda, BA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7.\n- Medicina-UBA\ud83c\udfe5 pero siempre quise ser ninja. Igual soy feminista, que es parecido.\ninsta: @romusciano","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":462,"friends_count":304,"listed_count":2,"favourites_count":2884,"statuses_count":8092,"created_at":"Wed Feb 08 23:17:06 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1028705347538546688\/tuoXEUbJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1028705347538546688\/tuoXEUbJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/487047519\/1500001504","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Paso a contarles que la ciencia sufri\u00f3 un recorte de 4mil millones de pesos y que se elimino el refuerzo de la meningococo (vacuna contra meningitis). Pero los obispos siguen cobrando +$40000 y los jueces no pagan ganancias. Salu2 desde el mundo del rev\u00e9s","display_text_range":[0,255],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":51,"reply_count":14,"retweet_count":5037,"favorite_count":10711,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hvZ0hgzyWo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032641142653964288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RoMusciano","name":"Rochi \ud83d\udc9a","id":487047519,"id_str":"487047519","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196567722"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:29:37 +0000 2018","id":1033315457699389440,"id_str":"1033315457699389440","text":"RT @manuelansede: Una enfermedad de origen desconocido est\u00e1 devorando, literalmente, los rostros de miles de ni\u00f1os en los pa\u00edses m\u00e1s pobres\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123452418,"id_str":"123452418","name":"Dr. E.Zamorano-Ponce","screen_name":"Enrique2604","location":"Chill\u00e1n - Vi\u00f1a - Valpara\u00edso","url":"http:\/\/www.researchgate.net\/profile\/Enrique_Zamorano-Ponce\/publications\/?ev=prf_pubs_p1","description":"D. Sc.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1155,"friends_count":252,"listed_count":48,"favourites_count":7281,"statuses_count":13543,"created_at":"Tue Mar 16 04:14:43 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"4A913C","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000105963524\/a66ec0b10542d2fee40c2250535f5758_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000105963524\/a66ec0b10542d2fee40c2250535f5758_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123452418\/1528548611","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 10:30:56 +0000 2018","id":1032938298673700864,"id_str":"1032938298673700864","text":"Una enfermedad de origen desconocido est\u00e1 devorando, literalmente, los rostros de miles de ni\u00f1os en los pa\u00edses m\u00e1s\u2026 https:\/\/t.co\/T7v25cE2PS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":96642355,"id_str":"96642355","name":"Manel Ansede","screen_name":"manuelansede","location":null,"url":"http:\/\/materia.elpais.com","description":"Periodista cient\u00edfic a @materia_ciencia (EL PA\u00cdS). Vaig ser veterinari. Em podeu trobar a manuel@esmateria.com. Casa meva \u00e9s casa vostra.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11046,"friends_count":2636,"listed_count":454,"favourites_count":10417,"statuses_count":19666,"created_at":"Sun Dec 13 22:49:49 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/893074705137057793\/577aENCE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/893074705137057793\/577aENCE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/96642355\/1522496045","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Una enfermedad de origen desconocido est\u00e1 devorando, literalmente, los rostros de miles de ni\u00f1os en los pa\u00edses m\u00e1s pobres del mundo https:\/\/t.co\/j5rknlYfGo","display_text_range":[0,155],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j5rknlYfGo","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2018\/08\/24\/ciencia\/1535103236_416958.html","display_url":"elpais.com\/elpais\/2018\/08\u2026","indices":[132,155]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":15,"reply_count":17,"retweet_count":158,"favorite_count":102,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T7v25cE2PS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032938298673700864","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manuelansede","name":"Manel Ansede","id":96642355,"id_str":"96642355","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196577845"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:29:46 +0000 2018","id":1033315493149659137,"id_str":"1033315493149659137","text":"La ciencia pone la lupa sobre las c\u00e9lulas T. \u00bfAmigas o enemigas? https:\/\/t.co\/qbW7m1zWXv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2156008641,"id_str":"2156008641","name":"TUIT\u00d3PATAS","screen_name":"TUITOPATAS","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.grandesmedios.com\/","description":"Seleccionamos y publicamos contenidos interesantes, noticias positivas, informaci\u00f3n \u00fatil, notas curiosas y muchas veces divertidas.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":426,"friends_count":536,"listed_count":1,"favourites_count":6,"statuses_count":117074,"created_at":"Sun Oct 27 16:20:51 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DBE9ED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6F6F9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/990409003061661701\/pVyRlWUM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/990409003061661701\/pVyRlWUM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2156008641\/1524967094","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qbW7m1zWXv","expanded_url":"https:\/\/www.cinconoticias.com\/la-ciencia-pone-la-lupa-sobre-las-celulas-t-amigas-o-enemigas\/","display_url":"cinconoticias.com\/la-ciencia-pon\u2026","indices":[65,88]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196586297"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:29:50 +0000 2018","id":1033315511252275200,"id_str":"1033315511252275200","text":"\u00bfQu\u00e9 pretende la ciencia? El ins\u00f3lito cruce de c\u00e9lulas humanas con embriones de pollo https:\/\/t.co\/3ckFNRpFbf","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4570879167,"id_str":"4570879167","name":"S\u00faper Trinos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"SuperTrinos","location":"Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.grandesmedios.com","description":"Ya no estamos en la era de la informaci\u00f3n. Estamos en la era de la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41410,"friends_count":35619,"listed_count":301,"favourites_count":29,"statuses_count":895331,"created_at":"Tue Dec 22 19:47:06 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885332254003793922\/_bMDtOsj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885332254003793922\/_bMDtOsj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4570879167\/1499914735","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3ckFNRpFbf","expanded_url":"https:\/\/www.grandesmedios.com\/cruce-celulas-humanas-embriones-de-pollo\/","display_url":"grandesmedios.com\/cruce-celulas-\u2026","indices":[86,109]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196590613"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:29:52 +0000 2018","id":1033315520634859520,"id_str":"1033315520634859520","text":"Ella es Denny, y el decubrimiento de quien era su padre es todo un hallazgo para la ciencia.\nSu padre fue el simio\u2026 https:\/\/t.co\/BEajwybW78","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4707762136,"id_str":"4707762136","name":"Monty","screen_name":"universalsevil1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":403,"friends_count":685,"listed_count":6,"favourites_count":4375,"statuses_count":21254,"created_at":"Mon Jan 04 19:34:35 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/990336265085177857\/jUe7wYwz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/990336265085177857\/jUe7wYwz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4707762136\/1471265514","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ella es Denny, y el decubrimiento de quien era su padre es todo un hallazgo para la ciencia.\nSu padre fue el simio con el ADN  perfecto,..un tio totalmente bolao que reside en la selva catalana llamado Qim Torr\u00e1.\n\u00a1Anda toma y\u00e1,..!! https:\/\/t.co\/rJENl2E4LY","display_text_range":[0,231],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1033315210852020225,"id_str":"1033315210852020225","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcStaPXsAEBhdh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcStaPXsAEBhdh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rJENl2E4LY","display_url":"pic.twitter.com\/rJENl2E4LY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/universalsevil1\/status\/1033315520634859520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":754,"h":503,"resize":"fit"},"medium":{"w":754,"h":503,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033315210852020225,"id_str":"1033315210852020225","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcStaPXsAEBhdh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcStaPXsAEBhdh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rJENl2E4LY","display_url":"pic.twitter.com\/rJENl2E4LY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/universalsevil1\/status\/1033315520634859520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":754,"h":503,"resize":"fit"},"medium":{"w":754,"h":503,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BEajwybW78","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033315520634859520","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196592850"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:29:57 +0000 2018","id":1033315540977287168,"id_str":"1033315540977287168","text":"RT @MaraRos47589315: Se \"robaron todo\" para darlo a la educaci\u00f3n, salud, ciencia y t\u00e9cnicas, casas de habitaci\u00f3n, industria y comercio fuer\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":830054304849465344,"id_str":"830054304849465344","name":"Mar\u00eda Rosa","screen_name":"MaraRos47589315","location":"Lisbon, Portugal","url":"http:\/\/www.frasesypensamientos.com.ar\/autor\/eduardo-galeano.html","description":"Tal vez parece que me pierdo en el camino Pero me gu\u00eda la intuici\u00f3n Nada me importa mas que hacer el recorrido Mas que saber a donde voy \n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1555,"friends_count":1425,"listed_count":7,"favourites_count":73252,"statuses_count":25053,"created_at":"Fri Feb 10 14:02:22 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917466554656321536\/i6TOlRZ3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917466554656321536\/i6TOlRZ3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/830054304849465344\/1500398879","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 25 11:02:08 +0000 2018","id":1033308541921181696,"id_str":"1033308541921181696","text":"Se \"robaron todo\" para darlo a la educaci\u00f3n, salud, ciencia y t\u00e9cnicas, casas de habitaci\u00f3n, industria y comercio f\u2026 https:\/\/t.co\/M1SZ3FEXNe","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":830054304849465344,"id_str":"830054304849465344","name":"Mar\u00eda Rosa","screen_name":"MaraRos47589315","location":"Lisbon, Portugal","url":"http:\/\/www.frasesypensamientos.com.ar\/autor\/eduardo-galeano.html","description":"Tal vez parece que me pierdo en el camino Pero me gu\u00eda la intuici\u00f3n Nada me importa mas que hacer el recorrido Mas que saber a donde voy \n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1555,"friends_count":1425,"listed_count":7,"favourites_count":73252,"statuses_count":25052,"created_at":"Fri Feb 10 14:02:22 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917466554656321536\/i6TOlRZ3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917466554656321536\/i6TOlRZ3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/830054304849465344\/1500398879","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1033083930486996992,"quoted_status_id_str":"1033083930486996992","quoted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 20:09:37 +0000 2018","id":1033083930486996992,"id_str":"1033083930486996992","text":"#NoMeArrepiento de ninguna pol\u00edtica de los 12 a\u00f1os de gobierno https:\/\/t.co\/1szHTiuYWM","display_text_range":[0,62],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4196911703,"id_str":"4196911703","name":"Ine","screen_name":"vamos457","location":"C\u00f3rdoba","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":85,"friends_count":382,"listed_count":1,"favourites_count":1893,"statuses_count":5375,"created_at":"Sun Nov 15 21:28:46 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1033084054235738113\/RQF51QU0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1033084054235738113\/RQF51QU0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4196911703\/1535141377","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":42,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[{"text":"NoMeArrepiento","indices":[0,15]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1033083746092756992,"id_str":"1033083746092756992","indices":[63,86],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033083746092756992\/pu\/img\/38YDnDxUzlUSkm8c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033083746092756992\/pu\/img\/38YDnDxUzlUSkm8c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1szHTiuYWM","display_url":"pic.twitter.com\/1szHTiuYWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vamos457\/status\/1033083930486996992\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":464,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":464,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":464,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033083746092756992,"id_str":"1033083746092756992","indices":[63,86],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033083746092756992\/pu\/img\/38YDnDxUzlUSkm8c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033083746092756992\/pu\/img\/38YDnDxUzlUSkm8c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1szHTiuYWM","display_url":"pic.twitter.com\/1szHTiuYWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vamos457\/status\/1033083930486996992\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[29,30],"duration_millis":5967,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033083746092756992\/pu\/vid\/180x186\/ld6H71ANM_rXXE51.mp4?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033083746092756992\/pu\/vid\/464x480\/J0t981Q30D3Jk17Y.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033083746092756992\/pu\/pl\/WqHJHALmgUySUpek.m3u8?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":464,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":464,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":464,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/dz1ZgFq2Lo","expanded":"https:\/\/twitter.com\/vamos457\/status\/1033083930486996992","display":"twitter.com\/vamos457\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Se \"robaron todo\" para darlo a la educaci\u00f3n, salud, ciencia y t\u00e9cnicas, casas de habitaci\u00f3n, industria y comercio fuertes e mejores empleos, apoyos sociales \n.,,,and so on ,,, https:\/\/t.co\/dz1ZgFq2Lo","display_text_range":[0,175],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dz1ZgFq2Lo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vamos457\/status\/1033083930486996992","display_url":"twitter.com\/vamos457\/statu\u2026","indices":[176,199]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M1SZ3FEXNe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033308541921181696","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1033083930486996992,"quoted_status_id_str":"1033083930486996992","quoted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 20:09:37 +0000 2018","id":1033083930486996992,"id_str":"1033083930486996992","text":"#NoMeArrepiento de ninguna pol\u00edtica de los 12 a\u00f1os de gobierno https:\/\/t.co\/1szHTiuYWM","display_text_range":[0,62],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4196911703,"id_str":"4196911703","name":"Ine","screen_name":"vamos457","location":"C\u00f3rdoba","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":85,"friends_count":382,"listed_count":1,"favourites_count":1893,"statuses_count":5375,"created_at":"Sun Nov 15 21:28:46 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1033084054235738113\/RQF51QU0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1033084054235738113\/RQF51QU0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4196911703\/1535141377","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":42,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[{"text":"NoMeArrepiento","indices":[0,15]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1033083746092756992,"id_str":"1033083746092756992","indices":[63,86],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033083746092756992\/pu\/img\/38YDnDxUzlUSkm8c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033083746092756992\/pu\/img\/38YDnDxUzlUSkm8c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1szHTiuYWM","display_url":"pic.twitter.com\/1szHTiuYWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vamos457\/status\/1033083930486996992\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":464,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":464,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":464,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033083746092756992,"id_str":"1033083746092756992","indices":[63,86],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033083746092756992\/pu\/img\/38YDnDxUzlUSkm8c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033083746092756992\/pu\/img\/38YDnDxUzlUSkm8c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1szHTiuYWM","display_url":"pic.twitter.com\/1szHTiuYWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vamos457\/status\/1033083930486996992\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[29,30],"duration_millis":5967,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033083746092756992\/pu\/vid\/180x186\/ld6H71ANM_rXXE51.mp4?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033083746092756992\/pu\/vid\/464x480\/J0t981Q30D3Jk17Y.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033083746092756992\/pu\/pl\/WqHJHALmgUySUpek.m3u8?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":464,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":464,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":464,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/dz1ZgFq2Lo","expanded":"https:\/\/twitter.com\/vamos457\/status\/1033083930486996992","display":"twitter.com\/vamos457\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaraRos47589315","name":"Mar\u00eda Rosa","id":830054304849465344,"id_str":"830054304849465344","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196597700"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:30:00 +0000 2018","id":1033315552138326016,"id_str":"1033315552138326016","text":"Este es el asteroide que supera a la pir\u00e1mide de Giza que pasar\u00e1 cerca de la Tierra https:\/\/t.co\/qM9czgmYRP #Ecolog\u00eda #Ciencia","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3392127088,"id_str":"3392127088","name":"ENERGY BIOMASA","screen_name":"energybiomasa","location":null,"url":"http:\/\/www.energybiomasa.com","description":"Energy Biomasa tu sitio para comprar chimeneas, estufas y calderas de biomasa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":202,"friends_count":193,"listed_count":10,"favourites_count":88,"statuses_count":9705,"created_at":"Tue Jul 28 13:58:30 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"94D487","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651441023814627328\/vU_NLbpg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651441023814627328\/vU_NLbpg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3392127088\/1444149993","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ecolog\u00eda","indices":[108,117]},{"text":"Ciencia","indices":[118,126]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qM9czgmYRP","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2w6LLjV","display_url":"buff.ly\/2w6LLjV","indices":[84,107]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196600361"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:30:00 +0000 2018","id":1033315553098649601,"id_str":"1033315553098649601","text":"'Comprender y comunicar la ciencia. Estrategias de comunicaci\u00f3n social de la ciencia a la luz de la investigaci\u00f3n d\u2026 https:\/\/t.co\/sloWyD8t0Y","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2876196633,"id_str":"2876196633","name":"Libros Catarata","screen_name":"CatarataLibros","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.catarata.org\/","description":"Los Libros de la Catarata es un proyecto editorial independiente que pretende contribuir a la difusi\u00f3n de formas de pensamiento cr\u00edtico desde 1990.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1429,"friends_count":207,"listed_count":45,"favourites_count":345,"statuses_count":9910,"created_at":"Fri Nov 14 09:47:56 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923079119038025728\/e3lEsVkU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923079119038025728\/e3lEsVkU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2876196633\/1508936061","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"'Comprender y comunicar la ciencia. Estrategias de comunicaci\u00f3n social de la ciencia a la luz de la investigaci\u00f3n demosc\u00f3pica sobre cultura cient\u00edfica'. Jos\u00e9 A. L\u00f3pez Cerezo https:\/\/t.co\/vBDXwgqKd1 https:\/\/t.co\/dGWPuFDsNW","display_text_range":[0,197],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vBDXwgqKd1","expanded_url":"http:\/\/www.catarata.org\/libro\/mostrar\/id\/1257","display_url":"catarata.org\/libro\/mostrar\/\u2026","indices":[174,197]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1033251853935493121,"id_str":"1033251853935493121","indices":[198,221],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlbZFjVWwAEelLu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlbZFjVWwAEelLu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dGWPuFDsNW","display_url":"pic.twitter.com\/dGWPuFDsNW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CatarataLibros\/status\/1033315553098649601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":437,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":772,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":772,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033251853935493121,"id_str":"1033251853935493121","indices":[198,221],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlbZFjVWwAEelLu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlbZFjVWwAEelLu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dGWPuFDsNW","display_url":"pic.twitter.com\/dGWPuFDsNW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CatarataLibros\/status\/1033315553098649601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":437,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":772,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":772,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sloWyD8t0Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033315553098649601","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196600590"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:30:02 +0000 2018","id":1033315562250752001,"id_str":"1033315562250752001","text":"Explora es uno de los m\u00e1s conocidos y mejor equipados museos y centros interactivos de ciencia en M\u00e9.. #BuenS\u00e1bado https:\/\/t.co\/N5WgVolyBK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.goapp.mx\" rel=\"nofollow\"\u003eGoAppMX - Gu\u00eda Tur\u00edstica\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3015057531,"id_str":"3015057531","name":"Gu\u00eda Interactiva \ud83d\udcf2","screen_name":"GoAppMx","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.goapp.mx","description":"Gu\u00eda tur\u00edstica, ofrecemos experiencias de viaje a trav\u00e9s de realidad aumentada, rutas tur\u00edsticas y recorridos. https:\/\/www.facebook.com\/goappmx","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":642,"friends_count":1580,"listed_count":4,"favourites_count":29961,"statuses_count":4919,"created_at":"Tue Feb 03 19:14:02 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ABB8C2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563420904181358592\/ju0o0MFL_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/563420904181358592\/ju0o0MFL_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3015057531\/1435680388","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BuenS\u00e1bado","indices":[103,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N5WgVolyBK","expanded_url":"http:\/\/www.goapp.mx\/que-hacer-parque-explora-de-leon-808","display_url":"goapp.mx\/que-hacer-parq\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196602772"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:30:04 +0000 2018","id":1033315568567377921,"id_str":"1033315568567377921","text":"RT @panamacrioffsho: \"Creo en la distribuci\u00f3n del ingreso, creo en el empoderamiento de los derechos, creo en las universidades p\u00fablicas, c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":787239459771322368,"id_str":"787239459771322368","name":"#UnidadCiudadana","screen_name":"ClauSilvero2","location":"Buenos Aires","url":null,"description":"#UnidadCiudadana","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4961,"friends_count":5000,"listed_count":4,"favourites_count":4818,"statuses_count":99655,"created_at":"Sat Oct 15 10:31:28 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839001381671428097\/VOtraXih_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839001381671428097\/VOtraXih_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/787239459771322368\/1488867716","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 25 04:46:27 +0000 2018","id":1033213996554432512,"id_str":"1033213996554432512","text":"\"Creo en la distribuci\u00f3n del ingreso, creo en el empoderamiento de los derechos, creo en las universidades p\u00fablicas\u2026 https:\/\/t.co\/I4UzgiSRH2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":718885892094615553,"id_str":"718885892094615553","name":"PanaMacriOffshore","screen_name":"panamacrioffsho","location":null,"url":null,"description":"Globerto infradotado  me cans\u00e9 de discutir contigo. Si ven\u00eds, te bloqueo de una, \ud83d\ude01","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":31443,"friends_count":31924,"listed_count":38,"favourites_count":4923,"statuses_count":89235,"created_at":"Sat Apr 09 19:38:47 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1029511053191905280\/Trx87qjv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1029511053191905280\/Trx87qjv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/718885892094615553\/1520165154","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Creo en la distribuci\u00f3n del ingreso, creo en el empoderamiento de los derechos, creo en las universidades p\u00fablicas, creo en la ciencia y la tecnolog\u00eda, creo en el desendeudamiento\" #CFK TE AMO. \nMACRI, MAGNETTO, BONAD\u00cdO Y SU FARSA: LOS ODIO.\n#ViernesIntratable https:\/\/t.co\/PQfW1WXQiu","display_text_range":[0,261],"entities":{"hashtags":[{"text":"CFK","indices":[182,186]},{"text":"ViernesIntratable","indices":[243,261]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1033213304347525120,"id_str":"1033213304347525120","indices":[262,285],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033213304347525120\/pu\/img\/JHG1o1l_h1XCSL4J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033213304347525120\/pu\/img\/JHG1o1l_h1XCSL4J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PQfW1WXQiu","display_url":"pic.twitter.com\/PQfW1WXQiu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/panamacrioffsho\/status\/1033213996554432512\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":75000,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033213304347525120\/pu\/pl\/EpARfse4dVf8SDrp.m3u8?tag=5"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033213304347525120\/pu\/vid\/1280x720\/6FblC8nH-Wn3Xt6l.mp4?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033213304347525120\/pu\/vid\/640x360\/XGbpoGIL26hX6hfu.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033213304347525120\/pu\/vid\/320x180\/A0KChNM8GJxh1yLD.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033213304347525120,"id_str":"1033213304347525120","indices":[262,285],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033213304347525120\/pu\/img\/JHG1o1l_h1XCSL4J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1033213304347525120\/pu\/img\/JHG1o1l_h1XCSL4J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PQfW1WXQiu","display_url":"pic.twitter.com\/PQfW1WXQiu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/panamacrioffsho\/status\/1033213996554432512\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":75000,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033213304347525120\/pu\/pl\/EpARfse4dVf8SDrp.m3u8?tag=5"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033213304347525120\/pu\/vid\/1280x720\/6FblC8nH-Wn3Xt6l.mp4?tag=5"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033213304347525120\/pu\/vid\/640x360\/XGbpoGIL26hX6hfu.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1033213304347525120\/pu\/vid\/320x180\/A0KChNM8GJxh1yLD.mp4?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":17,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I4UzgiSRH2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033213996554432512","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"panamacrioffsho","name":"PanaMacriOffshore","id":718885892094615553,"id_str":"718885892094615553","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196604278"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:30:04 +0000 2018","id":1033315569381113856,"id_str":"1033315569381113856","text":"RT @Eurekablog: Al menos el mensaje anti ciencia de Greenpeace en Instagram tiene comentarios que me hacen recuperar un poco la fe en la hu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":372515469,"id_str":"372515469","name":"Dareka ganbaruby!","screen_name":"InnesTheBlanc","location":null,"url":null,"description":"Soy una grammar nazi d'esas. | Le he vendido mi alma a Nintendo e IntSys. | WHERE'S MY SINNOH REMAKE? | Forever in LLSIF hell. |","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":31,"friends_count":35,"listed_count":16,"favourites_count":225,"statuses_count":88687,"created_at":"Mon Sep 12 22:33:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1030048736318242817\/UJi0Ul6S_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1030048736318242817\/UJi0Ul6S_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/372515469\/1519423937","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 15:25:34 +0000 2018","id":1032650060746682368,"id_str":"1032650060746682368","text":"Al menos el mensaje anti ciencia de Greenpeace en Instagram tiene comentarios que me hacen recuperar un poco la fe\u2026 https:\/\/t.co\/8RlvmRroIA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":70982896,"id_str":"70982896","name":"Daniel Mar\u00edn","screen_name":"Eurekablog","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/danielmarin.naukas.com","description":"Autor del blog Eureka. Canario. Premio Bit\u00e1coras y 20Blogs en ciencia. Colaboro en Naukas, revista Astronom\u00edA y @radioskylab_es. @NASAJuno Tweetup alumnus.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":20120,"friends_count":1467,"listed_count":1021,"favourites_count":9236,"statuses_count":50027,"created_at":"Wed Sep 02 14:51:52 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0E0D02","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"BEDFB6","profile_sidebar_fill_color":"0E0D02","profile_text_color":"895429","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911299396922462208\/H59DQIHv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/911299396922462208\/H59DQIHv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/70982896\/1399731265","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Al menos el mensaje anti ciencia de Greenpeace en Instagram tiene comentarios que me hacen recuperar un poco la fe en la humanidad https:\/\/t.co\/IiYOOcR59d","display_text_range":[0,130],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1032649656839360513,"id_str":"1032649656839360513","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS1ZEVW0AEOSde.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS1ZEVW0AEOSde.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IiYOOcR59d","display_url":"pic.twitter.com\/IiYOOcR59d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Eurekablog\/status\/1032650060746682368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":696,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":394,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1125,"h":1940,"resize":"fit"}}},{"id":1032649656835170305,"id_str":"1032649656835170305","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS1ZEUW4AEdqUA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS1ZEUW4AEdqUA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IiYOOcR59d","display_url":"pic.twitter.com\/IiYOOcR59d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Eurekablog\/status\/1032650060746682368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1125,"h":1945,"resize":"fit"},"small":{"w":393,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":694,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1032649656705196033,"id_str":"1032649656705196033","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS1ZD1XoAEvszR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS1ZD1XoAEvszR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IiYOOcR59d","display_url":"pic.twitter.com\/IiYOOcR59d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Eurekablog\/status\/1032650060746682368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":397,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1125,"h":1926,"resize":"fit"},"medium":{"w":701,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1032649656839360513,"id_str":"1032649656839360513","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS1ZEVW0AEOSde.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS1ZEVW0AEOSde.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IiYOOcR59d","display_url":"pic.twitter.com\/IiYOOcR59d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Eurekablog\/status\/1032650060746682368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":696,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":394,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1125,"h":1940,"resize":"fit"}}},{"id":1032649656835170305,"id_str":"1032649656835170305","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS1ZEUW4AEdqUA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS1ZEUW4AEdqUA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IiYOOcR59d","display_url":"pic.twitter.com\/IiYOOcR59d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Eurekablog\/status\/1032650060746682368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1125,"h":1945,"resize":"fit"},"small":{"w":393,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":694,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1032649656705196033,"id_str":"1032649656705196033","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS1ZD1XoAEvszR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlS1ZD1XoAEvszR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IiYOOcR59d","display_url":"pic.twitter.com\/IiYOOcR59d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Eurekablog\/status\/1032650060746682368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":397,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1125,"h":1926,"resize":"fit"},"medium":{"w":701,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":22,"reply_count":32,"retweet_count":752,"favorite_count":1446,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8RlvmRroIA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032650060746682368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Eurekablog","name":"Daniel Mar\u00edn","id":70982896,"id_str":"70982896","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196604472"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:30:11 +0000 2018","id":1033315598250516480,"id_str":"1033315598250516480","text":"RT @RoMusciano: Paso a contarles que la ciencia sufri\u00f3 un recorte de 4mil millones de pesos y que se elimino el refuerzo de la meningococo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4928160675,"id_str":"4928160675","name":"Andrea\ud83c\udf39","screen_name":"andreapedrosaa","location":"Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.instagram.com\/andreeapedrosa\/","description":"Aux. de Enf\u212erm\u212er\u00ed\u03b1 \ud83d\udc8a              Diet\u00e9tic\u03b1\ud83c\udf4f\n                          An\u03b1tom\u00ed\u03b1 P\u03b1tol\u00f3gic\u03b1\ud83d\udc89             \nL\u03b1boratorio Cl\u00ednico\ud83d\udd2c","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2132,"friends_count":1868,"listed_count":12,"favourites_count":6630,"statuses_count":4064,"created_at":"Thu Feb 18 15:51:09 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1029793042927153153\/yZP490ZZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1029793042927153153\/yZP490ZZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4928160675\/1533215700","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 14:50:08 +0000 2018","id":1032641142653964288,"id_str":"1032641142653964288","text":"Paso a contarles que la ciencia sufri\u00f3 un recorte de 4mil millones de pesos y que se elimino el refuerzo de la meni\u2026 https:\/\/t.co\/hvZ0hgzyWo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":487047519,"id_str":"487047519","name":"Rochi \ud83d\udc9a","screen_name":"RoMusciano","location":"Nube de pedos","url":null,"description":"-Licenciada en pelar paltas\ud83e\udd51.\n-Avellaneda, BA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7.\n- Medicina-UBA\ud83c\udfe5 pero siempre quise ser ninja. Igual soy feminista, que es parecido.\ninsta: @romusciano","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":462,"friends_count":304,"listed_count":2,"favourites_count":2884,"statuses_count":8092,"created_at":"Wed Feb 08 23:17:06 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1028705347538546688\/tuoXEUbJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1028705347538546688\/tuoXEUbJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/487047519\/1500001504","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Paso a contarles que la ciencia sufri\u00f3 un recorte de 4mil millones de pesos y que se elimino el refuerzo de la meningococo (vacuna contra meningitis). Pero los obispos siguen cobrando +$40000 y los jueces no pagan ganancias. Salu2 desde el mundo del rev\u00e9s","display_text_range":[0,255],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":51,"reply_count":14,"retweet_count":5038,"favorite_count":10714,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hvZ0hgzyWo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032641142653964288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RoMusciano","name":"Rochi \ud83d\udc9a","id":487047519,"id_str":"487047519","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196611355"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:30:14 +0000 2018","id":1033315612926377985,"id_str":"1033315612926377985","text":"cada cerebro es \u00fanico ;)\n\nhttps:\/\/t.co\/WPuE1bAjrb \n\n#ciencia https:\/\/t.co\/WPuE1bAjrb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":347416953,"id_str":"347416953","name":"Estrella +kyoga","screen_name":"EstrellaCob","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/CentroTerapiasNaturales.Villarejo","description":"Luchadora y positiva. Los sue\u00f1os pueden hacerse realidad. Pensar sintiendo y sentir pensando es como escribo y soy. Estudiante de psicologia y monitora de yoga","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1636,"friends_count":1057,"listed_count":0,"favourites_count":39653,"statuses_count":53832,"created_at":"Tue Aug 02 19:27:40 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015160884765839360\/56u4jYFj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015160884765839360\/56u4jYFj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/347416953\/1512603643","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ciencia","indices":[52,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WPuE1bAjrb","expanded_url":"https:\/\/www.investigacionyciencia.es\/noticias\/no-hay-dos-cerebros-iguales-16587","display_url":"investigacionyciencia.es\/noticias\/no-ha\u2026","indices":[26,49]},{"url":"https:\/\/t.co\/WPuE1bAjrb","expanded_url":"https:\/\/www.investigacionyciencia.es\/noticias\/no-hay-dos-cerebros-iguales-16587","display_url":"investigacionyciencia.es\/noticias\/no-ha\u2026","indices":[61,84]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196614854"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:30:15 +0000 2018","id":1033315616407670784,"id_str":"1033315616407670784","text":"RT @NASA_es: En #EspacioATierra: Miembros de la tripulaci\u00f3n probaron un sextante, una herramienta que durante siglos ayud\u00f3 a marineros a gu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":956934325,"id_str":"956934325","name":"\u00d3scar","screen_name":"phi13vs","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":49,"friends_count":124,"listed_count":2,"favourites_count":752,"statuses_count":1029,"created_at":"Mon Nov 19 07:22:24 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/811298104167301120\/25tuo3Hf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/811298104167301120\/25tuo3Hf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/956934325\/1448033292","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 24 13:00:02 +0000 2018","id":1032975821269434369,"id_str":"1032975821269434369","text":"En #EspacioATierra: Miembros de la tripulaci\u00f3n probaron un sextante, una herramienta que durante siglos ayud\u00f3 a mar\u2026 https:\/\/t.co\/OwdYKlKZhX","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eMedia Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":347420129,"id_str":"347420129","name":"NASA en espa\u00f1ol","screen_name":"NASA_es","location":null,"url":"http:\/\/go.nasa.gov\/nasaespanol","description":"Twitter oficial de la NASA en espa\u00f1ol.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":319967,"friends_count":638,"listed_count":1619,"favourites_count":181,"statuses_count":2134,"created_at":"Tue Aug 02 19:33:27 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1495A3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"A8CEFF","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1652144853\/nasalogo_twitter_reasonably_small_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1652144853\/nasalogo_twitter_reasonably_small_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/347420129\/1461770131","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En #EspacioATierra: Miembros de la tripulaci\u00f3n probaron un sextante, una herramienta que durante siglos ayud\u00f3 a marineros a guiarse por los oc\u00e9anos. Los astronautas se conectaron con maestros en la Tierra para compartir planes de lecciones de ciencia espacial. https:\/\/t.co\/d7Jg6iUYPE","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[{"text":"EspacioATierra","indices":[3,18]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1032698206369533952,"id_str":"1032698206369533952","indices":[261,284],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1032698206369533952\/img\/vCSqKUetjTc5NtZV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1032698206369533952\/img\/vCSqKUetjTc5NtZV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d7Jg6iUYPE","display_url":"pic.twitter.com\/d7Jg6iUYPE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NASA_es\/status\/1032975821269434369\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":177878,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1032698206369533952\/pl\/3Xd3kNR42gCR1C_7.m3u8?tag=8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1032698206369533952\/vid\/640x360\/3EdOGG7_G5XGEmHY.mp4?tag=8"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1032698206369533952\/vid\/320x180\/PHD59qNFOJhu_-OE.mp4?tag=8"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1032698206369533952\/vid\/1280x720\/v8yypQMlf2Nm7hvl.mp4?tag=8"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1032698206369533952,"id_str":"1032698206369533952","indices":[261,284],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1032698206369533952\/img\/vCSqKUetjTc5NtZV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1032698206369533952\/img\/vCSqKUetjTc5NtZV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d7Jg6iUYPE","display_url":"pic.twitter.com\/d7Jg6iUYPE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NASA_es\/status\/1032975821269434369\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":177878,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1032698206369533952\/pl\/3Xd3kNR42gCR1C_7.m3u8?tag=8"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1032698206369533952\/vid\/640x360\/3EdOGG7_G5XGEmHY.mp4?tag=8"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1032698206369533952\/vid\/320x180\/PHD59qNFOJhu_-OE.mp4?tag=8"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1032698206369533952\/vid\/1280x720\/v8yypQMlf2Nm7hvl.mp4?tag=8"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":18,"favorite_count":89,"entities":{"hashtags":[{"text":"EspacioATierra","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OwdYKlKZhX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032975821269434369","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EspacioATierra","indices":[16,31]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NASA_es","name":"NASA en espa\u00f1ol","id":347420129,"id_str":"347420129","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196615684"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:30:20 +0000 2018","id":1033315638532612098,"id_str":"1033315638532612098","text":"RT @MCLaCapitana: Nosotros Creemos.\n\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn el des\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Lite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":981188146552606721,"id_str":"981188146552606721","name":"Julian Blanco","screen_name":"JulianB51010511","location":"Viva La Capitana ","url":null,"description":"Subordinadxs los ovarios y las pelotas..","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":149,"friends_count":715,"listed_count":0,"favourites_count":884,"statuses_count":2130,"created_at":"Tue Apr 03 15:14:18 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1028615996431638529\/_EX8jmWl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1028615996431638529\/_EX8jmWl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/981188146552606721\/1534888781","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 25 11:27:43 +0000 2018","id":1033314977040490497,"id_str":"1033314977040490497","text":"Nosotros Creemos.\n\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn\u2026 https:\/\/t.co\/uFaov5vK1v","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":960579239375458304,"id_str":"960579239375458304","name":"MC La Capitana \ud83c\udff5\ufe0f\u270c\ud83c\udffd","screen_name":"MCLaCapitana","location":"La Plata, Argentina","url":null,"description":"\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Organizaci\u00f3n Pol\u00edtica del Movimiento Nacional, Popular, Democr\u00e1tico y Feminista \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a http:\/\/facebook.com\/MCLaCapitana\/\nhttp:\/\/instagram.com\/mclacapitanaok\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":600,"friends_count":178,"listed_count":1,"favourites_count":6193,"statuses_count":4695,"created_at":"Mon Feb 05 18:21:52 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964231115736219650\/RItQIQnk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964231115736219650\/RItQIQnk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/960579239375458304\/1519407228","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nosotros Creemos.\n\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn el desendeudamiento como instrumento de autonom\u00eda de un Pa\u00eds.\nCreemos en todas y cada una de estas cosas.\n\n#NoNosArrepentimos\n#NoMeArrepiento \u2665\ufe0f\u270c\ud83c\udffd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2600\ufe0f https:\/\/t.co\/ojRmyexqjS","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"NoNosArrepentimos","indices":[222,240]},{"text":"NoMeArrepiento","indices":[241,256]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1033314967469125632,"id_str":"1033314967469125632","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcSfPkXcAAA5if.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcSfPkXcAAA5if.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ojRmyexqjS","display_url":"pic.twitter.com\/ojRmyexqjS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MCLaCapitana\/status\/1033314977040490497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":666,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":710,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":377,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033314967469125632,"id_str":"1033314967469125632","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcSfPkXcAAA5if.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcSfPkXcAAA5if.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ojRmyexqjS","display_url":"pic.twitter.com\/ojRmyexqjS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MCLaCapitana\/status\/1033314977040490497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":666,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":710,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":377,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uFaov5vK1v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033314977040490497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MCLaCapitana","name":"MC La Capitana \ud83c\udff5\ufe0f\u270c\ud83c\udffd","id":960579239375458304,"id_str":"960579239375458304","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196620959"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:30:22 +0000 2018","id":1033315644450787334,"id_str":"1033315644450787334","text":"RT @Subpoeta: Esta es la explicaci\u00f3n al hundimiento en el suelo de la retroexcavadora en el terreno del NAIM Texcoco hace tres d\u00edas\nPrueba\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":64777438,"id_str":"64777438","name":"Samuel L\u00f3pez","screen_name":"bsamuellopez","location":"CDMX","url":null,"description":"toma mi mano y vamos a darle la vuelta la mundo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":335,"friends_count":581,"listed_count":7,"favourites_count":3124,"statuses_count":186,"created_at":"Tue Aug 11 17:41:58 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1009421767113412609\/GBz5gM57_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1009421767113412609\/GBz5gM57_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/64777438\/1534613272","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 22:28:48 +0000 2018","id":1032756567551012864,"id_str":"1032756567551012864","text":"Esta es la explicaci\u00f3n al hundimiento en el suelo de la retroexcavadora en el terreno del NAIM Texcoco hace tres d\u00ed\u2026 https:\/\/t.co\/WbKYeJV3kw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":55266022,"id_str":"55266022","name":"Jos\u00e9 Luis Cordero","screen_name":"Subpoeta","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/agoraglobal.wordpress.com","description":"Aqu\u00ed se habla de igualdad, fraternidad y solidaridad; se tejen sue\u00f1os y construyen puentes.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19720,"friends_count":11824,"listed_count":243,"favourites_count":13165,"statuses_count":148374,"created_at":"Thu Jul 09 15:25:42 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/940814427686866944\/FPeu84PU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/940814427686866944\/FPeu84PU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/55266022\/1523425876","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Esta es la explicaci\u00f3n al hundimiento en el suelo de la retroexcavadora en el terreno del NAIM Texcoco hace tres d\u00edas\nPrueba hecha por el Dr. Sc. Carlos Ortiz Solorio, Prof; Investigador Nacional Nivel 3; Ganador del Premio Nacional de Ciencia del Suelo. \nhttps:\/\/t.co\/b2SpfvCEov","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1032724159749451776,"id_str":"1032724159749451776","indices":[256,279],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1032724159749451776\/pu\/img\/g2lqstU4vQgcJwnO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1032724159749451776\/pu\/img\/g2lqstU4vQgcJwnO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b2SpfvCEov","display_url":"pic.twitter.com\/b2SpfvCEov","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ArmaROD\/status\/1032732030168166402\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":140000,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032724159749451776\/pu\/vid\/640x360\/PvbZ8IVPKtx8MiJf.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032724159749451776\/pu\/vid\/320x180\/pLNodtXmd1Oe72pk.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032724159749451776\/pu\/pl\/YqH4ZvZWlNdq_bb-.m3u8?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1032732030168166402,"source_status_id_str":"1032732030168166402","source_user_id":911773061627748352,"source_user_id_str":"911773061627748352"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1032724159749451776,"id_str":"1032724159749451776","indices":[256,279],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1032724159749451776\/pu\/img\/g2lqstU4vQgcJwnO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1032724159749451776\/pu\/img\/g2lqstU4vQgcJwnO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b2SpfvCEov","display_url":"pic.twitter.com\/b2SpfvCEov","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ArmaROD\/status\/1032732030168166402\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":140000,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032724159749451776\/pu\/vid\/640x360\/PvbZ8IVPKtx8MiJf.mp4?tag=5"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032724159749451776\/pu\/vid\/320x180\/pLNodtXmd1Oe72pk.mp4?tag=5"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1032724159749451776\/pu\/pl\/YqH4ZvZWlNdq_bb-.m3u8?tag=5"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1032732030168166402,"source_status_id_str":"1032732030168166402","source_user_id":911773061627748352,"source_user_id_str":"911773061627748352"}]}},"quote_count":256,"reply_count":214,"retweet_count":2903,"favorite_count":2449,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WbKYeJV3kw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032756567551012864","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Subpoeta","name":"Jos\u00e9 Luis Cordero","id":55266022,"id_str":"55266022","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196622370"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:30:23 +0000 2018","id":1033315650436050944,"id_str":"1033315650436050944","text":"RT @FraancoJoel: No puedo llevar a Mauricio Macri al hospital porque soy muy torpe para leer el mapa. AY! OJAL\u00c1 NO HUBIERAN RECORTADO EL PR\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1613387232,"id_str":"1613387232","name":"STAROSTA","screen_name":"VictoriaBritbaL","location":"Argentina","url":null,"description":"La locura es poder ver m\u00e1s all\u00e1! Escorpiana \nNadsat \ud83e\udd39\nis there  life on mars? \u2734\ufe0f\n\n#AbortoLegalYA.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":265,"friends_count":594,"listed_count":2,"favourites_count":5131,"statuses_count":15537,"created_at":"Mon Jul 22 18:36:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"121413","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"94D487","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/963193337233788928\/e_ftMTF__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/963193337233788928\/e_ftMTF__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1613387232\/1529076126","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 21:11:30 +0000 2018","id":1032737116109856769,"id_str":"1032737116109856769","text":"No puedo llevar a Mauricio Macri al hospital porque soy muy torpe para leer el mapa. AY! OJAL\u00c1 NO HUBIERAN RECORTAD\u2026 https:\/\/t.co\/oivvCIOOHw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":846697034,"id_str":"846697034","name":"macaulay culkin","screen_name":"FraancoJoel","location":null,"url":null,"description":"21.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":553,"friends_count":302,"listed_count":0,"favourites_count":1189,"statuses_count":56548,"created_at":"Wed Sep 26 03:32:33 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012471052641996800\/dO6zWsSo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012471052641996800\/dO6zWsSo_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"No puedo llevar a Mauricio Macri al hospital porque soy muy torpe para leer el mapa. AY! OJAL\u00c1 NO HUBIERAN RECORTADO EL PRESUPUESTO PARA LA UNIVERSIDAD P\u00daBLICA, CIENCIA E INVESTIGACI\u00d3N. https:\/\/t.co\/4SdNFPB8NE","display_text_range":[0,185],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1032737064691949568,"id_str":"1032737064691949568","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4SdNFPB8NE","display_url":"pic.twitter.com\/4SdNFPB8NE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FraancoJoel\/status\/1032737116109856769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":412,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1032737064691949568,"id_str":"1032737064691949568","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4SdNFPB8NE","display_url":"pic.twitter.com\/4SdNFPB8NE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FraancoJoel\/status\/1032737116109856769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":412,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":5,"retweet_count":211,"favorite_count":588,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oivvCIOOHw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032737116109856769","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FraancoJoel","name":"macaulay culkin","id":846697034,"id_str":"846697034","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196623797"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:30:31 +0000 2018","id":1033315683302559744,"id_str":"1033315683302559744","text":"La #falsa ciencia. Nueva #capsula de #CrecimientoPersonal y #Espiritual. #Consciencia #Inspiracion #Superacion\u2026 https:\/\/t.co\/DNcgrJRtxI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":48017221,"id_str":"48017221","name":"Felix Toran","screen_name":"FelixToran","location":"Ciudadano del mundo","url":"http:\/\/www.felixtoran.es","description":"Escritor (17 libros). Dr. Ing. aeroespacial. Conferenciante. #mindfulness #MasAllaDeLaMateria #CrecimientoPersonal Finalista en @hechosdetalento","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":60512,"friends_count":58839,"listed_count":578,"favourites_count":5514,"statuses_count":63777,"created_at":"Wed Jun 17 16:28:57 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1007642922186047488\/ue2Uo25F_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1007642922186047488\/ue2Uo25F_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/48017221\/1516122834","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La #falsa ciencia. Nueva #capsula de #CrecimientoPersonal y #Espiritual. #Consciencia #Inspiracion #Superacion #Espiritualidad  https:\/\/t.co\/mXd6l77e9x","display_text_range":[0,151],"entities":{"hashtags":[{"text":"falsa","indices":[3,9]},{"text":"capsula","indices":[25,33]},{"text":"CrecimientoPersonal","indices":[37,57]},{"text":"Espiritual","indices":[60,71]},{"text":"Consciencia","indices":[73,85]},{"text":"Inspiracion","indices":[86,98]},{"text":"Superacion","indices":[99,110]},{"text":"Espiritualidad","indices":[111,126]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXd6l77e9x","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/K1vY30lho4o","display_url":"ow.ly\/K1vY30lho4o","indices":[128,151]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"falsa","indices":[3,9]},{"text":"capsula","indices":[25,33]},{"text":"CrecimientoPersonal","indices":[37,57]},{"text":"Espiritual","indices":[60,71]},{"text":"Consciencia","indices":[73,85]},{"text":"Inspiracion","indices":[86,98]},{"text":"Superacion","indices":[99,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DNcgrJRtxI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033315683302559744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196631633"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:30:34 +0000 2018","id":1033315695612899328,"id_str":"1033315695612899328","text":"RT @MCLaCapitana: Nosotros Creemos.\n\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn el des\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":187344626,"id_str":"187344626","name":"La paz es el camino","screen_name":"EsterLinaLanzi","location":"San Nicol\u00e1s, Pcia Bs.As.","url":null,"description":"Tengo 68 a\u00f1os, casada, 3 hijos, y muy cr\u00edtica con mi sociedad. Apoyo el Proyecto Nacional y Popular por sus valores cristianos. Sigo s\u00f3lo a quienes me siguen...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":33518,"friends_count":34713,"listed_count":94,"favourites_count":101613,"statuses_count":688404,"created_at":"Sun Sep 05 23:55:53 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/941857882739499009\/aO7BbQ2V_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/941857882739499009\/aO7BbQ2V_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/187344626\/1513391393","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 25 11:27:43 +0000 2018","id":1033314977040490497,"id_str":"1033314977040490497","text":"Nosotros Creemos.\n\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn\u2026 https:\/\/t.co\/uFaov5vK1v","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":960579239375458304,"id_str":"960579239375458304","name":"MC La Capitana \ud83c\udff5\ufe0f\u270c\ud83c\udffd","screen_name":"MCLaCapitana","location":"La Plata, Argentina","url":null,"description":"\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Organizaci\u00f3n Pol\u00edtica del Movimiento Nacional, Popular, Democr\u00e1tico y Feminista \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a http:\/\/facebook.com\/MCLaCapitana\/\nhttp:\/\/instagram.com\/mclacapitanaok\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":600,"friends_count":178,"listed_count":1,"favourites_count":6193,"statuses_count":4695,"created_at":"Mon Feb 05 18:21:52 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964231115736219650\/RItQIQnk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964231115736219650\/RItQIQnk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/960579239375458304\/1519407228","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nosotros Creemos.\n\nEn la redistribuci\u00f3n del ingreso.\nEn las Universidades P\u00fablicas.\nEn la Ciencia y Tecnolog\u00eda.\nEn el desendeudamiento como instrumento de autonom\u00eda de un Pa\u00eds.\nCreemos en todas y cada una de estas cosas.\n\n#NoNosArrepentimos\n#NoMeArrepiento \u2665\ufe0f\u270c\ud83c\udffd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2600\ufe0f https:\/\/t.co\/ojRmyexqjS","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"NoNosArrepentimos","indices":[222,240]},{"text":"NoMeArrepiento","indices":[241,256]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1033314967469125632,"id_str":"1033314967469125632","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcSfPkXcAAA5if.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcSfPkXcAAA5if.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ojRmyexqjS","display_url":"pic.twitter.com\/ojRmyexqjS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MCLaCapitana\/status\/1033314977040490497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":666,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":710,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":377,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033314967469125632,"id_str":"1033314967469125632","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcSfPkXcAAA5if.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlcSfPkXcAAA5if.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ojRmyexqjS","display_url":"pic.twitter.com\/ojRmyexqjS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MCLaCapitana\/status\/1033314977040490497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":666,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":710,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":377,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uFaov5vK1v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033314977040490497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MCLaCapitana","name":"MC La Capitana \ud83c\udff5\ufe0f\u270c\ud83c\udffd","id":960579239375458304,"id_str":"960579239375458304","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196634568"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:30:39 +0000 2018","id":1033315715288387585,"id_str":"1033315715288387585","text":"RT @FabBallarini: Birra y ciencia, C\u00f3rdoba te amo https:\/\/t.co\/7OELV3MNSd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87493550,"id_str":"87493550","name":"Martin Rampo \ud83d\udc9a","screen_name":"marrampo","location":"Rosario, Argentina","url":null,"description":"Padre, alba\u00f1il de software y alguna otra cosa capaz haga bien.\n#NoAlVotoElectronico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1426,"friends_count":4928,"listed_count":37,"favourites_count":41777,"statuses_count":42089,"created_at":"Wed Nov 04 17:59:05 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7FDBB6","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1009450340117344256\/Ac1dbwml_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1009450340117344256\/Ac1dbwml_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 25 02:43:33 +0000 2018","id":1033183067194773505,"id_str":"1033183067194773505","text":"Birra y ciencia, C\u00f3rdoba te amo https:\/\/t.co\/7OELV3MNSd","display_text_range":[0,31],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":593189095,"id_str":"593189095","name":"Fabricio Ballarini","screen_name":"FabBallarini","location":null,"url":"https:\/\/www.instagram.com\/fabballarini","description":"Cient\u00edfico del CONICET. Presidente de @edualcerebro. \ud83d\udcda#REC \ud83d\udcfa \u00bfNeuroqu\u00e9? @canalpakapaka \ud83c\udf99#Maldici\u00f3n @vorterix #M\u00e1sCienciaM\u00e1sLibertad","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21097,"friends_count":746,"listed_count":133,"favourites_count":50343,"statuses_count":22368,"created_at":"Tue May 29 00:10:51 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"043647","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/972172070661615621\/BzuLWnVn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/972172070661615621\/BzuLWnVn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/593189095\/1513213079","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":4,"reply_count":2,"retweet_count":6,"favorite_count":112,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1033183052783120384,"id_str":"1033183052783120384","indices":[32,55],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlaagzEXcAAcj3C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlaagzEXcAAcj3C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7OELV3MNSd","display_url":"pic.twitter.com\/7OELV3MNSd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FabBallarini\/status\/1033183067194773505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":272,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":181,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":272,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033183052783120384,"id_str":"1033183052783120384","indices":[32,55],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlaagzEXcAAcj3C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlaagzEXcAAcj3C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7OELV3MNSd","display_url":"pic.twitter.com\/7OELV3MNSd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FabBallarini\/status\/1033183067194773505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":272,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":181,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":272,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FabBallarini","name":"Fabricio Ballarini","id":593189095,"id_str":"593189095","indices":[3,16]}],"symbols":[],"media":[{"id":1033183052783120384,"id_str":"1033183052783120384","indices":[50,73],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlaagzEXcAAcj3C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlaagzEXcAAcj3C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7OELV3MNSd","display_url":"pic.twitter.com\/7OELV3MNSd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FabBallarini\/status\/1033183067194773505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":272,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":181,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":272,"resize":"fit"}},"source_status_id":1033183067194773505,"source_status_id_str":"1033183067194773505","source_user_id":593189095,"source_user_id_str":"593189095"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1033183052783120384,"id_str":"1033183052783120384","indices":[50,73],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlaagzEXcAAcj3C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlaagzEXcAAcj3C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7OELV3MNSd","display_url":"pic.twitter.com\/7OELV3MNSd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FabBallarini\/status\/1033183067194773505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":272,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":181,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":272,"resize":"fit"}},"source_status_id":1033183067194773505,"source_status_id_str":"1033183067194773505","source_user_id":593189095,"source_user_id_str":"593189095"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196639259"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:30:39 +0000 2018","id":1033315716852838401,"id_str":"1033315716852838401","text":"Los 10 inventos estadounidenses que transformaron la vida de millones de personas en el planeta entero #Ciencia https:\/\/t.co\/oIgxEexWMB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2156008641,"id_str":"2156008641","name":"TUIT\u00d3PATAS","screen_name":"TUITOPATAS","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.grandesmedios.com\/","description":"Seleccionamos y publicamos contenidos interesantes, noticias positivas, informaci\u00f3n \u00fatil, notas curiosas y muchas veces divertidas.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":426,"friends_count":536,"listed_count":1,"favourites_count":6,"statuses_count":117075,"created_at":"Sun Oct 27 16:20:51 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DBE9ED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6F6F9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/990409003061661701\/pVyRlWUM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/990409003061661701\/pVyRlWUM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2156008641\/1524967094","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ciencia","indices":[103,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oIgxEexWMB","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/PSemjD","display_url":"goo.gl\/PSemjD","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196639632"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:30:40 +0000 2018","id":1033315718442442752,"id_str":"1033315718442442752","text":"RT @FraancoJoel: No puedo llevar a Mauricio Macri al hospital porque soy muy torpe para leer el mapa. AY! OJAL\u00c1 NO HUBIERAN RECORTADO EL PR\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":226019995,"id_str":"226019995","name":"Zoel","screen_name":"zoelmanfre","location":null,"url":null,"description":"Taurina. Actitud, amor y respeto!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":196,"friends_count":449,"listed_count":0,"favourites_count":745,"statuses_count":3222,"created_at":"Mon Dec 13 03:15:50 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"040305","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"46B846","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"070807","profile_text_color":"361052","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1003051124142862336\/VHP-amHl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1003051124142862336\/VHP-amHl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/226019995\/1449116559","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 23 21:11:30 +0000 2018","id":1032737116109856769,"id_str":"1032737116109856769","text":"No puedo llevar a Mauricio Macri al hospital porque soy muy torpe para leer el mapa. AY! OJAL\u00c1 NO HUBIERAN RECORTAD\u2026 https:\/\/t.co\/oivvCIOOHw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":846697034,"id_str":"846697034","name":"macaulay culkin","screen_name":"FraancoJoel","location":null,"url":null,"description":"21.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":553,"friends_count":302,"listed_count":0,"favourites_count":1189,"statuses_count":56548,"created_at":"Wed Sep 26 03:32:33 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012471052641996800\/dO6zWsSo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012471052641996800\/dO6zWsSo_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"No puedo llevar a Mauricio Macri al hospital porque soy muy torpe para leer el mapa. AY! OJAL\u00c1 NO HUBIERAN RECORTADO EL PRESUPUESTO PARA LA UNIVERSIDAD P\u00daBLICA, CIENCIA E INVESTIGACI\u00d3N. https:\/\/t.co\/4SdNFPB8NE","display_text_range":[0,185],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1032737064691949568,"id_str":"1032737064691949568","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4SdNFPB8NE","display_url":"pic.twitter.com\/4SdNFPB8NE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FraancoJoel\/status\/1032737116109856769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":412,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1032737064691949568,"id_str":"1032737064691949568","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DlUE439X4AAxyqW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4SdNFPB8NE","display_url":"pic.twitter.com\/4SdNFPB8NE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FraancoJoel\/status\/1032737116109856769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":412,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":436,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":5,"retweet_count":212,"favorite_count":588,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oivvCIOOHw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1032737116109856769","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FraancoJoel","name":"macaulay culkin","id":846697034,"id_str":"846697034","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196640011"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:30:43 +0000 2018","id":1033315734225604608,"id_str":"1033315734225604608","text":"El m\u00e9todo que promete rejuvenecer el coraz\u00f3n y los vasos sangu\u00edneos en 20 a\u00f1os #Ciencia https:\/\/t.co\/h9mClzscf8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":609433238,"id_str":"609433238","name":"Confidencial GM","screen_name":"ConfidencialGM","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.grandesmedios.com\/","description":"Seleccionamos y publicamos contenidos interesantes, noticias positivas, informaci\u00f3n \u00fatil, notas curiosas y muchas veces divertidas.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1530,"friends_count":2781,"listed_count":3,"favourites_count":348,"statuses_count":117806,"created_at":"Fri Jun 15 21:08:45 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"140007","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/990354750314041345\/_WwNqp7U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/990354750314041345\/_WwNqp7U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/609433238\/1524954073","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ciencia","indices":[79,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h9mClzscf8","expanded_url":"https:\/\/www.grandesmedios.com\/metodo-rejuvenecer-el-corazon\/","display_url":"grandesmedios.com\/metodo-rejuven\u2026","indices":[88,111]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196643774"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:30:44 +0000 2018","id":1033315737430097920,"id_str":"1033315737430097920","text":"Que gracioso esos que para preparar mate te explican todo el procedimiento como si fuera una ciencia exacta","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2978341845,"id_str":"2978341845","name":"Andante","screen_name":"IbarraJuanM","location":null,"url":"http:\/\/instagram.com\/juanibarraolmos","description":"Naturaleza simple \ud83c\udf7a\ud83c\udfd1\ud83c\udf0c\ud83c\udf33","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":491,"friends_count":70,"listed_count":2,"favourites_count":3723,"statuses_count":9177,"created_at":"Wed Jan 14 17:21:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958927211129655297\/gttK679O_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958927211129655297\/gttK679O_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2978341845\/1486444688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196644538"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:30:45 +0000 2018","id":1033315739380244480,"id_str":"1033315739380244480","text":"RT @LluisMontoliu: Dicen que 1 de cada 3 tendremos c\u00e1ncer. Pero estas estad\u00edsticas no deber\u00edan aplicar a los ni\u00f1os. Ayer noche muri\u00f3 la hij\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1066180434,"id_str":"1066180434","name":"beni","screen_name":"benileonor","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":880,"friends_count":810,"listed_count":36,"favourites_count":19280,"statuses_count":89208,"created_at":"Sun Jan 06 17:07:58 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/615466728160665601\/zNbkTUdO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/615466728160665601\/zNbkTUdO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1066180434\/1392492202","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 25 09:06:44 +0000 2018","id":1033279499075502085,"id_str":"1033279499075502085","text":"Dicen que 1 de cada 3 tendremos c\u00e1ncer. Pero estas estad\u00edsticas no deber\u00edan aplicar a los ni\u00f1os. Ayer noche muri\u00f3 l\u2026 https:\/\/t.co\/uT2HtKTkp2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and the generation and use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4831,"friends_count":814,"listed_count":141,"favourites_count":14319,"statuses_count":12463,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/659175159157362691\/JEaLU3zO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/659175159157362691\/JEaLU3zO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1478723686","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Dicen que 1 de cada 3 tendremos c\u00e1ncer. Pero estas estad\u00edsticas no deber\u00edan aplicar a los ni\u00f1os. Ayer noche muri\u00f3 la hija de unos buenos amigos, tras luchar durante a\u00f1os, m\u00e1s de la mitad de su corta vida, contra el maldito neuroblastoma. Nos falta ciencia. No sabemos suficiente.","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":13,"retweet_count":34,"favorite_count":75,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uT2HtKTkp2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1033279499075502085","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196645003"}
{"created_at":"Sat Aug 25 11:30:48 +0000 2018","id":1033315752533741568,"id_str":"1033315752533741568","text":"\ud83d\udd14 \u00bfQu\u00e9 tan limpia es el agua embotellada? Estudio revela una alarmante realidad #Ciencia https:\/\/t.co\/sLzNRuMUNw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":506717275,"id_str":"506717275","name":"Grandes Medios","screen_name":"GrandesMedios","location":"Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.grandesmedios.com","description":"Publicamos contenidos interesantes, noticias positivas, informaci\u00f3n \u00fatil, notas curiosas y muchas veces divertidas.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":168621,"friends_count":83369,"listed_count":1052,"favourites_count":8296,"statuses_count":1384686,"created_at":"Tue Feb 28 02:01:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DE0303","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/692150013837840390\/S1Y5xJMT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/692150013837840390\/S1Y5xJMT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/506717275\/1485462337","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ciencia","indices":[80,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sLzNRuMUNw","expanded_url":"https:\/\/www.grandesmedios.com\/estudio-pureza-agua-embotellada\/","display_url":"grandesmedios.com\/estudio-pureza\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1535196648139"}
